msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: deriv-websocket-api\n"
"POT-Creation-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"PO-Revision-Date: 2024-11-13 10:30\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: Chinese Simplified\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Crowdin-Project: deriv-websocket-api\n"
"X-Crowdin-Project-ID: 629376\n"
"X-Crowdin-Language: zh-CN\n"
"X-Crowdin-File: /translations/src/locales/messages.pot\n"
"X-Crowdin-File-ID: 8706\n"
"Language: zh_CN\n"

msgid "%1 currency transfers are suspended."
msgstr "%1货币转汇已停用。"

msgid "%1 is a required field for payment method %2. Please provide a value."
msgstr "%1 是付款方法%2的必填项。请提供数值。"

msgid "%1 is not a valid country code or a country where P2P is offered."
msgstr "%1 不是有效的国家代码，也不是提供 P2P 的国家/地区。"

msgid "%1 is not a valid field for payment method %2."
msgstr "%1 不是付款方式 %2的有效字段。"

msgid "%1 is not available as a payment method for this advert."
msgstr "%1 不可作为此广告的付款方式。"

msgid "%1 is not supported at the moment."
msgstr "%1目前不受支持。"

msgid "%1 is similar to an available P2P payment method. Try entering a different payment method."
msgstr "%1 类似于可用的 P2P 付款方式。尝试输入其他付款方式。"

msgid "%1 permissions have changed please re-confirm:"
msgstr "%1 权限已更改，请重新确认："

msgid "%1 trace ID %2"
msgstr "%1 跟踪 ID %2"

msgid "%1 transactions may not be performed with this account."
msgstr "此账户可能无法执行%1交易。"

msgid "%1 would like permission to:"
msgstr "%1想取得权限以:"

msgid "%1Upload document%2"
msgstr "%1上传文件%2"

msgid "%1i) If you’re using a bank card,%2 attach a clear picture of your bank card showing your name, and the first six and the last four digits of the card. Alternatively, you may provide your card’s bank statement that shows the same information."
msgstr "%1i) 如果使用银行卡，%2请附上清晰显示姓名以及卡的前六位和后四位数字的银行卡图片。另外，也可以提供显示相同信息的银行卡对账单。"

msgid "%1ii) If you’re using ZingPay,%2 attach a bank statement which shows your name, account details, and the transaction to Deriv via ZingPay."
msgstr "%1ii) 如果使用 ZingPay，%2请通过 ZingPay 将显示姓名、账户详细信息和交易的银行对账单附加到 Deriv 。"

msgid "%1iii) If you’re using an e-wallet,%2 attach a screenshot of your e-wallet account showing your username, email address, and account number."
msgstr "%1iii) 如果使用电子钱包，%2请附上显示用户名、电子邮件地址和账号的电子钱包账户的屏幕截图。"

msgid "A Deriv account ID and amount must be provided for real accounts."
msgstr "真实账户必须提供 Deriv 账户 ID 和金额。"

msgid "A chat for this order has already been created."
msgstr "已为此订单创建聊天功能。"

msgid "A connection error happened while we were completing your request. Please try again later."
msgstr "处理请求时出现连接错误。请稍后重试。"

msgid "A general error has occurred."
msgstr "发生一般错误。"

msgid "A new password is required"
msgstr "需要新密码"

msgid "ACCU is not supported."
msgstr "不支持 ACCU。"

msgid "API tokens can't be used to authorize multiple accounts."
msgstr "API 令牌不能用于授权多个账户。"

msgid "AUD/JPY"
msgstr "AUD/JPY"

msgid "AUD/USD"
msgstr "AUD/USD"

msgid "Account currency is set to cryptocurrency. Any change is not allowed."
msgstr "账户币种已设置为加密货币。不允许任何变更。"

msgid "Account is disabled."
msgstr "账户已被禁用。"

msgid "Account is not of type Partner"
msgstr "账户类型不是合作伙伴"

msgid "Account is not of type partner"
msgstr "账户类型不是合作伙伴"

msgid "Account transfer from %1"
msgstr "自 %1 账户转账"

msgid "Account transfer from %1. %2."
msgstr "自 %1. %2 账户转账。"

msgid "Account transfer to %1"
msgstr "账户转账至 %1"

msgid "Account transfer to %1. %2."
msgstr "账户转账至 %1. %2."

msgid "Account transfers are not available between %1 and %2"
msgstr "%1和%2之间不可转账"

msgid "Account transfers are not available for accounts with different currencies."
msgstr "账户不可用不同的货币转账。"

msgid "Account transfers are not available within same account."
msgstr "同一账户内不可转账。"

msgid "Account transfers are not possible between %1 and %2."
msgstr "%1和%2之间不可转账。"

msgid "Ad rate should not be less than %1. Please adjust the value."
msgstr "广告费率不可低于%1 。请更改数值。"

msgid "Ad rate should not be more than %1. Please adjust the value."
msgstr "广告费率不可大于%1。请更改数值。"

msgid "Address: %1"
msgstr "地址: %1"

msgid "Address: %1, inclusive of priority fee: %2"
msgstr "地址：%1，含优先费：%2"

msgid "Address: %1, transaction: %2"
msgstr "地址: %1，交易: %2"

msgid "Address: %1, transaction: %2, inclusive of priority fee: %3"
msgstr "地址：%1，交易：%2，含优先费：%3"

msgid "Advertising for this currency is currently unavailable. Please contact our Customer Support team or try again later."
msgstr "此币种目前不可打广告。请联系客服团队或稍后重试。"

msgid "All rights reserved."
msgstr "保留所有权利。"

msgid "An account already exists with the information you provided. If you've forgotten your username or password, please contact us."
msgstr "提供的信息已被现存账户使用。如忘了用户名或密码，请联系我们。"

msgid "An advert ID must be provided when not subscribing."
msgstr "不订阅时需提供广告 ID。"

msgid "An error occured while creating your account. Please check your information and try again."
msgstr "开立账户时出现错误。请检查信息后重试。"

msgid "An error occurred (chat user not created). Please try again later."
msgstr "出现错误（尚未创建聊天用户）。请稍后重试。"

msgid "An error occurred when creating the chat. Please try again later."
msgstr "创建聊天时出现错误。请稍后重试。"

msgid "An error occurred when issuing a new token. Please try again later."
msgstr "颁发新令牌时出现错误。请稍后重试。"

msgid "An error occurred while processing your request. Please try again later."
msgstr "处理请求时出现错误。请稍后重试。"

msgid "An invalid Deriv X account ID was provided."
msgstr "所提供的 Deriv X 账户 ID 无效。"

msgid "An invalid Deriv X market type was provided for %1 account creation"
msgstr "开立 %1 账户提供的 Deriv X 市场类型无效"

msgid "An invalid MT5 account ID was provided."
msgstr "所提供的 MT5 账户 ID 无效。"

msgid "An invalid cTrader account ID was provided."
msgstr "所提供的 cTrader 账户 ID 无效。"

msgid "An invalid cTrader account type was provided for account creation."
msgstr "开立账户提供的 cTrader 账户类型无效。"

msgid "An invalid cTrader market type was provided for account creation."
msgstr "开立账户提供的 cTrader 市场类型无效。"

msgid "An order cannot be created for this amount at this time. Please try adjusting the amount."
msgstr "当前不能创建此金额的合约。请试调整金额。"

msgid "An unexpected error occurred"
msgstr "发生不可预测的错误"

msgid "An unexpected error occurred: Please refresh or try again in a few minutes."
msgstr "出现意外错误：请刷新或数分钟后重试。"

msgid "An unknown error has occurred."
msgstr "发生未知错误。"

msgid "App name can't include 'deriv' and/or 'binary' or words that look similar."
msgstr "应用名称不能包含 'deriv' 和/或 'binary' 或看起来相似的词。"

msgid "As some of your previous deposits were made via P2P and payment agents, the maximum you can withdraw is %1 %2."
msgstr "由于之前部分存款通过 P2P 和付款代理，因此最多可以提取 %1 %2。"

msgid "As some of your previous deposits were made via P2P, the maximum you can transfer is %1 %2."
msgstr "由于之前部分存款通过 P2P ，因此最多可以转账 %1 %2。"

msgid "As some of your previous deposits were made via P2P, the maximum you can withdraw is %1 %2."
msgstr "由于之前部分存款通过 P2P ，因此最多可以提款 %1 %2。"

msgid "As some of your previous deposits were made via a payment agent, the maximum you can withdraw is %1 %2."
msgstr "由于之前部分存款通过付款代理 ，因此最多可以提款 %1 %2。"

msgid "As your previous deposits were made via P2P and a payment agent, you can only withdraw via those methods."
msgstr "由于之前的存款通过 P2P 和付款代理，因此只能通过这些方式提款。"

msgid "As your previous deposits were made via P2P, transfers are not possible from this account."
msgstr "由于之前的存款是通过 P2P，因此无法从此账户转账。"

msgid "As your previous deposits were made via P2P, you can only withdraw via P2P."
msgstr "由于之前的存款是通过 P2P，因此只能通过 P2P 提款。"

msgid "As your previous deposits were made via a payment agent, you can only withdraw up to %1 %2 via other payment methods."
msgstr "由于之前的存款是通过付款代理，因此最多只能通过其他付款方式提取 %1 %2。"

msgid "As your previous deposits were made via a payment agent, you can only withdraw via a payment agent."
msgstr "由于之前的存款是通过付款代理，因此只能通过付款代理提款。"

msgid "At least one active payment method is required."
msgstr "至少需要一种有效的付款方式。"

msgid "Authenticate my account"
msgstr "验证账户"

msgid "Authenticate your account to enable withdrawals and transfers"
msgstr "验证账户，以启用取款和转账"

msgid "Authenticating your account is easy. Just click the button below, follow the steps to upload the necessary documents. We'll process them in 1 - 3 working days and, if there are no issues, we'll enable your withdrawals and transfers right away."
msgstr "账户的验证过程很简单。只需单击下面的按钮，按照步骤上传必要的文档。将于 1-3 个工作日内处理好文件。如果没有问题，将立即开启提款和转账功能。"

msgid "Authorise application"
msgstr "授权应用程序"

msgid "Authorise this app"
msgstr "授权予此应用程序"

msgid "Balance operation"
msgstr "余额操作"

msgid "Barrier can only be up to %1 decimal places."
msgstr "障碍的小数点后不得超过%1位。"

msgid "Barrier must be at least %plural(%1,%d pip,%d pips) away from the spot."
msgstr "障碍与现货价的差距必须至少%plural(%1,%d pip)。"

msgid "Barriers must be on either side of the spot."
msgstr "高和低障碍必须分别大于和小于现货价。"

msgid "Before we can help you change your MT5 password, please help us to verify your identity by entering the following verification token into the password reset form:"
msgstr "重置 MT5 密码前，请在密码重置表格内输入以下验证令牌，以便验证身份："

msgid "Before you can place an order, we need to verify your identity. Please complete your identity verification at Deriv.com."
msgstr "须经过身份验证后，才能下订单。请在 Deriv.com 完成身份验证。"

msgid "Before you can post an ad, we need to verify your identity. Please complete your identity verification at Deriv.com."
msgstr "须经过身份验证后，才能发布广告。请在 Deriv.com 完成身份验证。"

msgid "Block trading is currently unavailable. Please try again later."
msgstr "封禁交易目前无法使用。请稍后重试。"

msgid "Both accounts must be demo accounts."
msgstr "两个账户都必须为演示账户。"

msgid "Both accounts must be real accounts."
msgstr "两个账户都必须为真实账户。"

msgid "Brand is invalid."
msgstr "品牌无效。"

msgid "Buy orders do not require payment and contact information."
msgstr "购入订单不需要付款和联系信息。"

msgid "By hitting \"Start trading\" below, you agree that we will not be responsible for any losses you incur while trading. Please read our %1Responsible trading%2 page for more information."
msgstr "通过点击下方的“开始交易”，您同意我们不对交易时可能蒙受的任何亏损承担责任。若要获取更详细信息，请阅读%1负责任交易%2页面。"

msgid "Cancel"
msgstr "取消"

msgid "Cannot create a Banxa order for %1"
msgstr "无法为%1创建 Banxa 订单"

msgid "Cannot create an order for %1"
msgstr "无法为%1创建订单"

msgid "Cannot create applicant for %1."
msgstr "无法为%1创建申请人。"

msgid "Cannot create contract"
msgstr "无法创建合约"

msgid "Cannot generate token for %1."
msgstr "无法为%1生成令牌。"

msgid "Cannot have company specific parameters when partner type is set to individual"
msgstr "当合作伙伴类型设置为个人时，无法具有公司特定参数"

msgid "Cashier API doesn't support the selected provider or operation."
msgstr "收银台 API 不支持选定的提供商或运作。"

msgid "Cashier deposits and withdrawals are not allowed on this account."
msgstr "此账户不允许收银台存取款。"

msgid "Change my investor password"
msgstr "更改投资者密码"

msgid "Change my password"
msgstr "更改密码"

msgid "Change of currency is not allowed after the first deposit attempt."
msgstr "首次尝试存入资金后不允许更改币种。"

msgid "Change of currency is not allowed due to an existing Deriv X real account."
msgstr "由于现有的 Deriv X 真实账户，不允许更改币种。"

msgid "Change of currency is not allowed due to an existing MT5 real account."
msgstr "由于现有的 MT5 真实账户，不允许更改币种。"

msgid "Change of currency is not allowed for an existing account with previous deposits."
msgstr "现有账户曾经存入资金，不允许更改币种。"

msgid "Change of currency is not allowed for an trading account."
msgstr "交易账户不允许更改币种。"

msgid "Change password"
msgstr "更改密码"

msgid "Chat is not possible because the other client is not yet registered as a Deriv P2P advertiser."
msgstr "无法聊天，因另一位客户尚未注册为 Deriv P2P 广告商。"

msgid "Checksum verification failed."
msgstr "校验和验证失败。"

msgid "Click the button below and upload a scanned copy or a clear photo of your passport, driving licence, or national ID."
msgstr "单击下面的按钮，然后上传护照、驾照或身份证的扫描件或清晰的照片。"

msgid "Client loginid is required."
msgstr "客户登录 Id 为必填项。"

msgid "Closes early (at %1)"
msgstr "收盘提前（于%1）"

msgid "Code of conduct should be accepted."
msgstr "必须接受行为准则。"

msgid "Connection closed"
msgstr "连接已关闭"

msgid "Contract has expired."
msgstr "合约已到期。"

msgid "Contract id is required to cancel contract"
msgstr "需要合约 id 以取消合约"

msgid "Contract id is required to update contract"
msgstr "需要合约 id 以更新合约"

msgid "Contract not found for contract id: %1."
msgstr "未找到合约 id：%1的合约。"

msgid "Contract's stake amount is more than the maximum purchase price."
msgstr "合约投注额大于最大购入价。"

msgid "Copier can't be a trader."
msgstr "交易者不可成为跟单交易者。"

msgid "Could not generate OTP, please try again in a few minutes"
msgstr "无法生成 OTP，请几分钟后重试"

msgid "Could not retrieve contract details"
msgstr "无法提取合约细节"

msgid "Country \"%1\" is not supported by Onfido."
msgstr "Onfido 不支持%1国。"

msgid "Crypto cashier is unavailable for the provided currency."
msgstr "提供的货币无法使用加密货币收银台。"

msgid "Currency is required."
msgstr "货币是必填项。"

msgid "Currency provided is different from account currency."
msgstr "提供货币与账户货币不相符。"

msgid "Currency provided is not valid for your account."
msgstr "所提供的货币不可在账户使用。"

msgid "Current password and new password cannot be the same."
msgstr "新密码不可与当前密码相同。"

msgid "DP2P is Deriv's peer-to-peer deposit and withdrawal service"
msgstr "DP2P 是 Deriv 的点对点存取款服务"

msgid "Date first contact is invalid."
msgstr "首次接触日期无效。"

msgid "Date of birth is invalid."
msgstr "出生日期无效。"

msgid "Dear %1 %2 %3,"
msgstr "尊敬的 %1 %2 %3，"

msgid "Deny this app"
msgstr "拒绝此应用程序"

msgid "Deposit exceeds %1 limit %2. Aggregated deposit over period %3. Current amount %4."
msgstr "存款超过 %1 限额 %2。%3期间累积存款额。当前金额 %4。"

msgid "Deposits are currently unavailable. Please try again later."
msgstr "目前无法存款。请稍后重试。"

msgid "Deposits are temporarily unavailable for %1. Please try later."
msgstr "%1暂时无法存款。请稍后重试。"

msgid "Deriv P2P is currently unavailable. Please check back later."
msgstr "Deriv P2P 目前无法使用。请稍后再查看。"

msgid "Deriv P2P is unavailable in your country."
msgstr "您的所在国无法使用 Deriv P2P。"

msgid "Deriv P2P is unavailable in your country. Please provide a different account opening reason."
msgstr "您的国家无法使用 Deriv P2P。请提供另一个开立账户的原因。"

msgid "Deriv P2P is unavailable on demo accounts. Please switch to your real account."
msgstr "演示账户无法使用 Deriv P2P。请转换到真实账户。"

msgid "Deriv X account is not available in your country yet."
msgstr "Deriv X 账户在您的国家尚不可用。"

msgid "Deriv X account management is currently suspended."
msgstr "Deriv X 账户管理当前已停用。"

msgid "Do you wish to withdraw funds?"
msgstr "要提款？"

msgid "Document ID is required."
msgstr "文件 ID 是必要的。"

msgid "Document already uploaded."
msgstr "文件已上传。"

msgid "Document was rejected by the provider."
msgstr "文件已被提供商拒绝。"

msgid "Don’t have an account yet? %1Sign up%2"
msgstr "还没有账户？%1注册%2"

msgid "Due to a network issue, we couldn't update your %1 password. Please check your email for more details"
msgstr "由于网络问题，%1 密码不能更新。欲知详情，请查看电子邮件"

msgid "Due to a network issue, we were only able to change your %1 password for these accounts:"
msgstr "由于网络问题，只能为以下账户更改 %1密码："

msgid "Due to a network issue, we were unable to change your %1 password for these accounts:"
msgstr "由于网络问题，不能为以下账户更改%1密码："

msgid "Due to a network issue, we're unable to update your investor password for the following account: %1. Please wait for a few minutes before attempting to change your investor password for the above account."
msgstr "由于网络问题，不能为以下账户更新投资者密码：%1。请稍等数分钟，然后尝试更改此账户的投资者密码。"

msgid "Email"
msgstr "电子邮件"

msgid "Email is required."
msgstr "电子邮件是必要的。"

msgid "Enter the two-factor authentication (2FA) code from the authenticator app on your phone."
msgstr "在手机的身份验证器应用中输入两因素身份验证（2FA）代码。"

msgid "Error validating your transaction, please try again in a few minutes."
msgstr "交易验证错误。请几分钟后重新尝试。"

msgid "Exchange rates are not currently available."
msgstr "目前没有可用的汇率。"

msgid "Exclude time cannot be for more than five years."
msgstr "禁止时间不能超过五年。"

msgid "Exclude time cannot be less than 6 months."
msgstr "禁止时间不能少于 6 个月。"

msgid "Exclude time must be after today."
msgstr "禁止时间必须在今日之后。"

msgid "Exclusion time conversion error."
msgstr "自我禁止时间转换出错。"

msgid "Existing cTrader accounts missing group data."
msgstr "现有的 cTrader 账户缺少组数据。"

msgid "Expiration date cannot be less than or equal to current date."
msgstr "到期日不可早于或与当前日期相同。"

msgid "Expiration date is required."
msgstr "到期日是必要的。"

msgid "Failed to create account due to failed Proof of Address with status: %1"
msgstr "由于地址证明失败，无法开立账户，状态为：%1"

msgid "Failed to migrate account. %1"
msgstr "账户迁移失败。%1"

msgid "Failed to reach an acceptable trading experience score."
msgstr "未达到可接受的交易经验分数。"

msgid "Failed to retrieve new or existing CTID."
msgstr "无法检索新的或现有的 CTID。"

msgid "Fee for %1 trace ID %2"
msgstr "%1 跟踪 ID %2 的费用"

msgid "Financial Risk approval is required."
msgstr "需要财务风险批准。"

msgid "Fixed rate adverts are not available at this time."
msgstr "当前不可登固定汇率广告。"

msgid "Floating rate adverts are not available at this time."
msgstr "当前不可登浮动汇率广告。"

msgid "Floating rate cannot be provided with more than 2 decimal places of precision."
msgstr "浮动汇率的小数点后不得超过 2 位。"

msgid "Forex"
msgstr "外汇"

msgid "Forgot password?"
msgstr "忘记密码？"

msgid "Forgot your password? Please reset your password."
msgstr "忘了密码？请重置密码。"

msgid "Forgot your trading password?%1Let's get you a new one."
msgstr "忘了交易密码？%1请换个新的。"

msgid "From date must be before To date for sending statement"
msgstr "发送月结单的开始日期必须在结束日期之前"

msgid "Further instructions must not exceed %1 characters."
msgstr "详细说明不能超过 %1 个字符。"

msgid "Go to Deriv P2P"
msgstr "前往 Deriv P2P"

msgid "Granularity is not valid"
msgstr "粒度无效"

msgid "Hello"
msgstr "您好"

msgid "Help Centre"
msgstr "帮助中心"

msgid "Here's how to create your Deriv account"
msgstr "开立 Deriv 账户的方法如下"

msgid "Hi %1 %2,"
msgstr "您好%1 %2，"

msgid "If the button does not work, copy and paste this URL into your browser:"
msgstr "如果此按键无效，请复制以下网址并粘贴到浏览器上:"

msgid "If you change your mind, you may reactivate your account by logging in."
msgstr "如改变注意，可登录并重新激活账户。"

msgid "If you didn't request a new password, %1contact us%2 via live chat."
msgstr "如没有要求新密码，请通过实时聊天%1与我们联系%2。"

msgid "If you didn’t request a new password or have any questions, %1contact us%2 via live chat."
msgstr "如没有要求新的密码或如有任何疑问，请通过实时聊天%1与我们联系%2。"

msgid "If you didn’t request for a new %3 password or have any questions, %1contact us%2 via live chat."
msgstr "如没有要求新的 %3 密码或如有任何疑问，请通过实时聊天%1与我们联系%2。"

msgid "If you didn’t request for a new password, %1contact us%2 via live chat on our website."
msgstr "如没有要求新密码，请前往网站通过实时聊天%1与我们联系%2。"

msgid "If you have any questions, please %1contact us via live chat%2."
msgstr "如有疑问，请%1通过实时聊天与我们联系%2。"

msgid "If you wish to reset your DMT5 account password, please click on the button below:"
msgstr "如果想重置 DMT5 账户密码，请单击以下按钮："

msgid "Important:"
msgstr "重要提示："

msgid "In order for you to place contracts, we need to know your Residence (Country). Please update your settings."
msgstr "为了能够交易期权合约，需要知道居住地（国）。请更新设置。"

msgid "Includes the minimum transfer fee of %1 %2"
msgstr "包括最低转账费%1 %2"

msgid "Includes transfer fee of %1 %2 (%3%)"
msgstr "包括转账费 %1 %2 (%3%)"

msgid "Input parameter 'company' is not supported for the account type."
msgstr "此类账户不支持输入'公司'参数。"

msgid "Input parameter 'server' is not supported for the account type."
msgstr "此类账户不支持输入'服务器'参数。"

msgid "Input validation failed: "
msgstr "输入验证失败： "

msgid "Input validation failed: %1"
msgstr "输入验证失败：%1"

msgid "Input validation failed: %1."
msgstr "输入验证失败：%1。"

msgid "Instructions"
msgstr "说明"

msgid "Invalid Advertiser ID provided."
msgstr "提供的广告商 ID 无效。"

msgid "Invalid URL"
msgstr "无效网址"

msgid "Invalid account."
msgstr "无效账户。"

msgid "Invalid amount."
msgstr "无效金额。"

msgid "Invalid amount. Amount provided can not have more than %1 decimal places."
msgstr "无效金额。提供金额的小数点后不得超过%1位。"

msgid "Invalid amount. Minimum is %1, maximum is %2."
msgstr "无效金额。最小金额是%1，最大金额是%2。"

msgid "Invalid currency provided."
msgstr "提供了无效货币。"

msgid "Invalid currency."
msgstr "无效货币。"

msgid "Invalid date format."
msgstr "无效的日期格式。"

msgid "Invalid expiration date"
msgstr "无效的过期日期"

msgid "Invalid landing company - %1"
msgstr "无效的着陆公司 - %1"

msgid "Invalid loginid"
msgstr "无效登录 id"

msgid "Invalid order expiry period provided."
msgstr "提供的订单到期日无效。"

msgid "Invalid payment method provided: %1."
msgstr "提供的付款方法无效: %1。"

msgid "Invalid payment methods provided."
msgstr "提供的付款方式无效。"

msgid "Invalid price. Price provided can not have more than %1 decimal places."
msgstr "无效价格。提供价格的小数点后不得超过%1位。"

msgid "Invalid request parameters."
msgstr "无效请求参数。"

msgid "Invalid request."
msgstr "无效请求。"

msgid "Invalid tax residence selected. Please select a valid tax residence."
msgstr "所选的纳税居住地无效。请选择有效的纳税居住地。"

msgid "Invalid token"
msgstr "无效的令牌"

msgid "Invalid trade type: %1."
msgstr "无效交易类型:%1。"

msgid "Invalid/duplicate token for a loginid provided."
msgstr "提供的登录 id 令牌无效/重复。"

msgid "Issuing country is mandatory for proof of identity"
msgstr "签发国家是身份证明的必填项"

msgid "It is not possible to place an order on this advert. Please choose another advert."
msgstr "此广告无法下订单。请选择别的广告。"

msgid "It looks like the document details you entered are invalid. Please check and try again."
msgstr "输入的文件详细信息似乎无效。请检查并重试。"

msgid "It looks like the document number you entered is invalid. Please check and try again."
msgstr "输入的文件编号似乎无效。请检查并重试。"

msgid "It looks like you have already made the request. Please try again later."
msgstr "此请求似乎已经提过了。请稍后重试。"

msgid "It looks like you've made too many attempts to confirm this order. Please try again after %1 minutes."
msgstr "似乎已多次尝试确认此订单。请%1分钟后重试。"

msgid "It looks like your account is locked for MT5 transfers. Please contact us for more information."
msgstr "账户似乎已被锁定，MT5 无法转账。欲知详情请跟我们联系。"

msgid "It must be between %1 and %2."
msgstr "须在%1 与 %2之间。"

msgid "It seems you've not taken full advantage of our trading facilities with the deposit you've made. Before we can enable you to make a withdrawal via a payment agent, we need you to contact us by live chat to explain why you wish to withdraw funds."
msgstr "存款时似乎没有充分利用交易设施。通过付款代理提款前，需使用实时聊天与我们联系，说明提取资金的原因。"

msgid "It's not possible to give a review now. Reviews can only be placed within %1 hours of successfully completing the order."
msgstr "现在无法评论。仅可在成功完成订单后%1 小时内评论。"

msgid "Just hit the button below to upload a copy of your national ID, passport, or driving licence within 5 days."
msgstr "只需于 5 天内单击下面的按钮，然后上传身份证、护照或驾照的影印本。"

msgid "Kind Regards,"
msgstr "谨致问候，"

msgid "Legacy Contract"
msgstr "遗留合约"

msgid "Log in"
msgstr "登录"

msgid "Log in to Deriv"
msgstr "登录 Deriv"

msgid "Login ID (%1) does not exist."
msgstr "登录 ID (%1) 不存在。"

msgid "Lookback open positions limit exceeded."
msgstr "已超出未平仓 Lookback 头寸限额。"

msgid "MT5 %1 account is not available in your country yet."
msgstr "您的国家还不能使用 MT5 %1账户。"

msgid "MT5 Gold %1 account is not available in your country yet."
msgstr "您的国家还不能使用 MT5 Gold %1 账户。"

msgid "MT5 Zero Spread %1 account is not available in your country yet."
msgstr "您的国家还不能使用 MT5 Zero Spread %1账户。"

msgid "MT5 account management is currently suspended."
msgstr "MT5 账户管理当前已停用。"

msgid "MT5 is currently unavailable. Please try again later."
msgstr "MT5 目前无法使用。请稍后重试。"

msgid "MT5 swap-free %1 account is not available in your country yet."
msgstr "您的国家还不能使用 MT5 无掉期%1账户。"

msgid "MULTUP and MULTDOWN are not supported."
msgstr "不支持 MULTUP 和 MULTDOWN。"

msgid "Make withdrawals and transfers"
msgstr "提款与转账"

msgid "Manage your account settings"
msgstr "账户设置管理"

msgid "Manual Deriv X Adjustment"
msgstr "Deriv X 手动调整"

msgid "Manual Recovery Adjustment"
msgstr "手动恢复调整"

msgid "Max 30 tokens are allowed."
msgstr "最多可拥有 30 个令牌。"

msgid "Maximum ad amount is %1 %2. Please adjust the value."
msgstr "最大广告金额为%1 %2。请更改数值。"

msgid "Maximum ad limit is %1 %2. Please adjust the value."
msgstr "最大广告限额为%1 %2。请更改数值。"

msgid "Maximum ad limit is %1 %4, and %2 %4 has been used by existing orders, so the new amount will be %3 %4. Please adjust the value"
msgstr "最大广告限额为 %1 %4，且 %2 %4 已被现有订单使用，因此新数额将为 %3 %4。 请调整数值"

msgid "Maximum ad order amount is %1 %2. Please adjust the value."
msgstr "最大广告订单金额为%1 %2。请更改数值。"

msgid "Maximum allowed cTrader %1 accounts per client exceeded. You can have up to %2 cTrader accounts."
msgstr "超出每个客户允许的最大 cTrader %1 账户数。最多可以拥有 %2 个 cTrader 账户。"

msgid "Maximum daily profit limit exceeded for this contract."
msgstr "此合约已超出每日最大收益限额。"

msgid "Maximum file size reached. Maximum allowed is %1"
msgstr "文件大小已达最大限额。允许最大限额是%1"

msgid "Maximum order amount at this time is %1 %2. Please adjust the value or try after 00:00 GMT."
msgstr "当前最大订单金额为%1 %2。请更改数值或 00:00 GMT 后重试。"

msgid "Maximum stake allowed is %1."
msgstr "最高允许投注额为%1。"

msgid "Maximum upload attempts per day reached. Maximum allowed is %1"
msgstr "已达到每天最大上传尝试次数。允许最大限额为 %1"

msgid "Message"
msgstr "消息"

msgid "Migration is not in failed state."
msgstr "迁移非处于失败状态。"

msgid "Min trade stake should be lower than max trade stake."
msgstr "最低交易投注额须低于最大交易投注额。"

msgid "Minimum ad amount is %1 %2. Please adjust the value."
msgstr "最小广告金额为%1 %2。请更改数值。"

msgid "Minimum ad order amount is %1 %2. Please adjust the value."
msgstr "最小广告订单金额为%1 %2。请更改数值。"

msgid "Minimum order amount is %1. Please adjust the value."
msgstr "最小订单金额为%1 。请更改数值。"

msgid "Minor Pair"
msgstr "次要货币对"

msgid "Miss"
msgstr "小姐"

msgid "Missing or invalid required parameter."
msgstr "缺少或无效的必填参数。"

msgid "Missing required parameter."
msgstr "缺少必填参数。"

msgid "Missing website"
msgstr "缺少网站"

msgid "Mr"
msgstr "先生"

msgid "Mrs"
msgstr "夫人"

msgid "Ms"
msgstr "女士"

msgid "Need a new %1 investor password?"
msgstr "需要新的 %1 投资者密码？"

msgid "Need a new %1 password?"
msgstr "需要新的 %1密码？"

msgid "Need both secret question and secret answer."
msgstr "需要机密问题和机密答案。"

msgid "Need help? %1Contact us%2 via live chat."
msgstr "需要帮助? 请通过实时聊天%1与我们联系%2。"

msgid "New %1 investor password request"
msgstr "新%1投资者密码请求"

msgid "New %1 password request"
msgstr "新%1密码请求"

msgid "New device login"
msgstr "新设备登录"

msgid "New wallet accounts are not available in your country."
msgstr "所在国家/地区不提供新钱包账户。"

msgid "No cTrader accounts found."
msgstr "未发现 cTrader 账户。"

msgid "No further trading is allowed for the current trading session."
msgstr "当前交易时段不允许进一步交易。"

msgid "No further trading is allowed on this contract type for the current trading session For more info, refer to our terms and conditions."
msgstr "当前交易时段不允许此合约类型进一步交易。欲知详情，请参阅条款和条件。"

msgid "No further trading is allowed on this growth rate and instrument. Please try again later or alternatively try on other instrument or growth rate."
msgstr "不允许以此增长率和工具进一步交易。请稍后再试或尝试其他工具或增长率。"

msgid "No information is available for this contract."
msgstr "此合约无可用信息。"

msgid "No such category or event. Please check the provided value."
msgstr "无此类型或事件。请检查提供值。"

msgid "No token found"
msgstr "未找到令牌"

msgid "No user found."
msgstr "未找到用户。"

msgid "None of the provided tokens are valid."
msgstr "提供的所有令牌都无效。"

msgid "Not Found"
msgstr "无法找到"

msgid "Not allowed to change Partner Type."
msgstr "不允许更改合作伙伴类型。"

msgid "Note: This maybe different from your Deriv login password."
msgstr "注意：这可能与 Deriv 登录密码不相同。"

msgid "Notes must not exceed %1 characters."
msgstr "备注不能超过 %1 个字符。"

msgid "OTP verification failed"
msgstr "OTP 验证失败"

msgid "Old password cannot be empty."
msgstr "旧密码不可为空。"

msgid "Old password cannot be provided until a trading password has been set."
msgstr "必须先设置交易密码后才能提供旧密码。"

msgid "Once we’ve received your reply, we’ll verify the documents and unlock your cashier. If the payment method isn’t yours, check our %1supported payment options%2 and register for one."
msgstr "收到答复后，将验证文件并解锁收银台。如果所列的付款方式没使用，请查看%1支持的付款方式%2并注册一个。"

msgid "One or more parameters is missing"
msgstr "缺少一或多个参数"

msgid "Only %1 decimal places are allowed."
msgstr "只允许%1个小数位。"

msgid "Only a hash reference input is accepted."
msgstr "仅接受输入一次散列参考值。"

msgid "Only a maximum of two decimal points are allowed for the amount."
msgstr "金额只允许至多 2 个小数位。"

msgid "Only exchanges in your local currency are supported. Contact us via live chat to learn more."
msgstr "只支持以当地货币兑换。通过实时聊天联系我们以了解详细信息。"

msgid "Only one update per second is allowed."
msgstr "每秒钟只允许一次更新。"

msgid "Only ports 80 and 443 are allowed"
msgstr "只允许端口 80 与 443"

msgid "Only real accounts are allowed to open %1 real accounts"
msgstr "仅允许真实账户开立%1 真实账户"

msgid "Only updates to these parameters are allowed %1."
msgstr "只允许更新这些参数%1。"

msgid "Opens late (at %1)"
msgstr "开盘推迟（至%1）"

msgid "Option %1 value must be zero or positive number."
msgstr "%1选项数值须为零或正数。"

msgid "Or continue with"
msgstr "或通过以下方式继续"

msgid "Order is in progress. Changes are no longer allowed."
msgstr "订单在进行中。不再允许更改。"

msgid "Our services are not available for your country of residence. Please see our terms and conditions for more information."
msgstr "您的居住国无法使用我们的服务。欲知详情请查看条款和条件。"

msgid "P.O. Box is not accepted in address."
msgstr "不接受邮政信箱作为地址。"

msgid "P2P order %1 cancelled - seller funds released"
msgstr "P2P 订单 %1 已取消 - 卖方资金已发放"

msgid "P2P order %1 completed - funds received from %2 (%3)"
msgstr "P2P 订单 %1 已完成 - 已收到来自%2 (%3) 的资金"

msgid "P2P order %1 completed - funds transferred to %2 (%3)"
msgstr "P2P 订单 %1 已完成 - 资金已转至%2 (%3)"

msgid "P2P order %1 completed - seller funds released"
msgstr "P2P 订单 %1 已完成 - 卖方资金已发放"

msgid "P2P order %1 created - seller funds held"
msgstr "P2P 订单 %1 已创建 - 已持有卖方资金"

msgid "P2P order %1 created by %2 (%3) - seller funds held"
msgstr "P2P 订单 %1 已由%2 (%3) 创建 - 已持有卖方资金"

msgid "P2P order %1 refunded - seller funds released"
msgstr "P2P 订单 %1 已退款 - 卖方资金已发放"

msgid "P2P registration requires a verified phone number."
msgstr "P2P 注册需要经过验证的电话号码。"

msgid "POA document is already uploaded and pending for review"
msgstr "POA 文件已上传，正在等待审核"

msgid "POI documents are already uploaded and pending for review"
msgstr "POI 文件已上传并等待审核"

msgid "Password"
msgstr "密码"

msgid "Password is required."
msgstr "密码是必需的。"

msgid "Payment agent transfers are not allowed for the specified accounts."
msgstr "指定账户不允许付款代理转账。"

msgid "Payment agent transfers are not allowed within the same account."
msgstr "同一账户内不允许付款代理转账。"

msgid "Payment agent transfers are not allowed, as you have exceeded the maximum allowable transactions for today."
msgstr "已超过今日允许的最大交易数，不允许付款代理转账。"

msgid "Payment agent transfers are not allowed, as you have exceeded the maximum allowable transfer amount %1 %2 for today."
msgstr "已超过今日允许的最大转账金额 %1 %2，不允许付款代理转账。"

msgid "Payment agent transfers are temporarily unavailable in the client's country of residence."
msgstr "客户居住国暂时不能用付款代理转账。"

msgid "Payment agent withdrawals are not allowed for specified accounts."
msgstr "指定账户不允许付款代理提款。"

msgid "Payment agents are suspended in your residence country."
msgstr "您的居住国禁止使用付款代理。"

msgid "Payment currency %1 not client currency %2."
msgstr "付款货币 %1不是客户的货币 %2。"

msgid "Payment method field cannot be combined with other payment methods."
msgstr "付款方法字段不可与其它的付款方法合并。"

msgid "Payment method names cannot be provided for sell ads. Please provide saved payment methods."
msgstr "销售广告不可提供付款方法名称。请提供保存的付款方式。"

msgid "Payments are currently unavailable. Please try again later."
msgstr "目前无法付款。请稍后重试。"

msgid "Payments are suspended."
msgstr "暂停付款。"

msgid "Perhaps you signed up with a social account?"
msgstr "也许使用了社交账户注册？"

msgid "Permission denied, balances of all accounts require oauth token"
msgstr "权限不足，所有账户余额需有 oauth 令牌"

msgid "Permission denied, requires %1 scope(s)."
msgstr "权限不足，范围需有%1。"

msgid "Permission denied, requires %1 scope."
msgstr "权限不足，范围需有%1。"

msgid "Permission denied, requires read or %1 scopes."
msgstr "权限不足，需读取或 %1范围。"

msgid "Permission denied."
msgstr "权限不足。"

msgid "Phone Number Verification is temporarily suspended"
msgstr "电话号码验证暂停"

msgid "Phone number verification"
msgstr "电话号码验证"

msgid "Physical address is required to create an MT5 account. Please contact our Customer Support team."
msgstr "开立 MT5 账户需要实际地址。请联系客户支持团队。"

msgid "Please add a payment method to this ad."
msgstr "请为此广告添加付款方法。"

msgid "Please apply to be an advertiser. If you've already applied, please contact our Customer Support team."
msgstr "请申请成为广告商。如已经申请，请联系客服团队。"

msgid "Please authenticate your %1 account to proceed with the fund transfer."
msgstr "请验证 %1账户，以继续转汇基金。"

msgid "Please authenticate your account to continue."
msgstr "请验证账户，以继续操作。"

msgid "Please authenticate your account to proceed with withdrawals."
msgstr "请验证账户，以继续取款。"

msgid "Please authenticate your account to trade on synthetic markets."
msgstr "要在综合市场交易，请验证账户。"

msgid "Please authenticate your account."
msgstr "请验证账户。"

msgid "Please be informed that there is already a withdrawal transaction pending for the provided address. Please wait for the transaction to be confirmed."
msgstr "请注意，所提供地址已经有待定的取款交易。请等待交易确认。"

msgid "Please change the minimum and/or maximum order limit for this ad. The range between these limits must not overlap with another active ad you created for this currency pair and order type."
msgstr "请更改此广告的最小和/或最大订单限额。限额范围须不与您为此货币对和订单类型创建的另一在用广告重叠。"

msgid "Please close open positions and withdraw all funds from your %1 account(s). Also, notice if you have pending withdrawal requests, wait for those to be finalized first before proceeding."
msgstr "请将持仓头寸平仓并提出%1账户的所有存款。还有注意是否有待定取款请求，继续操作前需等这些请求先完成。"

msgid "Please complete the financial assessment form to lift your withdrawal and trading limits."
msgstr "请完成财务评估表格，以便提升取款和交易限额 。"

msgid "Please complete your financial assessment."
msgstr "请完成财务评估."

msgid "Please cover all other details on your card."
msgstr "请填写卡上的所有其他详细信息。"

msgid "Please deposit to your account."
msgstr "请存款入账户。"

msgid "Please ensure your trading account currency is the same as your wallet account currency."
msgstr "请确保交易账户货币与钱包账户货币相同。"

msgid "Please ensure your trading account type is the same as your wallet account type."
msgstr "请确保交易账户类型与钱包账户类型相同。"

msgid "Please enter a limit value that's greater than 0."
msgstr "请输入大于 0 的限值。"

msgid "Please enter a number between %1 and %2."
msgstr "请输入%1和%2之间的数字。"

msgid "Please enter a number or a null value."
msgstr "请输入数字或空值。"

msgid "Please enter a valid amount to transfer."
msgstr "请输入有效的转账金额。"

msgid "Please enter a valid payment agent ID."
msgstr "请输入有效的付款代理 ID。"

msgid "Please enter a valid phone number, including the country code (e.g. +15417541234)."
msgstr "请输入有效的电话号码，包括国家代码（例如+15417541234）。"

msgid "Please enter a valid place of birth."
msgstr "请输入有效的出生地。"

msgid "Please enter end date."
msgstr "请输入结束日期。"

msgid "Please enter start date."
msgstr "请输入开始日期。"

msgid "Please enter the amount you want to transfer."
msgstr "请输入想要转账的金额。"

msgid "Please input a valid number."
msgstr "请输入有效号码。"

msgid "Please log in to continue."
msgstr "请登录以继续。"

msgid "Please log in."
msgstr "请登录。"

msgid "Please make the full payment"
msgstr "请支付全额款项"

msgid "Please note that you are limited to one fiat currency account."
msgstr "请注意，仅限于使用一个法定货币账户。"

msgid "Please note that you are limited to only one %1 account."
msgstr "请注意，仅限于使用一个%1账户。"

msgid "Please provide a currency for the Deriv X account."
msgstr "请提供 Deriv X 账户的货币。"

msgid "Please provide a rate for this order."
msgstr "请为此订单提供汇率。"

msgid "Please provide a valid email address."
msgstr "请提供有效的电邮地址。"

msgid "Please provide an underlying symbol."
msgstr "请提供基本符号。"

msgid "Please provide at least one self-exclusion setting."
msgstr "请提供一个以上的自我禁止设置。"

msgid "Please provide complete details for your account."
msgstr "请提供完整的账户信息。"

msgid "Please provide redirect url."
msgstr "请提供重定向网址。"

msgid "Please provide valid amount."
msgstr "请提供有效金额。"

msgid "Please provide valid currency."
msgstr "请提供有效的货币。"

msgid "Please provide your contact details."
msgstr "请提供联系信息。"

msgid "Please provide your name."
msgstr "请提供姓名。"

msgid "Please provide your payment details."
msgstr "请提供付款详细信息。"

msgid "Please reset your password to continue."
msgstr "请重置密码，以继续操作。"

msgid "Please return the excess funds"
msgstr "请退还多付的金额"

msgid "Please select an ad that matches your currency."
msgstr "请选择与币种相匹配的广告。"

msgid "Please select your account currency first."
msgstr "首先请选择账户货币。"

msgid "Please set the currency for your existing account %1, in order to create more accounts."
msgstr "请设置当前账户%1的货币，以开立更多账户。"

msgid "Please set the currency for your existing account %1."
msgstr "请设置当前账户%1的货币。"

msgid "Please set the currency for your existing account."
msgstr "请设置当前账户的货币。"

msgid "Please set the currency of your account."
msgstr "请设置账户的币种。"

msgid "Please set the currency."
msgstr "请设置货币。"

msgid "Please set your 30-day turnover limit in our self-exclusion facilities to access the cashier."
msgstr "请到自我禁止工具设置 30 天交易限额，以访问收银台。"

msgid "Please set your MT5 password using the %1 API."
msgstr "请使用%1 API 设置 MT5 密码。"

msgid "Please set your account currency."
msgstr "请设置账户货币。"

msgid "Please set your country of residence."
msgstr "请设置居住国。"

msgid "Please specify the reasons for closing your accounts."
msgstr "请注明关闭账户的原因。"

msgid "Please switch accounts to trade this contract."
msgstr "请换账户进行此合约交易。"

msgid "Please switch accounts to trade this market."
msgstr "请换账户在此市场交易。"

msgid "Please try later."
msgstr "请稍后重试。"

msgid "Please use %1 to reset your password. Your password must be 8 to 16 characters long. It must include lowercase, uppercase letters, numbers and special characters."
msgstr "请用 %1 重置密码。密码必须介于 8 至 16 个字符。必须有大小写字母、数字和特殊字符。"

msgid "Please use an e-wallet that you have used for deposits previously or create a new e-wallet if you don't have one. Ensure the e-wallet supports withdrawal. See the list of e-wallets that support withdrawals here: https://deriv.com/payment-methods"
msgstr "请使用之前用于存款的电子钱包。如果没有，请创建新的电子钱包。确保电子钱包支持提款。在此处查看支持提款的电子钱包列表：https://deriv.com/payment-methods"

msgid "Please use different passwords for your investor and main accounts."
msgstr "投资者和主账户请使用不同的密码。"

msgid "Please use the token below to create your new password."
msgstr "请用以下令牌创建新密码。"

msgid "Please verify your %1 account to proceed with account creation."
msgstr "请验证 %1账户，以继续开立账户。"

msgid "Please verify your identity."
msgstr "请验证身份证明。"

msgid "Please wait for %1 seconds before requesting another email."
msgstr "要求另一封电子邮件前请先等待 %1秒。"

msgid "Please wait for a few minutes before attempting to change your password for the above account."
msgstr "请等待数分钟后才尝试更改以上账户的密码。"

msgid "Please wait for some time before requesting another OTP code"
msgstr "申请另一个 OTP 码前请等待一段时间"

msgid "Please wait for some time before requesting another link"
msgstr "申请另一个链接前请等待一段时间"

msgid "Please wait for the buyer to confirm the order."
msgstr "请等待买方确认订单。"

msgid "Please wait until the order expires to raise a dispute."
msgstr "提出争议前请先等待订单到期。"

msgid "Please withdraw your account balance and close all your open positions before revoking MT5 account manager permissions."
msgstr "撤消 MT5 账户管理员权限前，请提取账户余款并对所有持仓头寸平仓。"

msgid "Postcode is required for UK residents."
msgstr "英国居民需提供邮政编码。"

msgid "Priority withdrawal is unavailable. You may use standard withdrawal."
msgstr "无法优先提款。可以使用标准提款。"

msgid "Proceed"
msgstr "执行"

msgid "Professional status is not applicable to your account."
msgstr "专业身份不适用于您的账户。"

msgid "Proof of Address verification failed. Withdrawal operation suspended."
msgstr "地址证明验证失败。提款操作暂停。"

msgid "Proof of Identity or Address requirements not met. Operation rejected."
msgstr "未符合身份或地址证明需求。操作已被拒。"

msgid "Provided amount is not within permissible limits."
msgstr "输入的数目已超出允许范围。"

msgid "Provided amount is not within permissible limits. Maximum transfer amount for %1 currency is %2."
msgstr "输入的数目已超出允许范围。%1货币的最大转账金额是%2。"

msgid "Provided amount is not within permissible limits. Minimum transfer amount for %1 currency is %2."
msgstr "输入的数目已超出允许范围。%1货币的最小转账金额是%2。"

msgid "Purchasing this contract will cause you to exceed your 30-day turnover limit of %1 %2."
msgstr "买入此合约将导致超出%1 %2的 30 天期交易限额。"

msgid "Purchasing this contract will cause you to exceed your 7-day turnover limit of %1 %2."
msgstr "买入此合约将导致超出%1 %2的 7 天期交易限额。"

msgid "Purchasing this contract will cause you to exceed your daily turnover limit of %1 %2."
msgstr "买入此合约将导致超出%1 %2的每日交易限额。"

msgid "Rate Limit Exceeded."
msgstr "已超出汇率限额。"

msgid "Read your trading information"
msgstr "阅读交易信息"

msgid "Read your user profile"
msgstr "阅读用户个人资料"

msgid "Realtime quotes not available for %1."
msgstr "%1不提供实时报价。"

msgid "Region added"
msgstr "区域已添加"

msgid "Reply to this email and attach any of the following."
msgstr "回复此电子邮件，并附上以下任何一项。"

msgid "Request too frequent. Please try again later."
msgstr "请求过于频繁。请稍后重试。"

msgid "Requested provider is not supported for the account currency."
msgstr "账户币种不支持请求的提供商。"

msgid "Resale not available during rollover time."
msgstr "展期期间不可转售。"

msgid "Reset my password"
msgstr "重置密码"

msgid "Reset to default demo account balance."
msgstr "重置为默认演示账户余额。"

msgid "Resident Self Declaration required for country."
msgstr "国家需要居民自我申报。"

msgid "Reversal of %1 trace ID %2"
msgstr "撤销 %1 跟踪 ID %2"

msgid "Reversal of fee for %1 trace ID %2"
msgstr "撤销 %1 跟踪 ID %2 费用"

msgid "Rise/Fall"
msgstr "Rise/Fall"

msgid "Saved payment methods cannot be provided for buy ads. Please provide payment method names."
msgstr "采购广告不可提供保存的付款方法。请提供付款方法名称。"

msgid "Security and privacy"
msgstr "安全和隐私"

msgid "Sell failed because contract was updated."
msgstr "卖出失败，因为合约已更新。"

msgid "Server must be provided for Deriv X service token."
msgstr "必须为 Deriv X 服务令牌提供服务器。"

msgid "Session duration limit cannot be more than 6 weeks."
msgstr "交易期持续时间限制不能大于 6 周。"

msgid "Should you have any questions, please reach out to us through the live chat on our website."
msgstr "如有任何疑问，请通过网站的实时聊天与我们联系。"

msgid "Some details in your document appear to be invalid, missing, or unclear."
msgstr "文件中的某些细节似乎无效、缺失或不清楚。"

msgid "Some details on your document appear to be invalid, missing, or unclear."
msgstr "文件中的某些细节似乎无效、缺失或不清楚。"

msgid "Sorry, a virtual wallet account already exists. Only one virtual wallet account is allowed."
msgstr "很抱歉，已经有虚拟钱包账户存在。只允许一个虚拟钱包账户。"

msgid "Sorry, a wallet already exists with those details."
msgstr "很抱歉，另一个钱包已经用了这些资料。"

msgid "Sorry, account opening is unavailable in your region."
msgstr "对不起，所在的区域不可开立账户。"

msgid "Sorry, account opening is unavailable."
msgstr "对不起，不可开立账户。"

msgid "Sorry, an account already exists with those details. Only one real money account is allowed per client."
msgstr "很抱歉，另一个账户已经拥有这些资料。每个客户只允许开立一个真实资金账户。"

msgid "Sorry, an error occurred while processing your request."
msgstr "对不起，您的请求处理发生错误。"

msgid "Sorry, an error occurred whilst processing your request. Please try again in one minute."
msgstr "对不起，处理请求时出现错误。请一分钟后重试。"

msgid "Sorry, an error occurred. Please try accessing our cashier again."
msgstr "对不起，出现错误。请重新尝试访问收银台。"

msgid "Sorry, an error occurred. Please try again later."
msgstr "对不起，出现错误。请稍后重试。"

msgid "Sorry, but setting your maximum deposit limit is unavailable in your country."
msgstr "对不起，您所在的国家不可设置最大存款限额。"

msgid "Sorry, cashier is temporarily unavailable due to system maintenance."
msgstr "对不起，由于系统维护，收银台暂停使用。"

msgid "Sorry, cashier is temporarily unavailable. Please try again later."
msgstr "对不起，收银台暂时不可用。请稍后重试。"

msgid "Sorry, crypto cashier is temporarily unavailable due to system maintenance."
msgstr "对不起，由于系统维护，加密货币收银台暂停使用。"

msgid "Sorry, deposits for this currency are currently disabled."
msgstr "对不起，目前不能用此币种存款。"

msgid "Sorry, it looks like you already have a real money account with us. Only one real money account is allowed for each client."
msgstr "很抱歉，看来您已经有了真实资金账户。每个客户只能开立一个真实资金账户。"

msgid "Sorry, our service is not available for your country of citizenship."
msgstr "对不起，不向您所属的国家提供服务。"

msgid "Sorry, our service is not available for your country of residence."
msgstr "对不起，不向您所在的国家提供服务。"

msgid "Sorry, the aggregate payouts of contracts on your account cannot exceed %1 %2."
msgstr "对不起，账户的累计赔付额不能大于 %1 %2 。"

msgid "Sorry, the provided state is not valid for your country of residence."
msgstr "对不起，所提供的州/省/市/自治区不在您的居住国内。"

msgid "Sorry, there is an internal error."
msgstr "对不起，出现内部错误。"

msgid "Sorry, there was a problem validating your personal information with our payment processor. Please check your details and try again."
msgstr "对不起，支付处理器在验证个人信息时出现了问题。请检查个人资料并重试。"

msgid "Sorry, there was a problem validating your personal information with our payment processor. Please verify that your date of birth was input correctly in your account settings."
msgstr "对不起，支付处理器在验证个人信息时出现了问题。请确认在账户设置时输入正确的出生日期。"

msgid "Sorry, this facility is temporarily disabled due to system maintenance."
msgstr "对不起，由于系统维护，此设施暂停使用。"

msgid "Sorry, this feature is available to demo accounts only"
msgstr "对不起，此功能仅适用于演示账户"

msgid "Sorry, transfers are currently unavailable. Please try again later."
msgstr "对不起，目前无法转账。请稍后重试。"

msgid "Sorry, we couldn't find your DXTrader account."
msgstr "很抱歉，无法找到 DXTrader 账户。"

msgid "Sorry, we couldn't find your MT5 account."
msgstr "很抱歉，无法找到 MT5 账户。"

msgid "Sorry, we couldn't find your trading account."
msgstr "很抱歉，无法找到交易账户。"

msgid "Sorry, we couldn't find your wallet account."
msgstr "很抱歉，无法找到钱包账户。"

msgid "Sorry, we couldn't link your trading account to this wallet."
msgstr "很抱歉，无法将交易账户与此钱包链接。"

msgid "Sorry, withdrawals for this currency are currently disabled."
msgstr "对不起，目前不能用此币种提款。"

msgid "Sorry, you are too young to open an account."
msgstr "对不起，年龄太小，不能开户。"

msgid "Sorry, you cannot hold more than %1 contracts at a given time. Please wait until some contracts have closed and try again."
msgstr "对不起，在既定时间内持有的合约不可超过 %1 。请等到一些合约终止后才重试。"

msgid "Sorry, you cannot withdraw. Your account balance is %3 %2."
msgstr "对不起，不能提款。账户余额为%3 %2。"

msgid "Sorry, your account cash balance is too high (%1). Your maximum account balance is %2."
msgstr "对不起，账户现金余额太高(%1)。最高余额为%2。"

msgid "Sorry, your account does not allow passwords because you use social media to log in."
msgstr "对不起，由于使用社交媒体登录，账户不允许输入密码。"

msgid "Sorry, your account is not authorised for any further contract purchases."
msgstr "对不起，账户无权进一步买入任何合约。"

msgid "Sorry, your trading account is already linked to a wallet."
msgstr "对不起，交易账户已与钱包链接。"

msgid "Sorry, your withdrawal transaction for id: %1 is under processing or has been rejected."
msgstr "抱歉，Id：%1的取款交易在处理中或已被拒。"

msgid "Start time %1 must be before end time %2"
msgstr "开始时间 %1 必须早于到期时间%2"

msgid "Start time is in the past."
msgstr "开始时间在过去。"

msgid "Start trading"
msgstr "开始交易"

msgid "Stop loss"
msgstr "止损"

msgid "Streaming for this symbol is not available due to license restrictions."
msgstr "由于许可证限制，无法串流此符号。"

msgid "Style %1 invalid"
msgstr "样式 %1 无效"

msgid "Submit your proof of address and identity before signing up for Deriv P2P."
msgstr "Deriv P2P 注册前请提交地址和身份证明。"

msgid "Symbol %1 invalid."
msgstr "%1 符号无效。"

msgid "Symbol %1 is invalid."
msgstr "%1 符号无效。"

msgid "TOTP based 2FA is already disabled."
msgstr "基于 TOTP 的 2FA 已禁用。"

msgid "TOTP based 2FA is already enabled."
msgstr "基于 TOTP 的 2FA 已启用。"

msgid "TURBOSLONG and TURBOSPUT are not supported."
msgstr "不支持 TURBOSLONG 和 TURBOSPUT。"

msgid "Take profit"
msgstr "止盈"

msgid "Target currency is required."
msgstr "目标货币是必填项。"

msgid "Tax information cannot be removed once it has been set."
msgstr "税务信息一旦设置后无法移除。"

msgid "Tax-related information is mandatory for legal and regulatory requirements. Please provide your latest tax information."
msgstr "与税务相关的信息是法律和法规强制要求的。请提供最新的税务信息。"

msgid "Temporarily unavailable"
msgstr "暂时不可用"

msgid "Terms and conditions"
msgstr "条款和条件"

msgid "Terms and conditions approval is required."
msgstr "需要批准条款和条件。"

msgid "That doesn't look like an email address."
msgstr "这似乎不是电子邮件地址。"

msgid "That nickname is taken. Pick another."
msgstr "该昵称已被使用。请选择另一个。"

msgid "That password is incorrect. Please try again."
msgstr "密码不正确。请重试。"

msgid "The %1 details you entered are already in use by another advertiser. Use different details or contact us via live chat for further assistance."
msgstr "输入的 %1 详细信息已被其他广告商使用。请用其他详细信息或通过实时聊天联系我们以获得进一步帮助。"

msgid "The %1 team."
msgstr "%1 团队。"

msgid "The IDV result is missing."
msgstr "IDV 结果缺失。"

msgid "The OTP is not valid"
msgstr "OTP 无效"

msgid "The address is in use for a deposit transaction. Please use a different address for this withdrawal."
msgstr "该地址正在用于存款交易。请用其他地址提款。"

msgid "The address you entered appears to be the same as the account you are withdrawing from. Please enter a different account address."
msgstr "输入的地址像是与提款账户地址相同。请输入不同的账户地址。"

msgid "The address you provided does not accept withdrawals. Please enter a different address."
msgstr "提供的地址不接受提款。请输入不同的地址。"

msgid "The advertiser's scheduled availability does not allow placing an order on this ad at this time."
msgstr "广告商的预定发布时间不允许在此广告下订单。"

msgid "The allowed range for floating rate is -%1% to +%1%."
msgstr "浮动汇率的允许范围为 -%1% 至 +%1%。"

msgid "The amount of the order exceeds your funds available in Deriv P2P."
msgstr "订单金额超出了 Deriv P2P 可用资金。"

msgid "The amount you entered exceeds your commission balance. You may withdraw up to %1 %2."
msgstr "输入的金额超出了佣金余额。可取款额至多为 %1 %2。"

msgid "The authorized account cannot be used to perform transfers."
msgstr "授权账户不能用于转账。"

msgid "The back of your document appears to be missing. Please include both sides of your identity document."
msgstr "证件背面似乎缺失。请附上身份证件的正反两面。"

msgid "The buyer hasn’t made the full payment"
msgstr "买方尚未支付全额款项"

msgid "The client is missing, please provide a valid client."
msgstr "客户缺失，请提供有效客户。"

msgid "The contract %4 has changed from %2 %1 to %3 %1."
msgstr "合约 %4 已从 %2 %1变为%3 %1。"

msgid "The contract has expired"
msgstr "合约已到期"

msgid "The country you selected isn't supported."
msgstr "选择的国家（地区）不受支持。"

msgid "The credit to your Deriv account did not complete. Please contact our Customer Support team."
msgstr "Deriv 账户无法完成进账。请联系客服团队。"

msgid "The date of birth on your document doesn't match your profile."
msgstr "文件中的出生日期与个人资料不匹配。"

msgid "The date of birth retrieved from your document doesn't match your profile."
msgstr "文件检索的出生日期与个人资料不匹配。"

msgid "The date you entered is not allowed. Please enter a date between %1 and %2."
msgstr "输入的日期不允许。请输入介于%1 和 %2之间的日期。"

msgid "The deposit to your Deriv X account did not complete. Please contact our Customer Support team."
msgstr "无法存款到 Deriv X 账户。请联系客服团队。"

msgid "The deposit to your cTrader account did not complete. Please contact our Customer Support team."
msgstr "无法存款到 cTrader 账户。请联系客服团队。"

msgid "The document is missing."
msgstr "文件缺失。"

msgid "The document type you entered isn't supported for the country you selected."
msgstr "选择的国家（地区）不支持输入的文件类型。"

msgid "The document was rejected by the Provider."
msgstr "该文件被提供商拒绝。"

msgid "The document you provided appears to be two different types. Please try again or provide another document."
msgstr "提供的文件似乎有两种不同类型。请重试或提供另一份文件。"

msgid "The document you provided is not supported for your country. Please provide a supported document for your country."
msgstr "所在的国家/地区不支持提供的文件。请提供所在国家支持的文件。"

msgid "The document you used appears to be expired. Please use a valid document."
msgstr "使用的文件似乎已过期。请用有效的文件。"

msgid "The document you used appears to be from an underage individual. Please use a valid document."
msgstr "使用的文件似乎来自未成年人。请用有效的文件。"

msgid "The document's owner is deceased."
msgstr "文件拥有者已故。"

msgid "The document's validity has been expired."
msgstr "文件已到期。"

msgid "The document's verification has started."
msgstr "文件验证已开始。"

msgid "The document's verification is waiting for the provider."
msgstr "文件验证正在等待提供商。"

msgid "The end time of a period must be greater than the start time."
msgstr "时段的结束时间必须大于开始时间。"

msgid "The field document number is required."
msgstr "文件号是必填项。"

msgid "The field document type is required."
msgstr "文件类型是必填项。"

msgid "The field issuing country is required."
msgstr "发件国是必填项。"

msgid "The financial assessment is not complete"
msgstr "未完成财务评估"

msgid "The first 6 digits and last 4 digits of your card number."
msgstr "卡号的前 6 位数字和后 4 位数字。"

msgid "The following MT5 account(s) are temporarily inaccessible: %1. Please try again later."
msgstr "以下 MT5 账户暂时无法访问：%1。请稍后重试。"

msgid "The front of your document appears to be missing. Please provide both sides of your identity document."
msgstr "证件正面似乎缺失。请提供身份证件的正反两面。"

msgid "The given URL scheme is not valid"
msgstr "提供网址方案无效"

msgid "The image quality of your document is too low. Please provide a hi-res photo of your identity document."
msgstr "证件的图像质量太低。请提供身份证件的高清照片。"

msgid "The link that you used appears to be invalid. Please check and try again."
msgstr "使用的链接似乎无效。请检查并重试。"

msgid "The loginid parameter is missing or invalid. Please provide a valid loginid when multiple tokens are used."
msgstr "loginid 参数缺失或无效。使用多个令牌时，请提供有效的 loginid。"

msgid "The loginid parameter is not required when only one token is used."
msgstr "仅使用一个令牌时，不需要 loginid 参数。"

msgid "The maximum amount for deposits is %1 %2. Please adjust your amount."
msgstr "最大存款金额为%1 %2。请更改金额。"

msgid "The maximum amount of transfers is %1 %2 per day. Please try again tomorrow."
msgstr "每天最大转账金额为%1 %2。明天请重试。"

msgid "The maximum amount you may transfer is: %1."
msgstr "可转汇的最大金额为：%1。"

msgid "The minimum amount for transfers is %1 %2 after conversion fees are deducted. Please adjust the amount."
msgstr "扣除兑换费后最小转账金额为%1 %2。请更改金额。"

msgid "The minimum amount for transfers is %1 %2. Please adjust your amount."
msgstr "最小转账金额为%1 %2。请更改金额。"

msgid "The minimum order amount should be less than or equal to the maximum order amount. Please adjust the value."
msgstr "最小订单金额须小于或等于最大订单金额。请更改数值。"

msgid "The minimum withdrawal amount allowed is %1 %2."
msgstr "最低允许取款限额是%1%2。"

msgid "The name is taken."
msgstr "此名已被注册。"

msgid "The name on your document doesn't match your profile."
msgstr "文件上的姓名与个人资料不匹配。"

msgid "The name retrieved from your document doesn't match your profile."
msgstr "文件检索的姓名与个人资料不匹配。"

msgid "The new password is the same as your investor password. Please take a different password."
msgstr "新密码与投资者密码相同。请用别的密码。"

msgid "The new password is the same as your main password. Please take a different password."
msgstr "新密码与主密码相同。请用别的密码。"

msgid "The numeric value is invalid."
msgstr "此数值无效。"

msgid "The offset value cannot be negative. Please enter 0 or higher."
msgstr "抵销数值不可为负。请输入 0 或更大数值。"

msgid "The payment agent facility is not available for this account."
msgstr "此账户无可用付款代理设施。"

msgid "The payment method ID does not exist."
msgstr "付款方法 ID 不存在。"

msgid "The payment method feature is not available on P2P yet. Please check back later."
msgstr "P2P 目前无法使用此付款方法功能。请稍后再查看。"

msgid "The phone number is not available."
msgstr "电话号码不可用。"

msgid "The proof of ownership id provided is not valid"
msgstr "所提供的所有权 id 证明无效"

msgid "The provided Deriv account ID is not valid."
msgstr "所提供的 Deriv 账户 ID 无效。"

msgid "The provided Tax Identification Number is invalid. Please try again."
msgstr "提供的税务识别号无效。 请再试一次。"

msgid "The provided address is invalid."
msgstr "所提供的地址无效。"

msgid "The provided amount is invalid."
msgstr "所提供的金额无效。"

msgid "The provided currency %1 is invalid."
msgstr "所提供的货币 %1无效。"

msgid "The provided currency %1 is not a valid cryptocurrency."
msgstr "所提供的货币 %1不是有效的加密货币。"

msgid "The provided currency %1 is not applicable for this account."
msgstr "所提供的货币 %1不可在此账户使用。"

msgid "The provided currency %1 is not selectable at the moment."
msgstr "所提供的货币 %1目前不可选用。"

msgid "The provided currency %1 is not the default currency"
msgstr "所提供的货币 %1不是默认货币"

msgid "The rate of the advert has changed. Please try creating your order again."
msgstr "广告费已更改。请重新创建订单。"

msgid "The requested maximum amount must be greater than minimum amount."
msgstr "请求的最大金额须大于最小金额。"

msgid "The requested minimum amount must be greater than zero."
msgstr "请求的最小金额必须大于零。"

msgid "The requested service is unavailable at the moment."
msgstr "要求的服务目前不可用。"

msgid "The required funds could not be deposited to your cTrader account. Please try a different account."
msgstr "无法将所需款项存入 cTrader 账户。请试用别的账户。"

msgid "The required funds could not be withdrawn from your Deriv X account. Please try later or use a different account."
msgstr "无法从 Deriv X 账户取出所需款项。请稍后再试或使用别的账户。"

msgid "The required funds could not be withdrawn from your Deriv account. Please try a different account."
msgstr "无法从 Deriv 账户取出所需款项。请试用别的账户。"

msgid "The required funds could not be withdrawn from your cTrader account. Please try later or use a different account."
msgstr "无法从 cTrader 账户取出所需款项。请稍后再试或使用别的账户。"

msgid "The security hash used in your request appears to be invalid."
msgstr "请求中使用的安全哈希似乎无效。"

msgid "The serial number of your document couldn't be verified."
msgstr "文件系列号无法验证。"

msgid "The server is currently unable to handle the request due to a temporary overload or maintenance of the server. Please try again later."
msgstr "由于暂时过载或维护，服务器目前无法处理请求。请稍后再试。"

msgid "The system is currently under heavy load, and this call has been suspended temporarily. Please try again in a few minutes."
msgstr "当前系统载入量大，此呼叫已暂停。 请几分钟后再试一次。"

msgid "The token is invalid, requires 'admin' scope."
msgstr "令牌无效，须‘管理员’权限。"

msgid "The token is invalid."
msgstr "令牌无效。"

msgid "The token you used is invalid in this session. Please get a new token and try again."
msgstr "使用的令牌在此会话中无效。请获取新令牌并重试。"

msgid "The transfer completed successfully, but an error occured when getting account details."
msgstr "转账已成功完成，但在获取账户详细时出错。"

msgid "The transfer could not be completed: %1"
msgstr "转账无法完成: %1"

msgid "The underlying market has moved too much since you priced the contract."
msgstr "自从为交易定价后，标的市场已发生太大变化。"

msgid "The value %1 is invalid. Period start and end values must be multiples of %2."
msgstr "值 %1 无效。时段起始值和结束值必须是 %2的倍数。"

msgid "The verification is passed but the personal info is not available to compare."
msgstr "验证已通过，但无法比较个人信息。"

msgid "The verification status is not available, There is no response from provider."
msgstr "没有验证状态的信息，提供商没有回应。"

msgid "The verification status is not available, provider says:  Microservice unavailable."
msgstr "没有验证状态的信息，提供商说：微服务不可用。"

msgid "The verification status is not available, provider says: Invalid webhook request."
msgstr "没有验证状态的信息，提供商说：webhook 请求无效。"

msgid "The verification status is not available, provider says: Issuer Unavailable."
msgstr "没有验证状态的信息，提供商说：无发件者信息。"

msgid "The verification status is not available, provider says: Malformed JSON."
msgstr "验证状态不可用，提供商说：JSON 格式错误。"

msgid "The verification status is not available, provider says: N/A."
msgstr "没有验证状态的信息，提供商说：不适用。"

msgid "The verification status is not available, provider says: Needs Technical Investigation."
msgstr "验证状态不可用，提供商说：需要技术调查。"

msgid "The verification status is not available, provider says: Provider Unavailable."
msgstr "没有验证状态的信息，提供商说：提供商不可用。"

msgid "The verification status is not available, provider says: Timeout."
msgstr "没有验证状态的信息，提供商说：超时。"

msgid "The verification status is not available, provider says: Undesired HTTP code."
msgstr "没有验证状态的信息，提供商说：不需要的 HTTP 代码。"

msgid "The verification status is not available, provider says: Unexpected Error."
msgstr "没有验证状态的信息，提供商说：意外错误。"

msgid "The verification status was empty, rejected for lack of information."
msgstr "验证状态为空，因缺乏信息而被拒绝。"

msgid "There are no items during this period"
msgstr "此期间内无项目"

msgid "There are no items here."
msgstr "此处无项目。"

msgid "There is no open contract for the client!"
msgstr "客户无未结合约！"

msgid "There is no sold contract during this period!"
msgstr "此期间内没有售出合约！"

msgid "There was a problem in placing this order. %1"
msgstr "下此订单时发生问题。%1"

msgid "There was a problem in upgrading your limit. Please try again later or contact our Customer Support team for more information."
msgstr "升级限额时出现问题。请稍后重试或联系客户支持团队以获取更多信息。"

msgid "There was a problem validating your personal details."
msgstr "个人资料验证出了问题。"

msgid "There was an error creating cTrader account. Please try again later."
msgstr "开立 cTrader 账户时出错。请稍后重新尝试。"

msgid "There was an error linking created cTrader account. Please try again later."
msgstr "链接已开立的 cTrader 账户时出错。请稍后重新尝试。"

msgid "There was an error processing the request."
msgstr "处理请求时出错。"

msgid "There was an error while creating your account. Please try again later."
msgstr "开立账户时出错。请稍后重新尝试。"

msgid "There was an issue with changing your %1 password"
msgstr "更改 %1密码时发生问题"

msgid "This %1 account is not available for your account."
msgstr "账户不能使用 %1账户。"

msgid "This API is deprecated."
msgstr "此 API 已被弃用。"

msgid "This MT5 account has an invalid Landing Company."
msgstr "此 MT5 账户含无效的着陆公司。"

msgid "This account does not allow MT5 trading. Please log in to the correct account."
msgstr "此账户不允许 MT5 交易。请到正确的账户登录。"

msgid "This account is already phone number verified"
msgstr "此账户已通过电话号码验证"

msgid "This account is not registered as a Deriv P2P advertiser."
msgstr "此账户还未注册为 Deriv P2P 广告商。"

msgid "This account is unavailable."
msgstr "此账户不可用。"

msgid "This ad is currently unavailable. Please choose another ad or check back later."
msgstr "此广告目前无法使用。请选择其他广告或稍后再查看。"

msgid "This address has been blocked for use on our platform. Please enter another address to proceed."
msgstr "此地址已被禁止在平台使用。请输入另一地址以继续操作。"

msgid "This advert has no payment methods. Please add at least one before activating it."
msgstr "此广告无付款方法。启用前请提供至少一种方法。"

msgid "This advertiser has not been approved yet. Please choose another advertiser."
msgstr "此广告商还未被批准。请选择别的广告商。"

msgid "This advertiser is currently inactive. Please check again later or choose another advertiser."
msgstr "此广告商目前未启用。请稍后再查看或选择别的广告商。"

msgid "This amount is too low. Please enter a minimum of %2 %1."
msgstr "此数额过低，请输入至少%2 %1。"

msgid "This contract cannot be properly validated at this time."
msgstr "目前该交易无法正确验证。"

msgid "This contract cannot be updated once you've made your purchase. This feature is not available for this contract type."
msgstr "购买后，此合约无法更新。此功能不适用于此合约类型。"

msgid "This contract is currently unavailable due to market conditions"
msgstr "由于市场条件，此合约当前不可交易"

msgid "This contract is limited to %1 payout on this account."
msgstr "此账户合约的赔付额限为 %1。"

msgid "This contract is unavailable on this account."
msgstr "账户无法使用此合约。"

msgid "This contract was not found among your open positions."
msgstr "未平仓头寸中未找到该合约。"

msgid "This contract's price is %2 %1. Contracts purchased from %3 must have a purchase price above %4 %1. Please accordingly increase the contract amount to meet this minimum stake."
msgstr "此合约价格为%2 %1。从%3购入的合约价格必须高于%4 %1。请增加合约金额以达到最低投注额。"

msgid "This currency is not available."
msgstr "此币种不可用。"

msgid "This currency is temporarily suspended. Please select another currency to proceed."
msgstr "此币种已暂停使用。请选择另一币种继续。"

msgid "This deposit will cause your account balance to exceed your account limit of %1 %2."
msgstr "此存款将导致账户余额超出%1 %2账户限额。"

msgid "This deposit will cause your account balance to exceed your limit of %1 %2. To proceed with this deposit, please adjust your self exclusion settings."
msgstr "此存款将导致账户余额超出%1 %2限额。请调整自我禁止设置以继续存款。"

msgid "This document number was already submitted for a different account. It seems you have an account with us that doesn't need further verification. Please contact us via live chat if you need help."
msgstr "另一账户已提交了此文档编号。看来您已拥有不需要进一步验证的账户。如果需要帮助，请通过实时聊天与我们联系。"

msgid "This email address is invalid."
msgstr "此电子邮件地址无效。"

msgid "This email is already in use. Please use a different email."
msgstr "此电子邮件地址已被取用。请用别的邮箱号。"

msgid "This feature is not allowed for internal clients."
msgstr "内部客户不可使用此功能。"

msgid "This feature is not available for virtual accounts."
msgstr "此功能不适用于虚拟账户。"

msgid "This feature is not available to virtual accounts."
msgstr "此功能不适用于虚拟账户。"

msgid "This feature is only available for accounts with crypto as currency."
msgstr "此功能仅适用于采用加密货币的账户。"

msgid "This feature is only available for wallet accounts."
msgstr "此功能仅适用于钱包账户。"

msgid "This feature is suspended for system maintenance. Please try later."
msgstr "由于系统维护，此功能已暂停使用。请稍后重试。"

msgid "This feature is unavailable for the provided currency: %1"
msgstr "提供的货币无法使用此功能：%1"

msgid "This field is required."
msgstr "此为必填字段。"

msgid "This field must contain at least one alphabetic character."
msgstr "此字段需包含至少一个字母。"

msgid "This is a virtual-money account. Please switch to a real-money account to access cashier."
msgstr "这是虚拟货币账户。要访问收银台请转换到真实资金账户。"

msgid "This market is presently closed."
msgstr "此市场目前已关闭。"

msgid "This may take up to 2 minutes. During this time, you will not be able to deposit, withdraw, transfer, and add new accounts."
msgstr "这可能需要 2 分钟。在此期间，将无法存款、取款、转账和添加新账户。"

msgid "This method of verification is not allowed. Please try another method."
msgstr "此验证方法不允许。请试用别的方法。"

msgid "This order can only be reviewed after it has been successfully completed."
msgstr "成功完成订单后才能评价。"

msgid "This order cannot be reviewed. It was not successfully completed."
msgstr "此订单无法评价。尚未成功完成。"

msgid "This order does not exist."
msgstr "此订单不存在。"

msgid "This order has already been cancelled."
msgstr "此订单已取消。"

msgid "This order has already been completed."
msgstr "此订单已完成。"

msgid "This order has expired and cannot be changed."
msgstr "此订单已过期且无法修改。"

msgid "This order is complete and can no longer be disputed."
msgstr "此订单已完成，因此无法提交投诉。"

msgid "This order is under dispute."
msgstr "此订单有争议。"

msgid "This payment method is in use by multiple ads and/or orders, and cannot be deleted or deactivated."
msgstr "此付款方法有多个广告和/或订单在使用，不可删除或停用。"

msgid "This payment method is in use by the following order(s): %1. Please wait until it completes."
msgstr "此付款方法正被以下订单使用: %1。请等待订单完成。"

msgid "This reason doesn't apply to your case. Please choose another reason."
msgstr "此原因不适用于您的案例。请选择别的原因。"

msgid "This request must be made using a connection authorized by the Deriv account involved in the transfer."
msgstr "必须使用转账时 Deriv 账户授权的连接提出此请求。"

msgid "This resource cannot be accessed by this account type."
msgstr "此账户类型无法访问此资源。"

msgid "This service is currently unavailable. Please try again later."
msgstr "此服务目前无法使用。请稍后重试。"

msgid "This service is not available for payment agents."
msgstr "付款代理不可用此服务。"

msgid "This trading platform account is not available in your country yet."
msgstr "您的国家还不能使用此交易平台账户。"

msgid "This transaction cannot be done because your %1 account has zero balance."
msgstr "此交易无法完成，因为 %1 账户余额为零。"

msgid "This verification method is currently unavailable."
msgstr "此验证方法当前不可用。"

msgid "Timeout time cannot be more than 6 weeks."
msgstr "到期时间不能大于 6 周。"

msgid "Timeout time must be greater than current time."
msgstr "到期时间必须大于当前时间。"

msgid "To change your %1 password, please use the %2 API."
msgstr "要更改 %1 密码，请使用%2 API。"

msgid "To continue withdrawals, please select the same payment method you used to deposit."
msgstr "要继续提款，请选择存款时使用的相同付款方式。"

msgid "To keep your account secure, this link will expire in %3 minutes. If the link expires before you have a chance to use it, you can request another one by clicking the 'Manage investor account password' button on the %1Deriv MT5 dashboard%2."
msgstr "为了保障账户安全，此链接将于%3 分钟后失效。如链接在使用前失效，可点击%1Deriv MT5 仪表板%2上的‘管理投资者账户密码’按钮请求新的链接。"

msgid "To keep your account secure, this link will expire in %3 minutes. If the link expires before you have a chance to use it, you can request another one in %1your account settings%2."
msgstr "为了保障账户安全，此链接将于%3 分钟后失效。如链接在使用前失效，可到 %1账户设置%2 请求新的链接。"

msgid "To reset your %1 password, please use the %2 API."
msgstr "要重置 %1 密码，请使用%2 API。"

msgid "To unlock the cashier, please follow these steps:"
msgstr "要解锁收银台，请按照以下步骤操作："

msgid "To unlock the cashier, please reply to this email and attach any of the following:"
msgstr "要解锁收银台，请回复此电子邮件并附上以下任何一项："

msgid "Token generation failed. Please try later."
msgstr "令牌生成失败。请稍后重试。"

msgid "Token is not valid for current app ID."
msgstr "令牌对当前应用 ID 无效。"

msgid "Token is not valid for current ip address."
msgstr "令牌对当前 ip 地址无效。"

msgid "Token is not valid for current user."
msgstr "令牌对当前用户无效。"

msgid "Trade"
msgstr "交易"

msgid "Trader and copier must have the same landing company."
msgstr "交易者和跟单者必须拥有相同的着陆公司。"

msgid "Trader does not allow copy trading."
msgstr "交易者不允许跟单交易。"

msgid "Traders are not allowed to copy trades."
msgstr "交易者不可跟单交易。"

msgid "Trading is suspended for this instrument."
msgstr "此工具已暂停交易。"

msgid "Trading is unavailable until further notice due to an unexpected error. We're working hard to resolve this. Please try again later."
msgstr "由于意外的错误，暂时无法交易，直至另行通知。我们正在努力解决问题。请稍后重试。"

msgid "Trading multiplier options on %1 is disabled. Please choose another market."
msgstr "%1的 multiplier 期权交易已禁用。请选择另一个市场。"

msgid "Transfer between real and virtual accounts is not allowed."
msgstr "真实和虚拟账户之间不允许转账。"

msgid "Transfer between two Deriv X accounts is not allowed."
msgstr "不允许两个 Deriv X 账户之间转账。"

msgid "Transfer between two MT5 accounts is not allowed."
msgstr "两个 MT5 账户之间不可转账。"

msgid "Transfer between wallet accounts is not allowed."
msgstr "钱包账户之间不允许转账。"

msgid "Transfer from Deriv X account %1"
msgstr "转账自 Deriv X 账户 %1"

msgid "Transfer from Deriv X account %1. %2."
msgstr "转账自 Deriv X 账户 %1. %2."

msgid "Transfer from MT5 account %1"
msgstr "转账自 MT5 账户 %1"

msgid "Transfer from MT5 account %1. %2."
msgstr "转账自 MT5 账户 %1. %2."

msgid "Transfer to Deriv X account %1"
msgstr "转账至 Deriv X 账户 %1"

msgid "Transfer to Deriv X account %1. %2."
msgstr "转账至 Deriv X 账户 %1. %2."

msgid "Transfer to MT5 account %1"
msgstr "转账至 MT5 账户 %1"

msgid "Transfer to MT5 account %1. %2."
msgstr "转账至 MT5 账户 %1. %2."

msgid "Transfer validation failed on %1."
msgstr "%1转账验证失败。"

msgid "Transfers are currently unavailable between %1 and %2. Please use a different currency or try again later."
msgstr "%1 和 %2 之间目前无法转账。请用别的货币或稍后重试。"

msgid "Transfers are not allowed for these accounts."
msgstr "这些账户不允许转账。"

msgid "Transfers are suspended for system maintenance. Please try later."
msgstr "由于系统维护，转账暂停使用。请稍后重试。"

msgid "Transfers are unavailable on weekends. Please try again anytime from Monday to Friday."
msgstr "周末无法转账。周一至周五期间请重试。"

msgid "Transfers between %1 and %2 are currently unavailable. Please try again later."
msgstr "%1 和 %2 之间当前不可转账。请稍后重试。"

msgid "Transfers between EU and non-EU accounts aren't allowed. You can only transfer funds between accounts under the same regulator."
msgstr "不允许欧盟和非欧盟账户间转账。只能在同一监管机构下的账户之间转账。"

msgid "Transfers between accounts are currently unavailable. Please try again later."
msgstr "当前不允许账户转账。请稍后重试。"

msgid "Transfers between accounts are not available for your account."
msgstr "账户不可进行账户间转账。"

msgid "Transfers between fiat and crypto accounts are currently unavailable. Please try again later."
msgstr "法定货币和加密货币账户间当前不可转账。请稍后重试。"

msgid "Transfers between these accounts are temporarily unavailable. Please try later."
msgstr "这些账户间暂时不可转账。请稍后重试。"

msgid "Transfers have been blocked on this account."
msgstr "此账户已被禁止转账。"

msgid "Typical processing time is %1 to %2 business days."
msgstr "典型处理时间是%1 到 %2 个工作日。"

msgid "URL should not have fragment"
msgstr "网址不可含片段"

msgid "URL should not have query"
msgstr "网址不可含查询信息"

msgid "URL should not have user info"
msgstr "网址不可含用户信息"

msgid "Unable to update email, password required for social login."
msgstr "无法更新电子邮件，社交登录需要密码。"

msgid "Unfortunately your answers to the questions above indicate that you do not have sufficient financial resources or trading experience to be eligible to open a trading account at this time."
msgstr "很遗憾，回答显示缺乏足够的财务资源或交易经验，还不具备开户资格。"

msgid "Unicode is not allowed in URL"
msgstr "网址不可含 Unicode"

msgid "Unknown contract proposal"
msgstr "未知合约建议"

msgid "Unknown contract sell proposal"
msgstr "未知合约出售建议"

msgid "Unknown country code."
msgstr "未知国家代码。"

msgid "Unknown landing company."
msgstr "未知着陆公司。"

msgid "Unsuccessful %1 password change"
msgstr "更改%1密码失败"

msgid "Unsupported contract class %1."
msgstr "不支持的合约级别%1。"

msgid "Up to 100 tokens are allowed."
msgstr "可拥有多达 100 个令牌。"

msgid "Update of stop loss and take profit is not available at the moment."
msgstr "止损和止盈目前不可更新。"

msgid "Update your personal details."
msgstr "更新个人资料。"

msgid "Upload my documents"
msgstr "上传文件"

msgid "User is already email verified."
msgstr "用户的电子邮件已经验证。"

msgid "Valid array was expected."
msgstr "需要有效的数组。"

msgid "Value of date of birth is below the minimum age required."
msgstr "出生日期显示岁数低于最小岁数限制。"

msgid "Verification Code"
msgstr "验证码"

msgid "Verify your email"
msgstr "电子邮件验证"

msgid "Verify your withdraw request."
msgstr "验证提款请求。"

msgid "Virtual accounts don't require document uploads."
msgstr "虚拟账户不需要上载文件。"

msgid "Virtual money credit to account"
msgstr "虚拟资金进入账户"

msgid "Wallet account creation is currently suspended."
msgstr "Wallet 账户创建当前已停用。"

msgid "Wallet migration is already finished."
msgstr "钱包迁移已完成。"

msgid "Wallet migration is already in progress."
msgstr "钱包迁移已在进行中。"

msgid "Wallet migration is not available."
msgstr "钱包迁移不可用。"

msgid "Want to start trading on Deriv again?"
msgstr "要在 Deriv 重新开始交易？"

msgid "We are completing your request. Please give us a few more seconds."
msgstr "请求即将处理完毕。请再等数秒钟时间。"

msgid "We are processing your top-up request. Please wait for your virtual funds to be credited."
msgstr "充值请求正在处理中。请稍等，虚拟资金将存入账户。"

msgid "We are retrieving your MT5 details. Please give us a few more seconds."
msgstr "正在恢复 MT5 资料。请再等数秒钟时间。"

msgid "We are still processing your transfer. Please try again later"
msgstr "转账还在处理中。请稍后重试"

msgid "We are unable to do that because your account has been restricted. If you need help, let us know."
msgstr "由于账户已被限制，无法那样做。如需要帮助，请通知我们。"

msgid "We are unable to transfer to %1 because that account has been restricted."
msgstr "由于账户已被限制，不能转账至 %1。"

msgid "We can't find the ad. Please review the details or try another ad."
msgstr "找不到此广告。请检查信息或试别的广告。"

msgid "We can't find the advertiser. Please review the details and try again."
msgstr "找不到此广告商。请检查信息并重试。"

msgid "We can't find this account market type. Please check the details and try again."
msgstr "找不到此账户市场类型。请仔细检查并重试。"

msgid "We can't find this account platform. Please check the details and try again."
msgstr "找不到此账户平台。请仔细检查并重试。"

msgid "We can't find this account. Please check the details and try again."
msgstr "找不到此账户。请仔细检查并重试。"

msgid "We can't find this login ID in our database. Please check the details and try again."
msgstr "数据库里找不到此登录 ID。请详细检查并重试。"

msgid "We can't find this product offering. Please check the details and try again."
msgstr "找不到此产品。请仔细检查信息并重试。"

msgid "We can't take you to your account right now due to system maintenance. Please try again later."
msgstr "由于系统维护，现在无法转到账户。请稍后重试。"

msgid "We cannot complete your request. You can only ask for additional virtual funds if your demo account balance falls below %1 %2."
msgstr "请求无法完成。演示账户余额必须低于%1 %2才能请求额外虚拟资金。"

msgid "We cannot complete your request. You can only top up your Deriv X demo account when the balance falls below %1 %2."
msgstr "请求无法完成。Deriv X 演示账户余额必须低于%1 %2才能充值。"

msgid "We cannot complete your request. You can only top up your cTrader demo account when the balance falls below %1 %2."
msgstr "请求无法完成。cTrader 演示账户余额必须低于%1 %2才能充值。"

msgid "We cannot recognise your local currency. Please contact our Customer Support team."
msgstr "无法辨识本地币种。请联系客服团队。"

msgid "We cannot transfer to account %1. Please select another payment agent."
msgstr "不能转账至账户 %1。请另选付款代理。"

msgid "We couldn't verify your account"
msgstr "无法验证账户"

msgid "We have deducted %1 %2 from your account. Your funds may be temporarily unavailable until the transaction is complete."
msgstr "已经从账户中扣除了 %1 %2 。在交易完成之前，资金可能暂时不可用。"

msgid "We need your account details"
msgstr "需要账户详细"

msgid "We noticed that you previously logged in to Deriv using either <strong>Google</strong> or <strong>Facebook</strong>. If you reset your password now, you will need to login with your email and password in the future."
msgstr "我们留意到您之前是使用 <strong>Google</strong> 或 <strong>Facebook</strong> 登录 Deriv 账户。如现在重置密码，将来须用电子邮件和密码登录。"

msgid "We received a request to change the password for the account with the email %1."
msgstr "收到用%1为电子邮件的账户的重置密码请求。"

msgid "We require your tax information for regulatory purposes. Please fill in your tax information."
msgstr "根据法律规定，需要您的税务信息。请填写税务信息。"

msgid "We were unable to change your %1 password for these accounts:"
msgstr "无法更改以下账户的 %1密码："

msgid "We were unable to change your password due to an unexpected error. Please try again."
msgstr "由于发生了意外的错误，无法更改密码。请重试。"

msgid "We were unable to complete your transfer due to an unexpected error. Please contact us via live chat for assistance."
msgstr "由于意外错误，无法完成转账。请通过在线聊天联系寻求帮助。"

msgid "We were unable to reset your password due to an unexpected error. Please try again."
msgstr "由于发生了意外的错误，无法重置密码。请重试。"

msgid "We were unable to verify your document details"
msgstr "无法验证文件详细信息"

msgid "We were unable to verify your selfie because it's not clear. Please take a clearer photo and try again. Ensure that there's enough light where you are and that your entire face is in the frame."
msgstr "由于照片模糊不清，无法验证自拍照。请拍张清晰的照片，然后重试。确保拍照的地方有足够的光线，并且整个脸孔都在框架内。"

msgid "We will activate your account once we receive your documents."
msgstr "收到文件后，将激活账户。"

msgid "We would like to inform you that your %1 has been processed."
msgstr "特此通知，%1已处理。"

msgid "We're awaiting confirmation from the blockchain."
msgstr "等待区块链确认中。"

msgid "We're experiencing a technical issue with our Cashier. Your funds are safe, but deposits and withdrawals are unavailable for the time being."
msgstr "收银台发生技术性错误。基金很安全，但暂时无法存取款。"

msgid "We're experiencing a technical issue with our MT5 platform. We're working hard to resolve this, but some services may be temporarily unavailable."
msgstr "MT5 平台出现了技术问题。目前正在努力解决这个问题，但一些服务可能暂时无法使用。"

msgid "We're experiencing an unusually high load on our system. We're working hard to resolve this, but some services may be temporarily unavailable."
msgstr "系统当前的负载量非常高。目前正在努力解决这个问题，但一些服务可能暂时无法使用。"

msgid "We're having an issue with some of our data feeds. We're working hard to resolve this, but some markets may be unavailable for the time being."
msgstr "正面对一些数据汇入的问题。目前正在努力解决，但一些市场可能暂时无法使用。"

msgid "We're processing your request to withdraw funds via a payment agent. You'll get to know the status of your request via email within 24 hours."
msgstr "正在处理通过付款代理提款的请求。将于 24 小时内通过电子邮件让您了解请求状态。"

msgid "We're processing your withdrawal."
msgstr "提款正在处理。"

msgid "We're reviewing your withdrawal request. You may still cancel this transaction if you wish. Once we start processing, you won't be able to cancel."
msgstr "正在评估取款请求。如果需要，可取消此交易。一旦开始处理后，就不能取消。"

msgid "We're sending your request to the blockchain."
msgstr "正在发送请求到区块链。"

msgid "We're sorry you're leaving."
msgstr "您决定离开，我们很遗憾。"

msgid "We're unable to add another MT5 account right now. Please try again in a minute."
msgstr "目前无法添加另一个 MT5 账户 。请稍后重试。"

msgid "We're unable to create your order because the market rate has moved too much. Please try creating your order again."
msgstr "由于市场汇率变动太大，无法创建订单。请尝试再次创建订单。"

msgid "We're unable to process this transfer because the client's resident country is not within your portfolio. Please contact %1 for more info."
msgstr "此转账无法处理，因为客户的居住国不在投资组合之内。请联系%1以获取更多信息。"

msgid "We're unable to process this withdrawal because your country of residence is not within the payment agent's portfolio. Please contact %1 for more info."
msgstr "此取款无法处理，因为居住国不在付款代理的投资组合之内。请联系%1以获取更多信息。"

msgid "We're unable to process your withdrawal request because it exceeds the limit of %1 %2. Please authenticate your account before proceeding with this withdrawal."
msgstr "无法处理取款请求，因为已超过限额 %1 %2。请验证账户以继续取款。"

msgid "We're unable to reset your trading password due to system maintenance. Please try again later."
msgstr "由于系统维护，交易密码无法重置。请稍后重试。"

msgid "We're unable to verify the document you provided as it was already submitted."
msgstr "无法验证提供的文件，因为该文件已经提交。"

msgid "We're unable to verify the document you provided because it appears to be a blank image. Please try again or upload another document."
msgstr "无法验证提供的文件，因为它似乎是空白图像。请重试或上传其他文件。"

msgid "We're unable to verify the document you provided because it appears to be damaged. Please try again or upload another document."
msgstr "无法验证提供的文件，因为它似乎已损坏。请重试或上传其他文件。"

msgid "We're unable to verify the document you provided because it contains markings or text that should not be on your document. Please provide a clear photo or a scan of your original identity document."
msgstr "无法验证提供的文件，因为其中包含文档中不应该有的标记或文本。请提供清晰的照片或身份证明真本文件的扫描件。"

msgid "We're unable to verify the document you provided because some details appear to be missing. Please try again or provide another document."
msgstr "由于某些细节似乎遗漏，因此无法验证提供的文件。请重试或提供其他文档。"

msgid "We're unable to verify the selfie you provided as it does not match the required criteria. Please provide a photo that closely resembles the document photo provided."
msgstr "无法验证提供的自拍照，因为不符合要求的条件。请提交与提供的文件照片非常相似的照片。"

msgid "We're updating our site in a short while. Some services may be temporarily unavailable."
msgstr "网站将于短时间内更新。某些服务可能暂时不可用。"

msgid "We've disabled your MT5 account. Please contact us for more information."
msgstr "MT5 账户已被禁用。欲知详情请跟我们联系。"

msgid "We've received your request and are waiting for more blockchain confirmations."
msgstr "请求已收到，正在等待更多的区块链确认。"

msgid "We've sent you an email. Click the confirmation link in the email to complete this order."
msgstr "已经发送了电子邮件。请单击邮件中的确认链接以完成此订单。"

msgid "Welcome back"
msgstr "欢迎回来"

msgid "We’re investigating and need more info"
msgstr "正在查询，并需要更多信息"

msgid "We’re investigating your dispute"
msgstr "正在查询您的争议"

msgid "We’ve detected that another client is using your payment method. To ensure your account’s safety, we’ve locked your cashier."
msgstr "检测到另一客户正在使用您的付款方式。为了确保账户的安全，已锁定收银台。"

msgid "When using cards, ensure that only the following information is visible:"
msgstr "使用卡时，请确保仅显示以下信息："

msgid "When using multiple tokens, set authorize to MULTI."
msgstr "使用多个令牌时，将授权设置为 MULTI。"

msgid "Withdrawal amount [%1 %2] exceeds client balance [%3 %2]."
msgstr "提款金额 [%1 %2] 超出客户余额 [%3 %2]。"

msgid "Withdrawal amount of %1 %2 exceeds your account balance of %3 %2."
msgstr "提款金额%1 %2大于账户余额%3 %2。"

msgid "Withdrawal amount of %1 %2 exceeds your account withdrawal limit of %3 %2."
msgstr "提款金额%1 %2大于账户提款限额%3 %2。"

msgid "Withdrawal is %2 %1 but balance %3 includes frozen bonus %4."
msgstr "提款是 %2 %1，但余额包括冻结奖金 %4为 %3 。"

msgid "Withdrawal isn't possible because you have no funds in your %1 account."
msgstr "由于%1账户中没有资金，因此无法提款。"

msgid "Withdrawal request of %1 %2 exceeds cumulative limit for transactions. To continue, you will need to verify your identity."
msgstr "%1 %2 的提款请求已超出累积交易限制。如要继续，必须验证身份。"

msgid "Withdrawal returned. Reference no.: %1"
msgstr "提款被退回。参考号：%1"

msgid "Withdrawals are currently unavailable. Please try again later."
msgstr "目前无法取款。请稍后重试。"

msgid "Withdrawals are not possible because there are no funds in this account yet."
msgstr "由于此账户中还没有资金，因此无法提款。"

msgid "Withdrawals are not possible on your demo account. You can only withdraw from a real account."
msgstr "演示账户不可提款。只能从真实账户中提款。"

msgid "Withdrawals are temporarily unavailable for %1. Please try later."
msgstr "%1暂时无法取款。请稍后重试。"

msgid "Withdrawals from MT5 manager accounts is not possible. Please choose another payment method."
msgstr "MT5 管理员账户无法取款。请另选别的付款方式。"

msgid "You already have Deriv X account of this type (account ID %1).%2"
msgstr "已经拥有此类型的 Deriv X 账户（账户 ID %1）.%2"

msgid "You already have a dtrader account for this wallet."
msgstr "已经有这个钱包的 dtrader 账户了。"

msgid "You already have a financial money account. Please switch accounts to trade financial products."
msgstr "已拥有金融资金账户。请切换账户为交易金融产品类。"

msgid "You already requested professional status."
msgstr "已请求持专业资格。"

msgid "You are already an advertiser."
msgstr "已成为广告商。"

msgid "You are already an approved payment agent."
msgstr "已被批准成为付款代理。"

msgid "You are already subscribed to %1"
msgstr "已订阅%1"

msgid "You are already subscribed to %1."
msgstr "已订阅%1。"

msgid "You are already subscribed to P2P Advert Info for advert %1."
msgstr "已订阅广告 %1 的 P2P 广告信息。"

msgid "You are already subscribed to P2P settings"
msgstr "已订阅 P2P 设置"

msgid "You are already subscribed to all adverts."
msgstr "已订阅所有广告。"

msgid "You are already subscribed to asset listing"
msgstr "已订阅资产列表"

msgid "You are already subscribed to balance for account %1."
msgstr "已订阅 %1 账户余额。"

msgid "You are already subscribed to balance for all accounts."
msgstr "已订阅所有账户余额。"

msgid "You are already subscribed to cashier payments with %1: %2."
msgstr "已经使用 %1：%2 订阅了收银台付款。"

msgid "You are already subscribed to crypto estimations for %1."
msgstr "已订阅 %1 的加密估算。"

msgid "You are already subscribed to p2p order id %1."
msgstr "已订阅 p2p ，订单 id 为%1。"

msgid "You are already subscribed to p2p order list"
msgstr "已订阅 p2p 订单列表"

msgid "You are already subscribed to this P2P advertiser."
msgstr "已订阅此 P2P 广告商。"

msgid "You are not allowed to transfer from this account."
msgstr "不允许从该账户转账。"

msgid "You are not allowed to transfer to other payment agents."
msgstr "不允许转账给其他付款代理。"

msgid "You are not allowed to transfer to this account."
msgstr "不允许转账到此账户。"

msgid "You are not authorized for transfers via payment agents."
msgstr "无权通过付款代理转账。"

msgid "You are not authorized for withdrawals via payment agents."
msgstr "无权通过付款代理取款。"

msgid "You are not eligible for P2P buy and sell limit upgrade. Please contact our Customer Support team for more information."
msgstr "不符合 P2P 买卖限额升级的资格。请联系客户支持团队了解更多信息。"

msgid "You are not eligible to apply to be a payment agent."
msgstr "不合格申请为付款代理。"

msgid "You are on a virtual account. To open a %1 account, please upgrade to a real account."
msgstr "用的是虚拟账户。要开立%1账户，请先升级为真实账户。"

msgid "You are on a virtual account. To open an MT5 account, please upgrade to a real account."
msgstr "用的是虚拟账户。要开立 MT5 账户，请先升级为真实账户。"

msgid "You are receiving this email because there was a password change request made for the %1 account associated with this email address. If you wish to get a new %1 account password, please click the button below:"
msgstr "收到此邮件是因为有人请求更改与此电子邮件地址有关联的 %1 账户密码。如需要获取新的%1 账户密码，请点击以下按钮："

msgid "You are receiving this email there was a request to change the %1 investor password for the %1 account associated with this email address. If you wish to get a new %1 investor password, please click the button below:"
msgstr "收到此邮件是因为有人请求更改与此电子邮件地址有关联的 %1 账户的%1 投资者密码。如需要获取新的%1 投资者密码，请点击以下按钮："

msgid "You are using an old version of this app, which no longer supports placing orders. Please upgrade your app to place your order."
msgstr "正在使用的应用是旧版本，其不再支持下订单。请升级应用以便下订单。"

msgid "You can not perform a withdrawal while impersonating an account"
msgstr "不能用虚拟账户提款"

msgid "You can not perform the phone number verification while impersonating an account"
msgstr "无法在模拟账户时验证电话号码"

msgid "You can now use Deriv P2P"
msgstr "Deriv P2P 现可使用"

msgid "You can only perform up to %1 transfers a day. Please try again tomorrow."
msgstr "一天最多只能转账%1次。请明天重新尝试。"

msgid "You can only transfer from the current authorized client's account."
msgstr "仅可从当前已授权的客户账户转账。"

msgid "You can only transfer to the current authorized client's account."
msgstr "仅可转账至当前已授权的客户账户。"

msgid "You can start making transactions on our peer-to-peer service."
msgstr "可开始通过点对点服务交易。"

msgid "You can use your new password to log in to %1 and trade CFDs."
msgstr "可用新密码登录%1 并交易差价合约。"

msgid "You can use your new password to log in to the following %1 accounts on Deriv to trade CFDs:"
msgstr "可用新密码在 Deriv 登录以下的%1 账户并交易差价合约："

msgid "You can use your new password to log in to your %1 accounts on Deriv to trade CFDs."
msgstr "可用新密码在 Deriv 登录%1 账户交易差价合约。"

msgid "You can't block  these advertiser(s) because you had already blocked them: %1."
msgstr "无法阻止这些广告商，因为已经阻止了: %1。"

msgid "You can't block and follow the same advertiser(s): %1."
msgstr "无法同时阻止和关注相同的广告商: %1。"

msgid "You can't block and unblock the same advertiser(s): %1."
msgstr "无法同时阻止和取消阻止相同的广告商: %1。"

msgid "You can't block anyone because you haven't verified your identity yet."
msgstr "无法阻止任何人访问，因还未验证身份。"

msgid "You can't block these advertiser(s) because you are currently following them: %1."
msgstr "无法阻止当前正在关注的广告商: %1。"

msgid "You can't delete this payment method because it's in use by these sell ad(s): %1"
msgstr "不能删除此付款方式，因为这些销售广告在使用它: %1"

msgid "You can't follow and unfollow the same advertiser(s): %1."
msgstr "无法关注和取消关注相同的广告商: %1。"

msgid "You can't follow these advertiser(s) because you had already blocked them : %1."
msgstr "无法关注这些广告商，因为已经阻止了: %1。"

msgid "You can't follow these advertiser(s) because you had already followed them: %1."
msgstr "无法关注这些广告商，因为已经关注了: %1。"

msgid "You can't unblock these advertiser(s) because you didn't block them before: %1."
msgstr "无法取消阻止这些广告商，因为之前没有阻止: %1。"

msgid "You can't unfollow these advertiser(s) because you didn't follow them before: %1."
msgstr "无法取消关注这些广告商，因为之前没有关注: %1。"

msgid "You cannot apply to be a payment agent due to your account status."
msgstr "基于账户状况，不可申请为付款代理。"

msgid "You cannot change account currency while you have open P2P orders."
msgstr "有未结的 P2P 订单时，无法更改账户货币。"

msgid "You cannot list adverts because you've not been approved as an advertiser yet."
msgstr "广告无法列出，因还未被批准为广告商。"

msgid "You cannot make a deposit because your MT5 account identity verification requirements are not met. Please contact our Customer Support team."
msgstr "由于 MT5 账户不符合身份验证要求，因此无法存款。请联系客户支持团队。"

msgid "You cannot make a deposit because your MT5 account is disabled. Please contact our Customer Support team."
msgstr "无法存款，因为 MT5 账户已禁用。请联系客服团队。"

msgid "You cannot make a withdrawal because your MT5 account identity verification requirements are not met. Please contact our Customer Support team."
msgstr "由于 MT5 账户不符合身份验证要求，因此无法提款。请联系客户支持团队。"

msgid "You cannot perform the withdrawal to account %1, as the payment agent's account is disabled."
msgstr "不能在账户 %1取款，因为付款代理的账户已禁用。"

msgid "You cannot perform the withdrawal to account %1, as the payment agent's account is not authorized."
msgstr "不能在账户 %1取款，因为付款代理的账户无此权限。"

msgid "You cannot perform the withdrawal to account %1, as the payment agent's cashier is locked."
msgstr "不能在账户 %1取款，因为付款代理的收银台已被锁。"

msgid "You cannot perform this action because of your account status. Please contact our Customer Support team."
msgstr "无法执行此操作，因为账户出现问题。请联系客服团队。"

msgid "You cannot perform this action, as %1 is not default currency for payment agent account %2."
msgstr "不能执行此操作，因为%1不是付款代理账户%2的默认货币。"

msgid "You cannot perform this action, as %1 is not default currency for your account %2."
msgstr "不能执行此操作，因为%1不是账户%2的默认货币。"

msgid "You cannot perform this action, as %1 is not the default account currency for client %2."
msgstr "不能执行此操作，因为%1不是客户%2的默认账户货币。"

msgid "You cannot perform this action, as %1 is not the default account currency for payment agent %2."
msgstr "不能执行此操作，因为%1不是付款代理%2的默认账户货币。"

msgid "You cannot perform this action, as your account %1 is currently disabled."
msgstr "不能执行此操作，因为账户 %1目前已禁用。"

msgid "You cannot perform this action, as your account is deposit locked."
msgstr "不能执行此操作，因为账户存款功能已被锁。"

msgid "You cannot perform this action, as your account is withdrawal locked."
msgstr "不能执行此操作，因为账户取款功能已被锁。"

msgid "You cannot perform withdrawal to account %1, as payment agent's verification documents have expired."
msgstr "%1账户无法提款，因付款代理的的验证文件已过期。"

msgid "You cannot place an order for your own ad."
msgstr "不可为自己的广告下订单。"

msgid "You cannot place an order on the advert, because you have blocked the advertiser."
msgstr "广告无法下订单，因已禁用此广告商。"

msgid "You cannot remove payment methods used by active orders on this advert."
msgstr "不可移除此广告有效订单使用的付款方法。"

msgid "You cannot submit another payment agent withdrawal justification within 24 hours."
msgstr "不可于 24 小时内提交另一个付款代理取款理由。"

msgid "You cannot subscribe to an account with no currency selected."
msgstr "不能订阅未选定币种的账户。"

msgid "You cannot transfer between real accounts because the authorized client is virtual."
msgstr "真实账户之间不可转账，因为被授权的客户是虚拟的。"

msgid "You cannot transfer to account %1"
msgstr "无法转账至账户 %1"

msgid "You cannot transfer to account %1, as their account is disabled."
msgstr "不能转账至账户 %1，因为该账户已被禁用。"

msgid "You cannot transfer to account %1, as their cashier is locked."
msgstr "不能转账至账户 %1，因为其收银台已被锁。"

msgid "You cannot transfer to account %1, as their profile is incomplete."
msgstr "不能转账至账户 %1，因为其个人资料不完整。"

msgid "You cannot transfer to account %1, as their verification documents have expired."
msgstr "不能转账至账户 %1，因为其验证文件已过期。"

msgid "You cannot use this name, because it is taken by someone else."
msgstr "不能使用此名称，因为已有其他人在使用。"

msgid "You cannot use your email address as your password."
msgstr "电子邮件地址不可用作密码。"

msgid "You cannot withdraw funds to the same account."
msgstr "不可转账到相同账户。"

msgid "You closed your account due to financial reasons."
msgstr "由于财务原因，已关闭了账户。"

msgid "You do not have a Deriv X account on the provided server."
msgstr "提供的服务器没有 Deriv X 账户。"

msgid "You do not meet the advertiser's requirements for placing an order on this advert."
msgstr "不符合广告商在此广告下订单的要求。"

msgid "You don't need to authenticate your account at this time."
msgstr "账户目前还不需要验证。"

msgid "You have a payment method with the same values for %1."
msgstr "付款方法与 %1的数值相同。"

msgid "You have active orders on this ad, so you must keep these payment methods: %1"
msgstr "此广告有生效订单，因此须保留这些付款方式：%1"

msgid "You have already reviewed this order."
msgstr "已评价此订单。"

msgid "You have an active order for this ad. Please complete the order before making a new one."
msgstr "此广告已有个激活订单。下新订单前请先完成此订单。"

msgid "You have another active ad with the same rate for this currency pair and order type. Please set a different rate."
msgstr "此货币对和订单类型还有另一个相同汇率的在用广告。请设置其他汇率。"

msgid "You have chosen to exclude yourself from trading on our website until %1. If you are unable to place a trade or deposit after your self-exclusion period, please contact us via live chat."
msgstr "已选择在 %1 前自我禁止在网站交易。如果在自我禁止期后无法交易或存款，请通过实时聊天与我们联系。"

msgid "You have created all accounts available to you."
msgstr "已开立所有可用的账户。"

msgid "You have exceeded %1 %2 in cumulative transactions. To continue, you will need to verify your identity."
msgstr "累计交易已超出%1 %2 。请验证身份以便继续。"

msgid "You have exceeded the open position limit for contracts of this type."
msgstr "已超出此类合约的开仓限额。"

msgid "You have exceeded your 30-day limit on losses of %1 %2."
msgstr "已超出 %1 %2的 30 天损失限额。"

msgid "You have exceeded your 7-day limit on losses of %1 %2."
msgstr "已超出 %1 %2的 7 天损失限额。"

msgid "You have exceeded your daily limit on losses of %1 %2."
msgstr "已超出%1 %2的每日损失限额。"

msgid "You have open orders for this ad. Complete all open orders before deleting this ad."
msgstr "此广告有未结订单。删除此广告前请完成所有未结订单。"

msgid "You have reached the maximum withdrawal limit of %1 %2. Please authenticate your account to make unlimited withdrawals."
msgstr "已达最大取款限额 %1 %2。请验证账户以获取无限取款额。"

msgid "You have reached the rate limit for %1."
msgstr "已达 %1的最高限率。"

msgid "You have requested to close your %1 accounts. This is to confirm that all your accounts have been terminated successfully."
msgstr "您请求关闭%1账户。谨此确认所有账户已成功关闭。"

msgid "You have too many open positions for this contract type."
msgstr "此类合约的开仓头寸太多。"

msgid "You haven't verified your age. Please contact us for more information."
msgstr "年龄还未验证。欲知详情请跟我们联系。"

msgid "You may have noticed that we've disabled your withdrawals and transfers between your crypto and fiat currency accounts. To enable them, you'll need to authenticate your account."
msgstr "您可能已经注意到，您已被禁止在加密货币和法定货币账户之间取款和转账。要启用这些功能，须对账户进行验证。"

msgid "You may not assign your own Advertiser ID as favourite or blocked."
msgstr "无法指定自己的广告商 ID 入收藏夹或停用。"

msgid "You may not change these account details."
msgstr "此些账户资料不可修改。"

msgid "You may not chat until you have registered as a Deriv P2P advertiser."
msgstr "注册成为 Deriv P2P 广告商前还不能聊天。"

msgid "You may only place %1 orders every 24 hours. Please try again later."
msgstr "每 24 小时只能下 %1 个订单。请稍后重试。"

msgid "You may update your stop loss amount after deal cancellation has expired."
msgstr "可以在取消交易过期后更新止损金额。"

msgid "You may update your take profit amount after deal cancellation has expired."
msgstr "可以在取消交易过期后更新止盈金额。"

msgid "You must specify the proof of ownership details"
msgstr "须指定所有权证明的详细资料"

msgid "You must specify the proof of ownership id"
msgstr "须指定所有权 id 证明"

msgid "You opened a <b class='darkcolor-subtext'> %1 </b> account. Before you can start trading, we need to make sure you're 18 or older."
msgstr "已开了<b class='darkcolor-subtext'> %1 </b>账户。开始交易前，需要确保您已年满18岁。"

msgid "You will exceed the maximum exposure limit for this market if you purchase this contract. Please close some of your positions and try again."
msgstr "如购入此合约将超出此市场的最大风险限额。请先将一些头寸平仓后重试。"

msgid "You will exceed the maximum exposure limit if you purchase this contract. Please close some of your positions and try again."
msgstr "如购入此合约将超出最大风险限额。请先将一些头寸平仓后重试。"

msgid "You're nearly there!"
msgstr "快完成了！"

msgid "You're not eligible for block trading. Contact our Customer Support team for more information."
msgstr "不符合程序块交易的资格。请联系客户支持团队了解更多信息。"

msgid "You're under legal age."
msgstr "还不足法定年龄。"

msgid "You've already cancelled this order."
msgstr "已取消此订单。"

msgid "You've already confirmed this order, but the seller has not. Please contact them for more information. If you need help, contact our Customer Support team."
msgstr "已经确认了此订单，但卖方尚未确认。请与他们联系以获取更多信息。如果需要帮助，请联系客户支持团队。"

msgid "You've already confirmed this order. Please wait for the seller to confirm."
msgstr "已经确认了此订单。请等待卖方确认。"

msgid "You've already submitted a payment agent application request."
msgstr "已提交申请成为付款代理。"

msgid "You've been temporarily barred from using our services due to multiple cancellation attempts. Try again after %1 GMT."
msgstr "由于多次尝试取消，您已暂时被禁使用服务。请于 GMT 时间%1后重试。"

msgid "You've cancelled your withdrawal request."
msgstr "已取消了提款请求。"

msgid "You've got a new %1 investor password"
msgstr "已获得了新的%1投资者密码"

msgid "You've got a new %1 password"
msgstr "已获得了新的%1密码"

msgid "You've reached the maximum ad limit. Please deactivate some ads."
msgstr "已达最大广告限额。请停止部分广告。"

msgid "You've reached the maximum daily stake for this trade type. Choose another trade type, or wait until %1 %2 %3 %4 %5 UTC tomorrow for the daily limit to reset."
msgstr "已达到该交易类型的每日最大投注限额。请选择另一种交易类型，或等到明天UTC %1 %2 %3 %4 %5 后每日限额重置。"

msgid "You've reached the maximum number of attempts for verifying your proof of identity with this method."
msgstr "此身份验证方法已达最大尝试次数。"

msgid "You've reached the maximum of %1 active ads for this currency pair and order type. Please delete an ad to place a new one."
msgstr "已达到此货币对和订单类型在用广告的最大%1。请删除一个广告以放置新的广告。"

msgid "You've reached the maximum withdrawal limit of %1 %2. Please authenticate your account before proceeding with this withdrawal."
msgstr "已达最大取款限额 %1 %2。请验证账户以继续取款。"

msgid "You've successfully created a new investor password for your DMT5 account %1."
msgstr "已成功为 DMT5 账户%1创建了新的投资者密码。"

msgid "You've successfully created a new password for your DMT5 account %1. You can now log in to DMT5 using your new password."
msgstr "已成功为 DMT5 账户%1创建了新密码。现可使用新密码登录 DMT5。"

msgid "You've successfully created a new password for your Deriv account with the email address"
msgstr "已成功使用电子邮件地址为 Deriv 账户创建了新密码"

msgid "You've used this password before. Please create a different one."
msgstr "已用过此密码。请另设新密码。"

msgid "Your %1 deposit is in progress"
msgstr "%1存款正在进行中"

msgid "Your %1 deposit is successful"
msgstr "%1存款已成功完成"

msgid "Your %1 is invalid."
msgstr "%1无效。"

msgid "Your %1 withdrawal is cancelled"
msgstr "%1取款已取消"

msgid "Your %1 withdrawal is declined"
msgstr "%1取款已被拒"

msgid "Your %1 withdrawal is in progress"
msgstr "%1取款正在进行中"

msgid "Your %1 withdrawal is returned"
msgstr "%1 取款已被退回"

msgid "Your %1 withdrawal is successful"
msgstr "%1取款已成功完成"

msgid "Your Deriv X account balance is insufficient for this withdrawal."
msgstr "Deriv X 账户余额不足，无法提款。"

msgid "Your Deriv X demo account could not be topped up at this time. Please try later."
msgstr "Deriv X 演示账户此时不能充值。请稍后重试。"

msgid "Your Login ID: %1"
msgstr "登录 ID: %1"

msgid "Your MT5 account is inactive. Please contact us for more information."
msgstr "MT5 账户已停用。欲知详情请跟我们联系。"

msgid "Your MT5 account is locked. Please contact us for more information."
msgstr "MT5 账户已被锁定。欲知详情请跟我们联系。"

msgid "Your User ID appears to be invalid."
msgstr "用户 ID 似乎无效。"

msgid "Your account balance (%1 %2) is insufficient to buy this contract (%3 %2)."
msgstr "账户余额(%1 %2) 不足以买入该合约 (%3 %2)。"

msgid "Your account balance is insufficient for this transaction."
msgstr "账户余额不足，无法交易。"

msgid "Your account cashier is locked. Please contact us for more information."
msgstr "账户收银台已被锁定，欲知详情请跟我们联系。"

msgid "Your account creation is still in progress. Please wait for completion."
msgstr "账户开立仍在进行中。 请等待完成。"

msgid "Your account currencies need to be the same. Please choose accounts with matching currencies and try again."
msgstr "账户币种必须相同。请选择币种匹配的账户，然后重试。"

msgid "Your account currency and trader currency must be same."
msgstr "账户货币必须与交易者货币相符。"

msgid "Your account does not meet the deposit requirement of %1 %2. Note that deposits from credit cards and certain e-wallets do not count towards the deposit requirement."
msgstr "账户不符合%1 %2的存款需求。请注意，来自信用卡和某些电子钱包的存款不计入存款要求。"

msgid "Your account has exceeded the trading limit with free promo code, please deposit if you wish to continue trading."
msgstr "账户已超过免费推广代码的交易限额，如果要继续交易，请存入资金。"

msgid "Your account has no country of residence."
msgstr "账户无居住国信息。"

msgid "Your account is disabled."
msgstr "账户已被禁用。"

msgid "Your account is locked for withdrawals."
msgstr "账户取款功能已被锁。"

msgid "Your account is not ready for wallet migration."
msgstr "账户尚未准备好进行钱包迁移。"

msgid "Your account is restricted to deposits only."
msgstr "账户只限于存款。"

msgid "Your account is restricted to withdrawals only."
msgstr "账户只限于取款。"

msgid "Your account needs to be authenticated to perform payment agent transfers."
msgstr "账户需要先认证才能执行付款代理转账。"

msgid "Your account opening reason cannot be changed."
msgstr "开立账户原因无法修改。"

msgid "Your address cannot be changed."
msgstr "地址无法修改。"

msgid "Your affiliate account needs an update"
msgstr "联盟账户需更新"

msgid "Your age already been verified."
msgstr "年龄已经验证。"

msgid "Your age in the document you provided appears to be below 18 years. We're only allowed to offer our services to clients above 18 years old, so we'll need to close your account. If you have a balance in your account, contact us via live chat and we'll help to withdraw your funds before your account is closed."
msgstr "提供的文件中，年龄似乎低于 18 岁。我们只向 18 岁以上的客户提供服务，因此需要关闭账户。如果账户中有余额，请通过实时聊天联系，将在账户关闭之前帮助您提取资金。"

msgid "Your cTrader account balance is insufficient for this withdrawal."
msgstr "cTrader 账户余额不足，无法提款。"

msgid "Your cTrader demo account could not be topped up at this time. Please try later."
msgstr "cTrader 演示账户此时不能充值。请稍后重试。"

msgid "Your cashier is locked."
msgstr "收银台已锁定。"

msgid "Your citizenship cannot be changed."
msgstr "国籍无法修改。"

msgid "Your date of birth cannot be changed."
msgstr "出生日期无法修改。"

msgid "Your deposit is successful."
msgstr "存款成功。"

msgid "Your deposit is unsuccessful due to an error. Please contact your crypto wallet service provider for more info."
msgstr "由于出现了错误，存款已失败。欲知详情，请联系加密钱包服务提供商。"

msgid "Your document appears to be a digital document."
msgstr "文件似乎是数字文件。"

msgid "Your document appears to be a photo of a device screen."
msgstr "文件似乎是设备屏幕的照片。"

msgid "Your document appears to be a printed copy."
msgstr "文件似乎是打印副本。"

msgid "Your document appears to be a scanned copy that contains markings or text that shouldn't be on your document."
msgstr "文件似乎是含不应该有的标记或文本的扫描件。"

msgid "Your document appears to be a screenshot."
msgstr "文档似乎是屏幕截图。"

msgid "Your document appears to be damaged or cropped."
msgstr "文件似乎已损坏或被裁剪。"

msgid "Your document appears to be in black and white. Please upload a colour photo of your document."
msgstr "文件似乎是黑白的。请上传文件的彩色照片。"

msgid "Your document appears to be invalid."
msgstr "文件似乎无效。"

msgid "Your document contains markings or text that should not be on your document."
msgstr "文档中包含不应该出现的标记或文本。"

msgid "Your document failed our verification checks."
msgstr "文件未通过验证检查。"

msgid "Your document has expired."
msgstr "文件已过期。"

msgid "Your email address is unverified."
msgstr "电子邮件未通过验证。"

msgid "Your email address looks familiar"
msgstr "电子邮件看起来很熟悉"

msgid "Your email and/or password is incorrect."
msgstr "电子邮件和/或密码不正确。"

msgid "Your existing account does not allow %1 trading. To open a %1 account, please upgrade to a financial account."
msgstr "当前账户无法进行%1 交易。请升级为金融账户，以开设%1 账户。"

msgid "Your existing account does not allow %1 trading. To open a %1 account, please upgrade to a gaming account."
msgstr "当前账户无法进行%1交易。请升级为博彩账户，以开设%1账户。"

msgid "Your existing account does not allow MT5 trading. To open an MT5 account, please upgrade to a financial account."
msgstr "当前账户无法进行 MT5 交易。请升级为金融账户，以开设 MT5 账户。"

msgid "Your existing account does not allow MT5 trading. To open an MT5 account, please upgrade to a gaming account."
msgstr "当前账户无法进行 MT5 交易。请升级为博彩账户，以开设 MT5 账户。"

msgid "Your first name cannot be changed."
msgstr "名字无法修改。"

msgid "Your identity documents have expired. Visit your account profile to submit your valid documents and create your MT5 Financial STP account."
msgstr "身份证件已过期。请前往账户个人资料提交有效的证件并开立 MT5 金融 STP 账户。"

msgid "Your identity documents have expired. Visit your account profile to submit your valid documents and unlock your cashier."
msgstr "身份证件已过期。请前往账户个人资料提交有效的证件并解锁收银台。"

msgid "Your last name cannot be changed."
msgstr "姓氏无法修改。"

msgid "Your login ID is missing. Please check the details and try again."
msgstr "缺少登录 ID。请仔细检查并重试。"

msgid "Your name."
msgstr "姓名。"

msgid "Your new %1 investor password"
msgstr "新%1投资者密码"

msgid "Your new %1 password"
msgstr "新%1密码"

msgid "Your new trading password request"
msgstr "新交易密码请求"

msgid "Your password must be 8 to 16 characters long. It must include lowercase, uppercase letters, numbers and special characters."
msgstr "密码必须介于 8 至 16 个字符。必须有大小写字母、数字和特殊字符。"

msgid "Your password must be 8 to 25 characters long. It must include lowercase and uppercase letters, and numbers."
msgstr "密码必须介于 8 至 25 个字符。必须由大小写字母和数字组成。"

msgid "Your password must be 8 to 25 characters long. It must include lowercase, uppercase letters and numbers."
msgstr "密码必须介于 8 至 25 个字符。必须有大小写字母和数字。"

msgid "Your place of birth cannot be changed."
msgstr "出生地无法修改。"

msgid "Your postal code is invalid."
msgstr "邮编无效。"

msgid "Your profile appears to be incomplete. Please update your personal details to continue."
msgstr "个人资料像是不完整。请更新个人资料以便继续操作。"

msgid "Your proof of address document is outdated. Visit your account profile to submit your valid documents and unlock your cashier."
msgstr "地址证明文件已过期。请前往账户个人资料，提交有效文件并解锁收银台。"

msgid "Your provided email address is already in use by another Login ID. According to our terms and conditions, you may only register once through our site."
msgstr "电邮地址已被注册。根据使用条款和条件，只能在本网站注册一次。"

msgid "Your salutation cannot be changed."
msgstr "称呼无法修改。"

msgid "Your scheduled availability does not allow placing an order on this ad at this time."
msgstr "预定发布时间不允许在此广告下订单。"

msgid "Your secret answer cannot be changed."
msgstr "机密问题答案无法修改。"

msgid "Your secret question cannot be changed."
msgstr "机密问题无法修改。"

msgid "Your tax identification number cannot be changed."
msgstr "税务识别号无法修改。"

msgid "Your tax residence cannot be changed."
msgstr "税收居民身份无法修改。"

msgid "Your token has expired or is invalid."
msgstr "令牌已经过期或无效。"

msgid "Your username: %1"
msgstr "用户名：%1"

msgid "Your verification code has expired, please request a new one and try again"
msgstr "验证码已过期，请请求新的验证码并重试"

msgid "Your withdrawal is successful."
msgstr "取款成功。"

msgid "Your withdrawal is unsuccessful due to an error. Please contact us via live chat for more info."
msgstr "由于出现错误，取款已失败。欲知详情，请通过实时聊天跟我们联系。"

msgid "Your withdrawal is unsuccessful. Please make sure you have enough funds in your account."
msgstr "取款失败。请确认账户有足够资金。"

msgid "Your withdrawal is unsuccessful. We've sent you an email with more information."
msgstr "取款已失败。有关详情，已发送邮件给您。"

msgid "Your withdrawal request failed due to changed transaction fees. Resubmit a priority withdrawal request."
msgstr "由于交易费用变更，提款请求失败。重新提交优先提款申请。"

msgid "Your withdrawal request has been pending for too long. We're returning the funds to your account."
msgstr "提款请求等待太久。资金将退还至账户。"

msgid "Your withdrawal request has been pending for too long. We've returned the funds to your account. Please try again later."
msgstr "提款请求等待太久。资金将退还至账户。请稍后重试。"

msgid "You’ve paid more than the order amount"
msgstr "付款超出了订单金额"

msgid "alphanumeric with space and dash, 2-32 characters"
msgstr "允许输入字母数字组合、空格和划线，2-32 个字符"

msgid "cTrader account management is currently suspended."
msgstr "cTrader 账户管理当前已停用。"

msgid "cTrader account or landing company is not available in your country yet."
msgstr "您的国家还不能使用 cTrader 账户或着陆公司。"

msgid "cTrader deposit is currently suspended."
msgstr "cTrader 存款目前已暂停。"

msgid "cTrader invalid group provided."
msgstr "提供了无效的 cTrader 组。"

msgid "cTrader unsupported country code."
msgstr "不受 cTrader 支持的国家/地区代码。"

msgid "cTrader withdrawal is currently suspended."
msgstr "cTrader 提款目前已暂停。"

msgid "example@email.com"
msgstr "example@email.com"

msgid "ticks"
msgstr "跳动点"

msgid "today"
msgstr "今天"

msgid "two"
msgstr "二"

msgid "3M Company"
msgstr "3M 公司"

msgid "ADA/USD"
msgstr "ADA/USD"

msgid "ALG/USD"
msgstr "ALG/USD"

msgid "AP Ordinary"
msgstr "AP 普通股票指数"

msgid "ARK Innovation ETF CFD"
msgstr "ARK Innovation 交易所买卖基金差价合约"

msgid "AUD Basket"
msgstr "AUD Basket"

msgid "AUD/AED"
msgstr "AUD/AED"

msgid "AUD/CAD"
msgstr "AUD/CAD"

msgid "AUD/CHF"
msgstr "AUD/CHF"

msgid "AUD/HKD"
msgstr "AUD/HKD"

msgid "AUD/IDR"
msgstr "AUD/IDR"

msgid "AUD/INR"
msgstr "AUD/INR"

msgid "AUD/MXN"
msgstr "AUD/MXN"

msgid "AUD/NOK"
msgstr "AUD/NOK"

msgid "AUD/NZD"
msgstr "AUD/NZD"

msgid "AUD/PLN"
msgstr "AUD/PLN"

msgid "AUD/SEK"
msgstr "AUD/SEK"

msgid "AUD/SGD"
msgstr "AUD/SGD"

msgid "AUD/TRY"
msgstr "AUD/TRY"

msgid "AUD/USD DFX10 Index"
msgstr "AUD/USD DFX10 指数"

msgid "AUD/USD DFX100 Index"
msgstr "AUD/USD DFX100 指数"

msgid "AUD/USD DFX20 Index"
msgstr "AUD/USD DFX20 指数"

msgid "AUDZAR"
msgstr "AUDZAR"

msgid "AVA/USD"
msgstr "AVA/USD"

msgid "Abu Dhabi Index"
msgstr "阿布达比指数"

msgid "Adidas"
msgstr "Adidas"

msgid "Advanced Micro Devices Inc"
msgstr "超微半导体公司"

msgid "Air France KLM SA"
msgstr "法荷航集团"

msgid "Airbnb Inc."
msgstr "Airbnb 公司"

msgid "Airbus SE"
msgstr "空中巴士欧洲股份公司"

msgid "Alibaba"
msgstr "阿里巴巴"

msgid "Alphabet"
msgstr "Alphabet 公司"

msgid "Amazon.com"
msgstr "Amazon.com 网站"

msgid "American Airlines Group Inc."
msgstr "美国航空公司"

msgid "American Express"
msgstr "美国运通"

msgid "American International Group Inc."
msgstr "美国国际集团"

msgid "Apple"
msgstr "Apple"

msgid "Australia 200"
msgstr "澳大利亚 200"

msgid "BAT/USD"
msgstr "BAT/USD"

msgid "BCH/USD"
msgstr "BCH/USD"

msgid "BMW"
msgstr "宝马集团"

msgid "BNB/USD"
msgstr "BNB/USD"

msgid "BTC/AUD"
msgstr "BTC/AUD"

msgid "BTC/BCH"
msgstr "BTC/BCH"

msgid "BTC/CAD"
msgstr "BTC/CAD"

msgid "BTC/CHF"
msgstr "BTC/CHF"

msgid "BTC/ETH"
msgstr "BTC/ETH"

msgid "BTC/EUR"
msgstr "BTC/EUR"

msgid "BTC/GBP"
msgstr "BTC/GBP"

msgid "BTC/JPY"
msgstr "BTC/JPY"

msgid "BTC/LTC"
msgstr "BTC/LTC"

msgid "BTC/NZD"
msgstr "BTC/NZD"

msgid "BTC/RUB"
msgstr "BTC/RUB"

msgid "BTC/USD"
msgstr "BTC/USD"

msgid "BTC/XAG"
msgstr "BTC/XAG"

msgid "BTC/XAU"
msgstr "BTC/XAU"

msgid "BTC/XRP"
msgstr "BTC/XRP"

msgid "BUSD/USD"
msgstr "BUSD/USD"

msgid "Bank of America Corporation"
msgstr "美国银行公司"

msgid "Bayer AG"
msgstr "拜耳公司"

msgid "Bear Market Index"
msgstr "Bear Market 指数"

msgid "Belgian Index"
msgstr "比利时指数"

msgid "Biogen Biogen Inc"
msgstr "Biogen Biogen 公司"

msgid "Boeing"
msgstr "波音"

msgid "Bombay Index"
msgstr "孟买指数"

msgid "Boom 1000 Index"
msgstr "Boom 1000 指数"

msgid "Boom 300 Index"
msgstr "Boom 300 指数"

msgid "Boom 500 Index"
msgstr "Boom 500 指数"

msgid "Boom 600 Index"
msgstr "Boom 600 指数"

msgid "Boom 900 Index"
msgstr "Boom 900 指数"

msgid "Brazilian Index"
msgstr "巴西指数"

msgid "Brent Crude Oil"
msgstr "布伦特原油"

msgid "Bull Market Index"
msgstr "Bull Market 指数"

msgid "CAD/CHF"
msgstr "CAD/CHF"

msgid "CAD/JPY"
msgstr "CAD/JPY"

msgid "CHF/JPY"
msgstr "CHF/JPY"

msgid "Canadian Index"
msgstr "加拿大指数"

msgid "Chevron Co."
msgstr "雪佛兰公司"

msgid "China 50"
msgstr "中国 50"

msgid "China H Shares"
msgstr "中国 H 股"

msgid "Cisco Systems Inc."
msgstr "思科系统公司"

msgid "Citigroup"
msgstr "花旗集团"

msgid "Citigroup Inc"
msgstr "花旗集团公司"

msgid "Coca-Cola Co"
msgstr "可口可乐"

msgid "Continental AG"
msgstr "大陸集團"

msgid "Crash 1000 Index"
msgstr "Crash 1000 指数"

msgid "Crash 300 Index"
msgstr "Crash 300 指数"

msgid "Crash 500 Index"
msgstr "Crash 500 指数"

msgid "Crash 600 Index"
msgstr "Crash 600 指数"

msgid "Crash 900 Index"
msgstr "Crash 900 指数"

msgid "DAI/USD"
msgstr "DAI/USD"

msgid "DEX 1500DN"
msgstr "DEX 1500DN"

msgid "DEX 1500UP"
msgstr "DEX 1500UP"

msgid "DEX 600DN"
msgstr "DEX 600DN"

msgid "DEX 600UP"
msgstr "DEX 600UP"

msgid "DEX 900DN"
msgstr "DEX 900DN"

msgid "DEX 900UP"
msgstr "DEX 900UP"

msgid "DOG/USD"
msgstr "DOG/USD"

msgid "DOT/USD"
msgstr "DOT/USD"

msgid "DSH/USD"
msgstr "DSH/USD"

msgid "DSI10"
msgstr "DSI10"

msgid "DSI20"
msgstr "DSI20"

msgid "DSI30"
msgstr "DSI30"

msgid "Dell Technologies Inc"
msgstr "戴尔科技有限公司"

msgid "Delta Air Lines Inc."
msgstr "达美航空公司"

msgid "Deutsche Bank"
msgstr "德意志银行"

msgid "Direxion Daily Energy Bull 2x Shares CFD"
msgstr "Direxion Daily Energy Bull 2x Shares 差价合约"

msgid "Direxion Daily S&P 500 Bear 3X Shares ETF CFD"
msgstr "Direxion Daily S&P 500 Bear 3X Shares 交易所买卖基金差价合约"

msgid "Dubai Index"
msgstr "迪拜指数"

msgid "EOS/USD"
msgstr "EOS/USD"

msgid "ETC/USD"
msgstr "ETC/USD"

msgid "ETH/EUR"
msgstr "ETH/EUR"

msgid "ETH/USD"
msgstr "ETH/USD"

msgid "EUR Basket"
msgstr "EUR Basket"

msgid "EUR/AED"
msgstr "EUR/AED"

msgid "EUR/AUD"
msgstr "EUR/AUD"

msgid "EUR/CAD"
msgstr "EUR/CAD"

msgid "EUR/CHF"
msgstr "EUR/CHF"

msgid "EUR/GBP"
msgstr "EUR/GBP"

msgid "EUR/HKD"
msgstr "EUR/HKD"

msgid "EUR/IDR"
msgstr "EUR/IDR"

msgid "EUR/ILS"
msgstr "EUR/ILS"

msgid "EUR/INR"
msgstr "EUR/INR"

msgid "EUR/JPY"
msgstr "EUR/JPY"

msgid "EUR/MXN"
msgstr "EUR/MXN"

msgid "EUR/NOK"
msgstr "EUR/NOK"

msgid "EUR/NZD"
msgstr "EUR/NZD"

msgid "EUR/PLN"
msgstr "EUR/PLN"

msgid "EUR/SEK"
msgstr "EUR/SEK"

msgid "EUR/SGD"
msgstr "EUR/SGD"

msgid "EUR/TRY"
msgstr "EUR/TRY"

msgid "EUR/USD"
msgstr "EUR/USD"

msgid "EUR/USD DFX10 Index"
msgstr "EUR/USD DFX10 指数"

msgid "EUR/USD DFX100 Index"
msgstr "EUR/USD DFX100 指数"

msgid "EUR/USD DFX20 Index"
msgstr "EUR/USD DFX20 指数"

msgid "EUR/ZAR"
msgstr "EUR/ZAR"

msgid "EURS/USD"
msgstr "EURS/USD"

msgid "Egypt Index"
msgstr "埃及指数"

msgid "Energy Select Sector SPDR Fund ETF CFD"
msgstr "Energy Select Sector SPDR Fund 交易所买卖基金差价合约"

msgid "Euro 100 Index"
msgstr "Euro 100 指数"

msgid "Euro 150 Index"
msgstr "Euro 150 指数"

msgid "Euro 50"
msgstr "Euro 50"

msgid "FIL/USD"
msgstr "FIL/USD"

msgid "FKP/USD"
msgstr "FKP/USD"

msgid "Facebook"
msgstr "脸书"

msgid "FedEx"
msgstr "FedEx"

msgid "Financial Select Sector SPDR ETF CFD"
msgstr "Financial Select Sector SPDR 交易所买卖基金差价合约"

msgid "Fox Corporation B"
msgstr "福克斯公司 B"

msgid "France 40"
msgstr "法国 40"

msgid "GBP Basket"
msgstr "GBP Basket"

msgid "GBP/AED"
msgstr "GBP/AED"

msgid "GBP/AUD"
msgstr "GBP/AUD"

msgid "GBP/CAD"
msgstr "GBP/CAD"

msgid "GBP/CHF"
msgstr "GBP/CHF"

msgid "GBP/HKD"
msgstr "GBP/HKD"

msgid "GBP/IDR"
msgstr "GBP/IDR"

msgid "GBP/INR"
msgstr "GBP/INR"

msgid "GBP/JPY"
msgstr "GBP/JPY"

msgid "GBP/MXN"
msgstr "GBP/MXN"

msgid "GBP/NOK"
msgstr "GBP/NOK"

msgid "GBP/NZD"
msgstr "GBP/NZD"

msgid "GBP/PLN"
msgstr "GBP/PLN"

msgid "GBP/SEK"
msgstr "GBP/SEK"

msgid "GBP/SGD"
msgstr "GBP/SGD"

msgid "GBP/TRY"
msgstr "GBP/TRY"

msgid "GBP/USD"
msgstr "GBP/USD"

msgid "GBP/USD DFX10 Index"
msgstr "GBP/USD DFX10 指数"

msgid "GBP/USD DFX100 Index"
msgstr "GBP/USD DFX100 指数"

msgid "GBP/USD DFX20 Index"
msgstr "GBP/USD DFX20 指数"

msgid "GBP/ZAR"
msgstr "GBP/ZAR"

msgid "GIP/USD"
msgstr "GIP/USD"

msgid "General Motors Company"
msgstr "通用汽车公司"

msgid "Germany 40"
msgstr "德国 40"

msgid "Gold Basket"
msgstr "黄金 Basket"

msgid "Gold/AUD"
msgstr "Gold/AUD"

msgid "Gold/EUR"
msgstr "Gold/EUR"

msgid "Gold/GBP"
msgstr "Gold/GBP"

msgid "Gold/USD"
msgstr "Gold/USD"

msgid "Goldman Sachs"
msgstr "高盛"

msgid "HKD/JPY"
msgstr "HKD/JPY"

msgid "HP Inc"
msgstr "惠普公司"

msgid "Hang Seng China"
msgstr "恒生中国指数"

msgid "Home Depot Inc"
msgstr "家得宝公司"

msgid "Hong Kong 50"
msgstr "香港 50"

msgid "Hugo Boss AG"
msgstr "雨果博斯股份有限公司"

msgid "IBM"
msgstr "IBM 公司"

msgid "IDK/USD"
msgstr "IDK/USD"

msgid "IOT/USD"
msgstr "IOT/USD"

msgid "Intel"
msgstr "英特尔公司"

msgid "Irish Index"
msgstr "爱尔兰指数"

msgid "Istanbul Index"
msgstr "伊斯坦堡指数"

msgid "Italian 30 Index"
msgstr "意大利 30 指数"

msgid "Italian Index"
msgstr "意大利指数"

msgid "JP Morgan Chase & Co."
msgstr "摩根大通公司"

msgid "Jakarta Index"
msgstr "雅加达指数"

msgid "Japan 225"
msgstr "日本 225"

msgid "Johnson & Johnson"
msgstr "强生"

msgid "Jump 10 Index"
msgstr "Jump 10 指数"

msgid "Jump 100 Index"
msgstr "Jump 100 指数"

msgid "Jump 25 Index"
msgstr "Jump 25 指数"

msgid "Jump 50 Index"
msgstr "Jump 50 指数"

msgid "Jump 75 Index"
msgstr "Jump 75 指数"

msgid "Korean Index"
msgstr "韩国指数"

msgid "LNK/USD"
msgstr "LNK/USD"

msgid "LTC/EUR"
msgstr "LTC/EUR"

msgid "LTC/USD"
msgstr "LTC/USD"

msgid "Lufthansa AG"
msgstr "汉莎航空公司"

msgid "MKR/USD"
msgstr "MKR/USD"

msgid "MTC/USD"
msgstr "MTC/USD"

msgid "Market Vectors Gold Miners ETF CFD"
msgstr "Market Vectors Gold Miners 交易所买卖基金差价合约"

msgid "MasterCard"
msgstr "万事达"

msgid "McDonald's"
msgstr "麦当劳"

msgid "Microsoft"
msgstr "微软"

msgid "Moderna Inc"
msgstr "莫德纳公司"

msgid "Multi Step Index 2"
msgstr "Multi Step 指数 2"

msgid "Multi Step Index 3"
msgstr "Multi Step 指数 3"

msgid "Multi Step Index 4"
msgstr "Multi Step 指数 4"

msgid "NEO/USD"
msgstr "NEO/USD"

msgid "NZD/CAD"
msgstr "NZD/CAD"

msgid "NZD/JPY"
msgstr "NZD/JPY"

msgid "NZD/SGD"
msgstr "NZD/SGD"

msgid "NZD/USD"
msgstr "NZD/USD"

msgid "NZDCHF"
msgstr "NZDCHF"

msgid "Nestle SA"
msgstr "雀巢公司"

msgid "Netflix Inc."
msgstr "网飞公司"

msgid "Netherlands 25"
msgstr "荷兰 25"

msgid "Nike Inc."
msgstr "耐克公司"

msgid "Nikola Corporation"
msgstr "尼古拉公司"

msgid "Norwegian Index"
msgstr "挪威指数"

msgid "Novartis AG"
msgstr "瑞士诺华公司"

msgid "Nvidia"
msgstr "英伟达"

msgid "OMG/USD"
msgstr "OMG/USD"

msgid "Oil/AUD"
msgstr "Oil/AUD"

msgid "Oil/EUR"
msgstr "Oil/EUR"

msgid "Oil/GBP"
msgstr "Oil/GBP"

msgid "Oil/USD"
msgstr "Oil/USD"

msgid "PAX/USD"
msgstr "PAX/USD"

msgid "Palladium/USD"
msgstr "Palladium/USD"

msgid "PayPal"
msgstr "PayPal"

msgid "PepsiCo Inc"
msgstr "百事公司"

msgid "Pfizer Inc"
msgstr "Pfizer 公司"

msgid "Platinum/USD"
msgstr "Platinum/USD"

msgid "Porsche Automobil Holding SE Stock"
msgstr "保时捷汽车控股公司"

msgid "Portuguese Index"
msgstr "葡萄牙指数"

msgid "ProShares UltraPro QQQ ETF CFD"
msgstr "ProShares UltraPro QQQ 交易所买卖基金差价合约"

msgid "ProShares UltraShort 20+ Year Treasury CFD"
msgstr "ProShares UltraShort 20+ Year Treasury 差价合约"

msgid "ProShares UltraShort QQQ ETF CFD"
msgstr "ProShares UltraShort QQQ 交易所买卖基金差价合约"

msgid "ProShares UltraShort S&P500 CFD"
msgstr "ProShares UltraShort S&P500 差价合约"

msgid "Procter & Gamble"
msgstr "宝洁"

msgid "Puma SE"
msgstr "彪马公司"

msgid "Range Break 100 Index"
msgstr "Range Break 100 指数"

msgid "Range Break 200 Index"
msgstr "Range Break 200 指数"

msgid "Russian Regular Index"
msgstr "俄罗斯普通指数"

msgid "SGD/JPY"
msgstr "SGD/JPY"

msgid "SHP/USD"
msgstr "SHP/USD"

msgid "SOL/USD"
msgstr "SOL/USD"

msgid "SPDR Dow Jones Industrial Average ETF Trust CFD"
msgstr "SPDR Dow Jones Industrial Average 交易所买卖基金信托差价合约"

msgid "SPDR Gold Trust CFD"
msgstr "SPDR 黄金信托差价合约"

msgid "Salesforce"
msgstr "Salesforce"

msgid "Saudi Arabia Index"
msgstr "沙特阿拉伯指数"

msgid "Shanghai Index"
msgstr "上海指数"

msgid "Shenzhen Index"
msgstr "深圳指数"

msgid "Silver/USD"
msgstr "Silver/USD"

msgid "Singapore Index"
msgstr "新加坡指数"

msgid "Skew Step Index 4 Down"
msgstr "Skew Step Index 4 Down"

msgid "Skew Step Index 4 Up"
msgstr "Skew Step Index 4 Up"

msgid "Skew Step Index 5 Down"
msgstr "Skew Step Index 5 Down"

msgid "Skew Step Index 5 Up"
msgstr "Skew Step Index 5 Up"

msgid "Sony Corporation"
msgstr "索尼公司"

msgid "South African Index"
msgstr "南非指数"

msgid "Spanish Index"
msgstr "西班牙指数"

msgid "Spdr S&P 500 ETF CFD"
msgstr "Spdr S&P 500 交易所买卖基金差价合约"

msgid "Step 100 Index"
msgstr "Step 100 指数"

msgid "Step 200 Index"
msgstr "Step 200 指数"

msgid "Step 300 Index"
msgstr "Step 300 指数"

msgid "Step 400 Index"
msgstr "Step 400 指数"

msgid "Step 500 Index"
msgstr "Step 500 指数"

msgid "Swedish Index"
msgstr "瑞典指数"

msgid "Swiss 20"
msgstr "瑞士 20"

msgid "TER/USD"
msgstr "TER/USD"

msgid "TRX/USD"
msgstr "TRX/USD"

msgid "TUSD/USD"
msgstr "TUSD/USD"

msgid "Technology Select Sector SPDR ETF CFD"
msgstr "Technology Select Sector SPDR 交易所买卖基金差价合约"

msgid "Tesla Motors Inc."
msgstr "特斯拉汽车公司"

msgid "Teva Pharmaceutical Industries Limited"
msgstr "梯瓦制药工业有限公司"

msgid "The Walt Disney Company"
msgstr "华特迪士尼公司"

msgid "Twitter Inc."
msgstr "推特公司"

msgid "UK 100"
msgstr "英国 100"

msgid "UNI/USD"
msgstr "UNI/USD"

msgid "US 500"
msgstr "美国 500"

msgid "US Mid Cap 400"
msgstr "US Mid Cap 400"

msgid "US Small Cap 2000"
msgstr "US Small Cap 2000"

msgid "US Tech 100"
msgstr "美国技术 100"

msgid "US Tech Composite Index"
msgstr "美国科技综合指数"

msgid "USD Basket"
msgstr "USD Basket"

msgid "USD/AED"
msgstr "USD/AED"

msgid "USD/AFN"
msgstr "USD/AFN"

msgid "USD/ALL"
msgstr "USD/ALL"

msgid "USD/AMD"
msgstr "USD/AMD"

msgid "USD/AOA"
msgstr "USD/AOA"

msgid "USD/ARS"
msgstr "USD/ARS"

msgid "USD/AWG"
msgstr "USD/AWG"

msgid "USD/AZM"
msgstr "USD/AZM"

msgid "USD/BAM"
msgstr "USD/BAM"

msgid "USD/BBD"
msgstr "USD/BBD"

msgid "USD/BDT"
msgstr "USD/BDT"

msgid "USD/BHD"
msgstr "USD/BHD"

msgid "USD/BIF"
msgstr "USD/BIF"

msgid "USD/BMD"
msgstr "USD/BMD"

msgid "USD/BND"
msgstr "USD/BND"

msgid "USD/BOB"
msgstr "USD/BOB"

msgid "USD/BRL"
msgstr "USD/BRL"

msgid "USD/BSD"
msgstr "USD/BSD"

msgid "USD/BTN"
msgstr "USD/BTN"

msgid "USD/BWP"
msgstr "USD/BWP"

msgid "USD/BYR"
msgstr "USD/BYR"

msgid "USD/BZD"
msgstr "USD/BZD"

msgid "USD/CAD"
msgstr "USD/CAD"

msgid "USD/CDF"
msgstr "USD/CDF"

msgid "USD/CHF"
msgstr "USD/CHF"

msgid "USD/CHF DFX10 Index"
msgstr "USD/CHF DFX10 指数"

msgid "USD/CHF DFX100 Index"
msgstr "USD/CHF DFX100 指数"

msgid "USD/CHF DFX20 Index"
msgstr "USD/CHF DFX20 指数"

msgid "USD/CLP"
msgstr "USD/CLP"

msgid "USD/CNH"
msgstr "USD/CNH"

msgid "USD/CNY"
msgstr "USD/CNY"

msgid "USD/COP"
msgstr "USD/COP"

msgid "USD/CRC"
msgstr "USD/CRC"

msgid "USD/CUP"
msgstr "USD/CUP"

msgid "USD/CVE"
msgstr "USD/CVE"

msgid "USD/DJF"
msgstr "USD/DJF"

msgid "USD/DKK"
msgstr "USD/DKK"

msgid "USD/DOP"
msgstr "USD/DOP"

msgid "USD/DZD"
msgstr "USD/DZD"

msgid "USD/ECS"
msgstr "USD/ECS"

msgid "USD/EGP"
msgstr "USD/EGP"

msgid "USD/ERN"
msgstr "USD/ERN"

msgid "USD/ETB"
msgstr "USD/ETB"

msgid "USD/FJD"
msgstr "USD/FJD"

msgid "USD/GEL"
msgstr "USD/GEL"

msgid "USD/GHC"
msgstr "USD/GHC"

msgid "USD/GMD"
msgstr "USD/GMD"

msgid "USD/GNF"
msgstr "USD/GNF"

msgid "USD/GQE"
msgstr "USD/GQE"

msgid "USD/GTQ"
msgstr "USD/GTQ"

msgid "USD/GYD"
msgstr "USD/GYD"

msgid "USD/HKD"
msgstr "USD/HKD"

msgid "USD/HNL"
msgstr "USD/HNL"

msgid "USD/HTG"
msgstr "USD/HTG"

msgid "USD/IDR"
msgstr "USD/IDR"

msgid "USD/ILS"
msgstr "USD/ILS"

msgid "USD/INR"
msgstr "USD/INR"

msgid "USD/IQD"
msgstr "USD/IQD"

msgid "USD/ISK"
msgstr "USD/ISK"

msgid "USD/JMD"
msgstr "USD/JMD"

msgid "USD/JOD"
msgstr "USD/JOD"

msgid "USD/JPY"
msgstr "USD/JPY"

msgid "USD/JPY DFX10 Index"
msgstr "USD/JPY DFX10 指数"

msgid "USD/JPY DFX100 Index"
msgstr "USD/JPY DFX100 指数"

msgid "USD/JPY DFX20 Index"
msgstr "USD/JPY DFX20 指数"

msgid "USD/KES"
msgstr "USD/KES"

msgid "USD/KGS"
msgstr "USD/KGS"

msgid "USD/KHR"
msgstr "USD/KHR"

msgid "USD/KMF"
msgstr "USD/KMF"

msgid "USD/KRW"
msgstr "USD/KRW"

msgid "USD/KWD"
msgstr "USD/KWD"

msgid "USD/KYD"
msgstr "USD/KYD"

msgid "USD/KZT"
msgstr "USD/KZT"

msgid "USD/LAK"
msgstr "USD/LAK"

msgid "USD/LBP"
msgstr "USD/LBP"

msgid "USD/LKR"
msgstr "USD/LKR"

msgid "USD/LRD"
msgstr "USD/LRD"

msgid "USD/LSL"
msgstr "USD/LSL"

msgid "USD/LYD"
msgstr "USD/LYD"

msgid "USD/MAD"
msgstr "USD/MAD"

msgid "USD/MDL"
msgstr "USD/MDL"

msgid "USD/MGA"
msgstr "USD/MGA"

msgid "USD/MGF"
msgstr "USD/MGF"

msgid "USD/MKD"
msgstr "USD/MKD"

msgid "USD/MMK"
msgstr "USD/MMK"

msgid "USD/MNT"
msgstr "USD/MNT"

msgid "USD/MOP"
msgstr "USD/MOP"

msgid "USD/MUR"
msgstr "USD/MUR"

msgid "USD/MVR"
msgstr "USD/MVR"

msgid "USD/MWK"
msgstr "USD/MWK"

msgid "USD/MXN"
msgstr "USD/MXN"

msgid "USD/MZM"
msgstr "USD/MZM"

msgid "USD/NAD"
msgstr "USD/NAD"

msgid "USD/NGN"
msgstr "USD/NGN"

msgid "USD/NIO"
msgstr "USD/NIO"

msgid "USD/NOK"
msgstr "USD/NOK"

msgid "USD/NPR"
msgstr "USD/NPR"

msgid "USD/OMR"
msgstr "USD/OMR"

msgid "USD/PAB"
msgstr "USD/PAB"

msgid "USD/PEN"
msgstr "USD/PEN"

msgid "USD/PGK"
msgstr "USD/PGK"

msgid "USD/PHP"
msgstr "USD/PHP"

msgid "USD/PKR"
msgstr "USD/PKR"

msgid "USD/PLN"
msgstr "USD/PLN"

msgid "USD/QAR"
msgstr "USD/QAR"

msgid "USD/RSD"
msgstr "USD/RSD"

msgid "USD/RUB"
msgstr "USD/RUB"

msgid "USD/RWF"
msgstr "USD/RWF"

msgid "USD/SAR"
msgstr "USD/SAR"

msgid "USD/SBD"
msgstr "USD/SBD"

msgid "USD/SCR"
msgstr "USD/SCR"

msgid "USD/SDG"
msgstr "USD/SDG"

msgid "USD/SEK"
msgstr "USD/SEK"

msgid "USD/SGD"
msgstr "USD/SGD"

msgid "USD/SLL"
msgstr "USD/SLL"

msgid "USD/SOS"
msgstr "USD/SOS"

msgid "USD/SRD"
msgstr "USD/SRD"

msgid "USD/STD"
msgstr "USD/STD"

msgid "USD/SVC"
msgstr "USD/SVC"

msgid "USD/SZL"
msgstr "USD/SZL"

msgid "USD/THB"
msgstr "USD/THB"

msgid "USD/TJS"
msgstr "USD/TJS"

msgid "USD/TMT"
msgstr "USD/TMT"

msgid "USD/TND"
msgstr "USD/TND"

msgid "USD/TOP"
msgstr "USD/TOP"

msgid "USD/TRL"
msgstr "USD/TRL"

msgid "USD/TRY"
msgstr "USD/TRY"

msgid "USD/TTD"
msgstr "USD/TTD"

msgid "USD/TWD"
msgstr "USD/TWD"

msgid "USD/TZS"
msgstr "USD/TZS"

msgid "USD/UAH"
msgstr "USD/UAH"

msgid "USD/UGX"
msgstr "USD/UGX"

msgid "USD/UYU"
msgstr "USD/UYU"

msgid "USD/UZS"
msgstr "USD/UZS"

msgid "USD/VEB"
msgstr "USD/VEB"

msgid "USD/VND"
msgstr "USD/VND"

msgid "USD/WST"
msgstr "USD/WST"

msgid "USD/XAF"
msgstr "USD/XAF"

msgid "USD/XCD"
msgstr "USD/XCD"

msgid "USD/XOF"
msgstr "USD/XOF"

msgid "USD/XPF"
msgstr "USD/XPF"

msgid "USD/YER"
msgstr "USD/YER"

msgid "USD/YUM"
msgstr "USD/YUM"

msgid "USD/ZMK"
msgstr "USD/ZMK"

msgid "USD/ZWD"
msgstr "USD/ZWD"

msgid "USDC/USD"
msgstr "USDC/USD"

msgid "USDK/USD"
msgstr "USDK/USD"

msgid "USDZAR"
msgstr "USDZAR"

msgid "UST/USD"
msgstr "UST/USD"

msgid "Uber Technologies Inc"
msgstr "优步科技有限公司"

msgid "United States Natural Gas ETF CFD"
msgstr "美国天然气交易所买卖基金差价合约"

msgid "VISA Inc."
msgstr "威士卡公司"

msgid "Vanguard 500 Index Fund ETF CFD"
msgstr "Vanguard 500 Index Fund 交易所买卖基金差价合约"

msgid "Vanguard Developed Markets Index Fund ETF CFD"
msgstr "Vanguard Developed Markets Index Fund 交易所买卖基金差价合约"

msgid "Vanguard Emerging Markets Stock Index Fund ETF CFD"
msgstr "Vanguard Emerging Markets Stock Index Fund 交易所买卖基金差价合约"

msgid "Vanguard Total Stock Market Index Fund ETF CFD"
msgstr "Vanguard Total Stock Market Index Fund 交易所买卖基金差价合约"

msgid "Virgin Galactic"
msgstr "维珍银河"

msgid "Vol-and-Boom 400"
msgstr "Vol-and-Boom 400"

msgid "Vol-and-Boom 550"
msgstr "Vol-and-Boom 550"

msgid "Vol-and-Boom 750"
msgstr "Vol-and-Boom 750"

msgid "Vol-and-Crash 400"
msgstr "Vol-and-Crash 400"

msgid "Vol-and-Crash 550"
msgstr "Vol-and-Crash 550"

msgid "Vol-and-Crash 750"
msgstr "Vol-and-Crash 750"

msgid "Volatility 10 (1s) Index"
msgstr "Volatility 10 (1s) 指数"

msgid "Volatility 10 Index"
msgstr "Volatility 10 指数"

msgid "Volatility 100 (1s) Index"
msgstr "Volatility 100 (1s) 指数"

msgid "Volatility 100 Index"
msgstr "Volatility 100 指数"

msgid "Volatility 15 (1s) Index"
msgstr "Volatility 15 (1s) 指数"

msgid "Volatility 150 (1s) Index"
msgstr "Volatility 150 (1s) 指数"

msgid "Volatility 200 (1s) Index"
msgstr "Volatility 200 (1s) 指数"

msgid "Volatility 25 (1s) Index"
msgstr "Volatility 25 (1s) 指数"

msgid "Volatility 25 Index"
msgstr "Volatility 25 指数"

msgid "Volatility 250 (1s) Index"
msgstr "Volatility 250 (1s) 指数"

msgid "Volatility 30 (1s) Index"
msgstr "Volatility 30 (1s) 指数"

msgid "Volatility 300 (1s) Index"
msgstr "Volatility 300 (1s) 指数"

msgid "Volatility 50 (1s) Index"
msgstr "Volatility 50 (1s) 指数"

msgid "Volatility 50 Index"
msgstr "Volatility 50 指数"

msgid "Volatility 75 (1s) Index"
msgstr "Volatility 75 (1s) 指数"

msgid "Volatility 75 Index"
msgstr "Volatility 75 指数"

msgid "Volatility 90 (1s) Index"
msgstr "Volatility 90 (1s) 指数"

msgid "WTI Crude Oil"
msgstr "西德克萨斯轻质中间基原油"

msgid "Wal-Mart Stores Inc."
msgstr "沃尔玛百货有限公司"

msgid "Wall Street 30"
msgstr "华尔街 30"

msgid "XAG/AUD"
msgstr "XAG/AUD"

msgid "XAG/EUR"
msgstr "XAG/EUR"

msgid "XAG/GBP"
msgstr "XAG/GBP"

msgid "XAL/USD"
msgstr "XAL/USD"

msgid "XCU/USD"
msgstr "XCU/USD"

msgid "XLM/USD"
msgstr "XLM/USD"

msgid "XML/USD"
msgstr "XML/USD"

msgid "XMR/USD"
msgstr "XMR/USD"

msgid "XNI/USD"
msgstr "XNI/USD"

msgid "XPB/USD"
msgstr "XPB/USD"

msgid "XPD/AUD"
msgstr "XPD/AUD"

msgid "XPD/EUR"
msgstr "XPD/EUR"

msgid "XPD/GBP"
msgstr "XPD/GBP"

msgid "XPT/AUD"
msgstr "XPT/AUD"

msgid "XPT/EUR"
msgstr "XPT/EUR"

msgid "XPT/GBP"
msgstr "XPT/GBP"

msgid "XRP/EUR"
msgstr "XRP/EUR"

msgid "XRP/USD"
msgstr "XRP/USD"

msgid "XTZ/USD"
msgstr "XTZ/USD"

msgid "XZN/USD"
msgstr "XZN/USD"

msgid "ZEC/USD"
msgstr "ZEC/USD"

msgid "Zoom Video Communications"
msgstr "Zoom 视频通讯"

msgid "eBay Inc."
msgstr "电子海湾公司"

msgid "eUSDT/USD"
msgstr "eUSDT/USD"

msgid "iShares Core MSCI Emerging Markets ETF CFD"
msgstr "iShares Core MSCI Emerging Markets 交易所买卖基金差价合约"

msgid "iShares Core S&P 500 ETF CFD"
msgstr "iShares Core S&P 500 交易所买卖基金差价合约"

msgid "iShares Core S&P Small-Cap ETF CFD"
msgstr "iShares Core S&P Small-Cap 交易所买卖基金差价合约"

msgid "iShares Core US Aggregate Bond ETF CFD"
msgstr "iShares Core US Aggregate Bond 交易所买卖基金差价合约"

msgid "iShares MSCI EAFE ETF CFD"
msgstr "iShares MSCI EAFE 交易所买卖基金差价合约"

msgid "iShares MSCI Emerging Index Fund ETF CFD"
msgstr "iShares MSCI Emerging Index Fund 交易所买卖基金差价合约"

msgid "iShares Russell 2000 ETF CFD"
msgstr "iShares Russell 2000 交易所买卖基金差价合约"

msgid "iShares S&P 500 Growth ETF CFD"
msgstr "iShares S&P 500 Growth 交易所买卖基金差价合约"

msgid "iShares Silver Trust CFD"
msgstr "iShares Silver Trust 差价合约"

msgid "iShares core S&P Small-Cap ETF CFD"
msgstr "iShares core S&P Small-Cap 交易所买卖基金差价合约"

msgid "iShares iBoxx $ High Yield Corporate Bond ETF CFD"
msgstr "iShares iBoxx $ High Yield Corporate Bond 交易所买卖基金差价合约"

msgid "iShares iBoxx $ Inv Grade Corporate Bond ETF CFD"
msgstr "iShares iBoxx $ Inv Grade Corporate Bond 交易所买卖基金差价合约"

msgid "tUSDT/USD"
msgstr "tUSDT/USD"

msgid "Commodities"
msgstr "大宗商品"

msgid "Cryptocurrencies"
msgstr "加密货币"

msgid "Derived"
msgstr "Derived"

msgid "OTC Stocks"
msgstr "场外交易股票"

msgid "Stock Indices"
msgstr "股票指数"

msgid "Commodities are traded items with directly usable qualities."
msgstr "大宗商品是指可直接使用的交易品。"

msgid "Cryptocurrency represents the value of a digital asset in fiat currency."
msgstr "加密货币代表以法定货币为单位的数字资产价值。"

msgid "Forex (or foreign exchange) represents the ratio between the values of two currencies."
msgstr "外汇指两种货币价值之间的比率。"

msgid "Indices represent the weighted value of a basket of companies, typically traded on the same exchange."
msgstr "指数是指一篮子公司的加权价值，这些公司通常在同一交易所上市交易。"

msgid "Stocks (or shares) represent the value of partial ownership in a single company."
msgstr "股票代表单个公司中部分所有权的价值。"

msgid "The volatility indices simulate various real market situations and provide an ideal platform for getting used to trading and testing strategies under various market conditions."
msgstr "波动率指数模拟各种真实的市场情况，并根据不同的市场情况提供理想的平台交易实践和测试策略。"

msgid "American indices"
msgstr "美国指数"

msgid "Americas"
msgstr "美洲"

msgid "Asia/Oceania"
msgstr "亚洲/大洋洲"

msgid "Asian indices"
msgstr "Asian 指数"

msgid "Commodities Basket"
msgstr "大宗商品 Basket"

msgid "Continuous Indices"
msgstr "连续指数"

msgid "Crash/Boom Indices"
msgstr "Crash/Boom 指数"

msgid "Daily Reset Indices"
msgstr "每日重置指数"

msgid "Energy"
msgstr "能源"

msgid "Europe"
msgstr "欧洲"

msgid "European indices"
msgstr "欧洲指数"

msgid "Forex Basket"
msgstr "外汇 Basket"

msgid "Forex Synthetic Indices"
msgstr "外汇综合指数"

msgid "France"
msgstr "法国"

msgid "Germany"
msgstr "德国"

msgid "Jump Indices"
msgstr "Jump 指数"

msgid "Major Pairs"
msgstr "主要货币对"

msgid "Metals"
msgstr "金属"

msgid "Middle East"
msgstr "中东"

msgid "Minor Pairs"
msgstr "次要货币对"

msgid "Range Break Indices"
msgstr "Range Break 指数"

msgid "Step Indices"
msgstr "Step 指数"

msgid "Switzerland"
msgstr "瑞士"

msgid "Three Ways DSI"
msgstr "Three Ways DSI"

msgid "US"
msgstr "美国"

msgid "config-only"
msgstr "仅配置"

msgid "3 Ways DSI Index (Contrarian DSI) allows clients to trade in the opposite direction of a trend switch."
msgstr "3 Ways DSI 指数 (Contrarian DSI)) 允许客户在趋势切换的相反方向交易。"

msgid "Associated with a number that represents the relative volatility of the market. For example, the Volatility 100 Index is twice as volatile as the Volatility 50 Index."
msgstr "与代表市场相对 Volatility 的数字相关联。比如，Volatility 100 指数的 Volatility 是 Volatility 50 指数的两倍。"

msgid "Cryptocurrency"
msgstr "加密货币"

msgid "Forex Synthetic Indices follows price direction of forex pairs but with different volatility levels"
msgstr "外汇综合指数遵循外汇对的价格走势，但波动水平不同"

msgid "Forex pairs of interest, but with less liquid international markets."
msgstr "外汇和利润相对应，但国际市场流动性较差。"

msgid "France OTC Stocks"
msgstr "法国场外交易股票"

msgid "Germany OTC Stocks"
msgstr "德国场外交易股票"

msgid "Indices derived from actual financial instruments or pure randomness."
msgstr "从真实金融工具或纯随机得来的指数。"

msgid "Indices derived from pure randomness."
msgstr "从纯随机性得来的指数。"

msgid "JD index follows normal distribution just as our R_* with a jump in both directions"
msgstr "JD 指数与 R_* 一样，根据正常方式分布，并向两个方向跳动"

msgid "Represent a single day of trading with different market factors. They are reset at the start of each trading day (00:00GMT)."
msgstr "指不同市场因素下进行的一整天交易。它们在每个交易日开始时重置（格林威治标准时间 00:00 点）。"

msgid "Switzerland OTC Stocks"
msgstr "瑞士场外交易股票"

msgid "The most widely traded and liquid forex pairs."
msgstr "交易最活跃、流动性最高的货币对。"

msgid "US OTC Stocks"
msgstr "美国场外交易股票"

msgid "USD pegged coins"
msgstr "美元挂钩币种"

msgid "basket indices"
msgstr "basket 指数"

msgid "Baskets"
msgstr "Baskets"

msgid "None"
msgstr "没有"

msgid "Synthetics"
msgstr "综合"

msgid "Accumulator"
msgstr "Accumulator"

msgid "Asians"
msgstr "Asians"

msgid "Call Spread/Put Spread"
msgstr "Call Spread/Put Spread"

msgid "Digits"
msgstr "Digits"

msgid "Ends Between/Ends Outside"
msgstr "Ends Between/Ends Outside"

msgid "High/Low Ticks"
msgstr "High/Low Ticks"

msgid "Lookbacks"
msgstr "Lookbacks"

msgid "Multiply Up/Multiply Down"
msgstr "Multiply Up/Multiply Down"

msgid "Only Ups/Only Downs"
msgstr "Only Ups/Only Downs"

msgid "Reset Call/Reset Put"
msgstr "Reset Call/Reset Put"

msgid "Rise/Fall Equal"
msgstr "Rise/Fall Equal"

msgid "Stays Between/Goes Outside"
msgstr "Stays Between/Goes Outside"

msgid "Touch/No Touch"
msgstr "Touch/No Touch"

msgid "Turbos Options"
msgstr "Turbos 期权"

msgid "Up/Down"
msgstr "Up/Down"

msgid "Vanilla Options"
msgstr "Vanilla 期权"

msgid "Choose a barrier level which makes the contract worthless if being crossed by the spot market"
msgstr "选择一旦被现货市场突破即会使合约变得一文不值的障碍水平"

msgid "Continuous payout growth if loss event hasn't happened and zero payout if loss event happens"
msgstr "如果没有发生亏损事件，赔付将持续增长，但如果发生亏损事件，则赔付为零"

msgid "Predict the ending market level relative to 2 chosen barriers."
msgstr "预测相对于 2 个设定的障碍市场收盘价格的位置。"

msgid "Predict the ending market level relative to a chosen barrier."
msgstr "预测市场收盘价格相对于选定障碍的位置。"

msgid "Predict the ending market level relative to a chosen strike price"
msgstr "预测市场收盘价格相对于选定履约价的位置"

msgid "Predict the ending market level relative to the average market prices throughout the course of the contract"
msgstr "预测整个合约期限内市场收盘价格相对于平均市场价格的表现"

msgid "Predict the last digit of the market price at expiration."
msgstr "预测到期时市场价格的最后一个数字。"

msgid "Predict whether or not the market will touch a chosen level before expiration."
msgstr "预测市场是否会在到期之前触及所选择的价格水平。"

msgid "Predict whether or not the market will touch either of 2 chosen levels before expiration."
msgstr "预测市场是否会在到期前触及 2 个选定价格水平中的任意一个。"

msgid "Predict which tick is the highest/lowest at expiration."
msgstr "预测到期时市场价格的最高/最低跳动点。"

msgid "Predicts if the market is going to up or down."
msgstr "预测市场价格将会上涨或下跌。"

msgid "Predicts if the next n ticks will be consecutively higher or lower than the previous tick."
msgstr "预测接下来 n 个价格变动点是否连续高于或低于前个价格变动点。"

msgid "Reset the barrier if contract is out of the money at half the option lifetime."
msgstr "重置障碍市场合约是否居于永久期权一半资金范围之外。"

msgid "Accumulator Up"
msgstr "Accumulator Up"

msgid "Asian Down"
msgstr "Asian Down"

msgid "Asian Up"
msgstr "Asian Up"

msgid "Higher"
msgstr "Higher"

msgid "Call Spread"
msgstr "Call Spread"

msgid "Digit Differs"
msgstr "Digit Differs"

msgid "Digit Even"
msgstr "Digit Even"

msgid "Digit Matches"
msgstr "Digit Matches"

msgid "Digit Odd"
msgstr "Digit Odd"

msgid "Digit Over"
msgstr "Digit Over"

msgid "Digit Under"
msgstr "Digit Under"

msgid "Ends Outside"
msgstr "Ends Outside"

msgid "Ends Outside or equal"
msgstr "Ends Outside 或 equal"

msgid "Ends Between"
msgstr "Ends Between"

msgid "Ends Between or equal"
msgstr "Ends Between 或 equal"

msgid "Close-Low"
msgstr "Close-Low"

msgid "High-Close"
msgstr "High-Close"

msgid "High-Low"
msgstr "High-Low"

msgid "Multiply Down"
msgstr "Multiply Down"

msgid "Multiply Up"
msgstr "Multiply Up"

msgid "Does Not Touch"
msgstr "Does Not Touch"

msgid "Touches"
msgstr "Touches"

msgid "Lower"
msgstr "Lower"

msgid "Put Spread"
msgstr "Put Spread"

msgid "Stays Between"
msgstr "Stays Between"

msgid "Reset Call"
msgstr "Reset Call"

msgid "Reset Put"
msgstr "Reset Put"

msgid "Only Ups"
msgstr "Only Ups"

msgid "Only Downs"
msgstr "Only Downs"

msgid "High Tick"
msgstr "High Tick"

msgid "Low Tick"
msgstr "低跳动点"

msgid "Turbos Long"
msgstr "Turbos Long"

msgid "Turbos Short"
msgstr "Turbos Short"

msgid "Goes Outside"
msgstr "Goes Outside"

msgid "Vanilla Long Call"
msgstr "Vanilla Long Call"

msgid "Vanilla Long Put"
msgstr "Vanilla Long Put"

msgid "After the entry spot tick, your stake will grow continuously by %1% for every tick that the spot price remains within the ± %2 from the previous spot price."
msgstr "入市现价变动后，只要现货价与前一个现货价保持在 ± %2 范围内，投注额将以每个报价 %1% 的速度连续增长。"

msgid "Win payout if the last tick of %1 is strictly lower than the average of the %plural(%3,%d tick,%d ticks)."
msgstr "如果%1的最后跳动点严格低于%plural(%3,%d 跳动点) 的平均价位，将获得赔付。"

msgid "Win payout if the last tick of %1 is strictly higher than the average of the %plural(%3,%d tick,%d ticks)."
msgstr "如果%1的最新跳动点严格高于%plural(%3,%d 跳动点) 的平均价格，将获得赔付。"

msgid "Win payout if %1 is strictly higher than %4 at %3."
msgstr "如果%1在%3严格高于%4，将获得赔付。"

msgid "Win payout if %1 is strictly higher than %4 at %3 after %2."
msgstr "如果%1在%2之后%3严格高于%4，将获得赔付。"

msgid "Win payout if %1 after %plural(%3,%d tick,%d ticks) is strictly higher than %4."
msgstr "如果%1在%plural(%3,%d 跳动点) 之后严格高于%4，将获得赔付。"

msgid "Win payout if %1 is higher than or equal to %4 at %3."
msgstr "如果%1在%3时高于或等于%4，将获得赔付。"

msgid "Win payout if %1 is higher than or equal to %4 at %3 after %2."
msgstr "如果%1在%2之后到%3时高于或等于%4，将获得赔付。"

msgid "Win payout if %1 after %plural(%3,%d tick,%d ticks) is higher than or equal to %4."
msgstr "如果%1在%plural(%3,%d 跳动点) 之后高于或等于%4，将获得赔付。"

msgid "Win up to %7 %6 if %1's exit tick is between %5 and %4 at %3."
msgstr "如果%1的退市跳动点在%3时在%5与%4之间，将获赔付额高达%7 %6。"

msgid "Win up to %7 %6 if %1's exit tick is between %5 and %4 at %3 after %2."
msgstr "如果%1的退市跳动点在%2过后%3时在%5与%4之间，将获赔付额高达%7 %6。"

msgid "Win up to %7 %6 if %1's exit tick is between %5 and %4 after %plural(%3,%d tick,%d ticks)."
msgstr "如果%1的退市跳动点在 %plural(%3,%d 跳动点) 以后处于%5与%4之间，将获赔付额高达%7 %6。"

msgid "close on %1"
msgstr "在%1关闭"

msgid "contract start time"
msgstr "合约开始时间"

msgid "Win payout if the last digit of %1 is not %4 after %plural(%3,%d tick,%d ticks)."
msgstr "如果%1的最后数字在%plural(%3,%d 跳动点) 后不是%4，将获得赔付。"

msgid "Win payout if the last digit of %1 is even after %3 ticks."
msgstr "如果%1的最后数字在%3跳动点之后为偶数，将获得赔付。"

msgid "Win payout if the last digit of %1 is %4 after %plural(%3,%d tick,%d ticks)."
msgstr "如果%1的最后数字在%plural(%3,%d 跳动点) 之后为%4，将获得赔付。"

msgid "Win payout if the last digit of %1 is odd after %3 ticks."
msgstr "如果%1的最后数字在%3跳动点之后为奇数，将获得赔付。"

msgid "Win payout if the last digit of %1 is strictly higher than %4 after %3 ticks."
msgstr "如果%1的最后数字在%3跳动点之后严格高于%4，将获得赔付。"

msgid "Win payout if the last digit of %1 is strictly lower than %4 after %3 ticks."
msgstr "如果%1的最后数字在%3跳动点之后严格低于%4，将获得赔付。"

msgid "entry spot"
msgstr "入市现价"

msgid "entry spot minus %1"
msgstr "入市现价减去 %1"

msgid "entry spot minus %plural(%1,%d pip, %d pips)"
msgstr "入市现价减去 %plural(%1, %d 点)"

msgid "entry spot plus %1"
msgstr "入市现价加上 %1"

msgid "entry spot plus %plural(%1,%d pip, %d pips)"
msgstr "入市现价加上 %plural(%1, %d 点)"

msgid "Win payout if %1 ends outside %5 to %4 at %3."
msgstr "如果%1在%3时收盘于%5至%4之外，将获得赔付。"

msgid "Win payout if %1 ends outside %5 to %4 at %3 after %2."
msgstr "如果%1在%2过后的%3时收盘于%5至%4之外，将获得赔付。"

msgid "Win payout if %1 ends on or outside %5 to %4 at %3."
msgstr "如果%1在%3时收盘等于或处于%5至%4之外，将获得赔付。"

msgid "Win payout if %1 ends on or outside %5 to %4 at %3 after %2."
msgstr "如果%1在%2过后的%3时收盘等于或处于%5至%4之外，将获得赔付。"

msgid "Win payout if %1 ends strictly between %5 to %4 at %3."
msgstr "如果%1在%3时收盘严格处于%5至%4之间，将获得赔付。"

msgid "Win payout if %1 ends strictly between %5 to %4 at %3 after %2."
msgstr "如果%1在%2之后的%3时收盘严格处于%5至%4之间，将获得赔付。"

msgid "Win payout if %1 ends on or between %5 to %4 at %3."
msgstr "如果%1在%3时收盘等于或处于%5至%4之间，将获得赔付。"

msgid "Win payout if %1 ends on or between %5 to %4 at %3 after %2."
msgstr "如果%1在%2之后的%3时收盘等于或处于%5至%4之间，将获得赔付。"

msgid "first tick"
msgstr "首个跳动点"

msgid "Win %6 %5 times %1's close minus low over the next %3."
msgstr "在接下来的%3内赢取%6 %5乘以%1的收盘值减最低值。"

msgid "Win %6 %5 times %1's close minus low at %3."
msgstr "%3时赢取%6 %5乘以%1的收盘值减最低值。"

msgid "Win %6 %5 times %1's high minus close over the next %3."
msgstr "在接下来的%3内赢取%6 %5乘以%1的最高值减收盘值。"

msgid "Win %6 %5 times %1's high minus close at %3."
msgstr "%3时赢取%6 %5乘以%1的最高值减收盘值。"

msgid "Win %6 %5 times %1's high minus low over the next %3."
msgstr "在接下来的%3内赢取%6 %5乘以%1的最高值减最低值。"

msgid "Win %6 %5 times %1's high minus low at %3."
msgstr "%3时赢取%6 %5乘以%1的最高值减最低值。"

msgid "Legacy contract. No further information is available."
msgstr "旧版合约。无法提供更加详细的信息。"

msgid "If you select 'Down', your total profit/loss will be the percentage decrease in %1, multiplied by %7, minus commissions."
msgstr "如果选择'Down'，总利润/亏损将是下降百分比 %1 乘以 %7，再减去佣金。"

msgid "If you select 'Up', your total profit/loss will be the percentage increase in %1, multiplied by %7, minus commissions."
msgstr "如果选择'Up'，总利润/亏损将是增加的百分比%1乘以%7，减去佣金。"

msgid "Win payout if %1 does not touch %4 through %3."
msgstr "如果%1一直到%3时未触及%4，将获得赔付。"

msgid "Win payout if %1 does not touch %4 through %3 after %2."
msgstr "如果%1在%2之后到%3时未触及%4，将获得赔付。"

msgid "Win payout if %1 does not touch %4 through %plural(%3,%d tick,%d ticks) after %2."
msgstr "如果%1在%2之后到%plural(%3,%d 跳动点) 时未触及%4，将获得赔付。"

msgid "Win payout if %1 touches %4 through %3."
msgstr "如果%1一直到%3时触及%4，将获得赔付。"

msgid "Win payout if %1 touches %4 through %3 after %2."
msgstr "如果%1在%2过后一直到%3时触及%4，将获得赔付。"

msgid "Win payout if %1 touches %4 through %plural(%3,%d tick,%d ticks) after %2."
msgstr "如果%1在%2过后一直到%plural(%3,%d 跳动点) 时触及%4，将获得赔付。"

msgid "Win payout if %1 is strictly lower than %4 at %3."
msgstr "如果%1在%3严格低于%4，将获得赔付。"

msgid "Win payout if %1 is strictly lower than %4 at %3 after %2."
msgstr "如果%1在%2之后的%3严格低于%4，将获得赔付。"

msgid "Win payout if %1 after %plural(%3,%d tick,%d ticks) is strictly lower than %4."
msgstr "如果%1在%plural(%3,%d 跳动点) 之后严格低于%4，将获得赔付。"

msgid "Win payout if %1 is lower than or equal to %4 at %3."
msgstr "如果%1在%3时低于或等于%4，将获得赔付。"

msgid "Win payout if %1 is lower than or equal to %4 at %3 after %2."
msgstr "如果%1在%2之后的%3时低于或等于%4，将获得赔付。"

msgid "Win payout if %1 after %plural(%3,%d tick,%d ticks) is lower than or equal to %4."
msgstr "如果%1在%plural(%3,%d 跳动点) 之后低于或等于%4，将获得赔付。"

msgid "Win up to %7 %6 if %1's exit tick is between %4 and %5 at %3."
msgstr "如果%1的退市跳动点在%3时在%4与%5之间，将获赔付额高达%7 %6。"

msgid "Win up to %7 %6 if %1's exit tick is between %4 and %5 at %3 after %2."
msgstr "如果%1的退市跳动点在%2过后%3时在%4与%5之间，将获赔付额高达%7 %6。"

msgid "Win up to %7 %6 if %1's exit tick is between %4 and %5 after %plural(%3,%d tick,%d ticks)."
msgstr "如果%1的退市跳动点在%plural(%3,%d 跳动点) 以后处于%4与%5之间，将获赔付额高达%7 %6。"

msgid "Win payout if %1 stays between %5 to %4 through %3."
msgstr "如果%1在%3时一直在%5至%4之间，将获得赔付。"

msgid "Win payout if %1 stays between %5 and %4 through %3 after %2."
msgstr "如果%1在%2过后到%3时一直在%5与%4之间，将获得赔付。"

msgid "Win payout if %1 after %3 is strictly higher than it was at either entry or %5."
msgstr "如果%1在%3之后严格高于入场价或%5，将获得赔付。"

msgid "Win payout if %1 after %plural(%3,%d tick,%d ticks) is strictly higher than it was at either entry or %5 ticks."
msgstr "如果%1在%plural(%3,%d 跳动点) 之后严格高于入场价或%5跳动点，将获得赔付。"

msgid "Win payout if %1 after %3 is strictly lower than it was at either entry or %5."
msgstr "如果%1在%3之后严格低于入场价或%5，将获得赔付。"

msgid "Win payout if %1 after %plural(%3,%d tick,%d ticks) is strictly lower than it was at either entry or %5 ticks."
msgstr "如果%1在%plural(%3,%d 跳动点) 之后严格低于入场价或%5跳动点，将获得赔付。"

msgid "Win payout if %1 rises successively for %plural(%3,%d tick, %d ticks) after the entry spot."
msgstr "如果%1在入市现价过后一直到%plural(%3,%d 跳动点) 时持续上涨，将获得赔付。"

msgid "Win payout if %1 falls successively for %plural(%3,%d tick, %d ticks) after the entry spot."
msgstr "如果%1在入市现价过后一直到%plural(%3,%d 跳动点) 时持续下跌，将获得赔付。"

msgid "Win payout if tick %5 of %1 is the highest among all %3 ticks."
msgstr "如果%1的%5跳动点为所有%3跳动点的最高值，将获得赔付。"

msgid "Win payout if tick %5 of %1 is the lowest among all %3 ticks."
msgstr "如果%1的%5跳动点为所有%3跳动点的最低值，将获得赔付。"

msgid "You will receive a payout at expiry if the spot price never breaches the barrier. The payout is equal to the payout per point multiplied by the distance between the final price and the barrier."
msgstr "如果现货价从未突破障碍，将在到期时获得赔付。赔付额等于每点赔付乘以最终价格与障碍之间的差异。"

msgid "Win payout if %1 goes outside %5 to %4 through %3."
msgstr "如果%1一直到%3时处于%5至%4之外，将获得赔付。"

msgid "Win payout if %1 goes outside %5 and %4 through %3 after %2."
msgstr "如果%1在%2过后一直到%3时处于%5与%4之外，将获得赔付。"

msgid "You will receive a payout at expiry if the final price is above the strike. The payout is equal to the payout per point multiplied by the distance between the final price and the strike."
msgstr "如果最终价格高于行权价，您将在到期时获得赔付。赔付额等于每点赔付乘以最终价格与行权价之间的差距。"

msgid "You will receive a payout at expiry if the final price is below the strike. The payout is equal to the payout per point multiplied by the distance between the final price and the strike."
msgstr "如果最终价格低于行权价，您将在到期时获得赔付。赔付额等于每点赔付乘以最终价格与行权价之间的差距。"

msgid "This contract has already expired."
msgstr "合约已经到期。"

msgid "Barrier is not allowed for this contract type."
msgstr "此类合约不可设障碍。"

msgid "Barrier is not an integer in range of %1 to %2."
msgstr "障碍必须是%1至%2之间的整数。"

msgid "Barrier is out of acceptable range."
msgstr "障碍不在可接受范围内。"

msgid "The spot price has moved. We have not closed this contract because your profit is negative and deal cancellation is active. Cancel your contract to get your full stake back."
msgstr "现货价已有变动。由于利润为负值，且交易取消有效，尚未关闭此合约。取消合约即可收回全部投注额。"

msgid "Deal cancellation is not available for this contract."
msgstr "此合约交易不可取消。"

msgid "Cannot validate contract."
msgstr "无法验证合约。"

msgid "This symbol is not available."
msgstr "此符号不可用。"

msgid "This contract has been sold."
msgstr "此合约已卖出。"

msgid "Contract may not expire between %1 and %2."
msgstr "合约不可在%1 与 %2之间到期。"

msgid "%1 is not allowed for residence of %2."
msgstr "%2的居民不可进行%1。"

msgid "Intraday contracts may not cross market open."
msgstr "日内合约不能跨越开市。"

msgid "Deal cancellation is not available from %1 to %2."
msgstr "%1 至 %2交易不可取消。"

msgid "Deal cancellation period has expired. Your contract can only be cancelled while deal cancellation is active."
msgstr "交易取消已过期。合约仅能在交易取消有效期间才能取消。"

msgid "Deal cancellation is not available for this asset."
msgstr "此资产交易不可取消。"

msgid "This contract does not include deal cancellation. Your contract can only be cancelled when you select deal cancellation in your purchase."
msgstr "此合约不包括取消交易。仅当在购入时选择取消交易，才能取消合约。"

msgid "Deal cancellation is not available at this moment."
msgstr "当前不可取消交易。"

msgid "Digit must be in the range of %1 to %2."
msgstr "数字须在%1 至 %2之间。"

msgid "Please enter only %1 or %2."
msgstr "请仅输入%1或%2。"

msgid "You may use either stop loss or deal cancellation, but not both. Please select either one."
msgstr "可以使用止损或交易取消，但不能同时使用两者。请选择一个。"

msgid "You may use either take profit or deal cancellation, but not both. Please select either one."
msgstr "可以使用止盈或交易取消，但不能同时使用两者。请选择一个。"

msgid "Waiting for entry tick."
msgstr "正在等待进场跳动点。"

msgid "Start time on forward-starting contracts must be more than 5 minutes from now."
msgstr "远期起点合约的开始时间必须离现在 5 分钟以上。"

msgid "Start time is in the future."
msgstr "开始时间是在未来。"

msgid "Growth rate is not in acceptable range. Accepts %1."
msgstr "增长率不在可接受范围内。接受%1。"

msgid "%1 barrier offset can not have more than %2 decimal places."
msgstr "%1障碍抵销的小数点后不得超过%2位。"

msgid "Payout can not have more than %1 decimal places."
msgstr "赔付额的小数点后不得超过%1位。"

msgid "Stake can not have more than %1 decimal places."
msgstr "投注额的小数点后不得超过%1位。"

msgid "Barrier must be an integer."
msgstr "障碍必须是整数。"

msgid "Selected tick must be an integer."
msgstr "选定跳动点必须是整数。"

msgid "Invalid barrier."
msgstr "无效障碍。"

msgid "Invalid barrier (Barrier type must be the same for double-barrier contracts)."
msgstr "无效障碍（双重障碍合约的障碍类型必须相同）。"

msgid "Invalid barrier (Double barrier input is expected)."
msgstr "无效障碍（须输入双重障碍）。"

msgid "Invalid barrier (Contract can have only one type of barrier)."
msgstr "无效障碍（此合约只能有一种障碍）。"

msgid "Invalid barrier (Barrier Range input is expected)."
msgstr "无效障碍（须输入障碍范围）。"

msgid "Invalid barrier (Single barrier input is expected)."
msgstr "无效障碍（必须输入单一障碍）。"

msgid "Invalid contract type."
msgstr "无效合约类型。"

msgid "Deal cancellation is not offered at this duration."
msgstr "这期间不提供交易。"

msgid "Invalid input (duration or date_expiry) for this contract type (%1)."
msgstr "此合约类型（%1）的输入（期限或 date_expiry）无效。"

msgid "Invalid expiry time."
msgstr "无效到期时间。"

msgid "High barrier must be higher than low barrier."
msgstr "最高障碍必须高于最低障碍。"

msgid "High barrier is out of acceptable range. Please adjust the high barrier."
msgstr "高障碍价格不在可接受的范围内。请调整高障碍价格。"

msgid "%1 is not a valid input for contract type %2."
msgstr "合约类型%2的%1输入无效。"

msgid "Trading is not offered for this asset."
msgstr "这资产不提供交易。"

msgid "Low barrier is out of acceptable range. Please adjust the low barrier."
msgstr "低障碍价格不在可接受的范围内。请调整低障碍价格。"

msgid "Please enter a stake amount that's less than %1."
msgstr "请输入小于%1的投注金额。"

msgid "Please enter a payout amount that's at least %1."
msgstr "请输入不小于%1的赔付金额。"

msgid "Please enter a stake amount that's at least %1."
msgstr "请输入不小于%1的投注金额。"

msgid "Contract price cannot be zero."
msgstr "合约价格不可为零。"

msgid "Invalid payout currency"
msgstr "无效赔付币种"

msgid "Invalid stake/payout."
msgstr "无效投注/赔付金额。"

msgid "Invalid stop out. Stop out must be %1 than current spot price. Please adjust stake or multiplier."
msgstr "强制平仓无效。强制平仓须低于当前现货价%1。请调整投注资金或 multiplier 值。"

msgid "Invalid duration (tick) for contract type (%1)."
msgstr "合约类型（%1）的持久期（跳动点）无效。"

msgid "We could not process this contract at this time."
msgstr "目前无法处理该合约。"

msgid "Enter an amount equal to or lower than %1."
msgstr "请输入小于或等于 %1 的金额。"

msgid "Enter an amount equal to or higher than %1."
msgstr "请输入大于或等于 %1 的金额。"

msgid "Only %1 decimal places allowed."
msgstr "只允许%1 个小数位。"

msgid "This market is presently closed. Market will open at %1."
msgstr "此市场目前已收市。将于%1开市。"

msgid "This market is presently closed. Market will open at %1. Try out the Synthetic Indices which are always open."
msgstr "此市场目前已关闭。将于%1开市。可以试试一直开放的综合指数。"

msgid "The market must be open at the start time."
msgstr "市场开始时必须已经开市。"

msgid "The market must be open at the start time. Try out the Synthetic Indices which are always open."
msgstr "此市场须于开始时间开启。可以试试一直开放的综合指数。"

msgid "Contract market price is too close to final payout."
msgstr "合约市场价格和最终赔付额太接近。"

msgid "Minimum multiplier of %1."
msgstr "%1的最小 multiplier 值。"

msgid "Basis spot is not defined."
msgstr "未界定基本现价。"

msgid "Trading is suspended due to missing market (dividend) data."
msgstr "由于市场数据丢失（红利），交易暂停。"

msgid "Please specify either %1 or %2."
msgstr "请指定%1或%2。"

msgid "Trading is suspended due to missing market data."
msgstr "由于市场数据丢失，交易暂停。"

msgid "Missing required contract config."
msgstr "遗漏所需合约配置。"

msgid "Missing required contract parameters (%1)."
msgstr "遗漏所需合约参数(%1)。"

msgid "Missing required contract parameters (last digit prediction for digit contracts)."
msgstr "遗漏所需合约参数 (digit 合约的最后数字预测)。"

msgid "Missing required contract parameters (selected tick)."
msgstr "遗漏所需合约参数 (选定跳动点)。"

msgid "Trading is suspended due to missing market (spot too far) data."
msgstr "由于市场数据丢失（与现货价相距太远），交易暂停。"

msgid "Trading is suspended due to missing market (tick) data."
msgstr "由于市场数据丢失（跳动点），交易暂停。"

msgid "%1 must be supplied for multi barrier contracts."
msgstr "多重障碍合约必须有%1。"

msgid "Trading is suspended due to missing market (volatility) data."
msgstr "由于市场数据丢失（波动率），交易暂停。"

msgid "Only 3 decimal places are allowed."
msgstr "只允许 3 个小数位。"

msgid "Multiplier is not in acceptable range. Accepts %1."
msgstr "Multiplier 值不在可接受范围内。接受%1。"

msgid "Multiplier is not in acceptable range."
msgstr "Multiplier 值不在可接受范围内。"

msgid "Contracts more than 24 hours in duration would need an absolute barrier."
msgstr "超过 24 小时持续期间的合约必须有个绝对障碍。"

msgid "Barrier offset %1 exceeded quote price, contract barrier must be positive."
msgstr "障碍抵销%1大于报价，合约障碍必须为正数。"

msgid "Negative take profit value is not accepted"
msgstr "不接受负值止盈"

msgid "This contract offers no return."
msgstr "该合约不提供回报。"

msgid "Barriers could not be determined."
msgstr "无法确定障碍。"

msgid "Landing company is invalid."
msgstr "着陆公司无效。"

msgid "There's no contract available for this symbol."
msgstr "此符号无适用的合约。"

msgid "Symbol is required."
msgstr "符号是必要的。"

msgid "Trading is suspended due to missing market (old) data."
msgstr "由于市场数据丢失（旧数据），交易暂停。"

msgid "Trading is suspended due to missing market (out-of-date volatility) data."
msgstr "由于市场数据丢失（过时波动率），交易暂停。"

msgid "Expiry time cannot be in the past."
msgstr "到期时间不可为过去式。"

msgid "Maximum payout allowed is %1."
msgstr "最高允许赔付额为%1。"

msgid "Minimum stake of %1 and maximum payout of %2. Current payout is %3."
msgstr "最小投注额%1及最大赔付额%2。当前赔付额是%3。"

msgid "Contracts with predefined barrier would need an absolute barrier."
msgstr "拥有预定障碍的合约必须有个绝对障碍。"

msgid "There was a market data disruption during the contract period. For real-money accounts we will attempt to correct this and settle the contract properly, otherwise the contract will be cancelled and refunded. Virtual-money contracts will be cancelled and refunded."
msgstr "合约执行期间发生市场数据中断。对于真实货币账户，我们将尝试纠正此情况并妥善结算合约，否则合约将取消并退款。虚拟货币合约将取消并退款。"

msgid "Resale of this contract is not offered."
msgstr "此合约不提供转售。"

msgid "Resale of this contract is not offered due to market holidays during contract period."
msgstr "由于合约期限内有市场假日，该合约不能转售。"

msgid "Non atm barrier is not allowed for reset contract."
msgstr "非 atm 障碍市场不可重置合约。"

msgid "Fixed expiry for reset contract is not allowed."
msgstr "重置合约不允许固定到期日。"

msgid "High and low barriers must be different."
msgstr "最高和最低障碍必须不同。"

msgid "Expiry time cannot be equal to start time."
msgstr "到期时间不可与开始时间相同。"

msgid "Contract cannot be sold at this time. Please try again."
msgstr "此时不能卖出合约。请重试。"

msgid "Contracts on this market with a duration of under 24 hours must expire on the same trading day."
msgstr "期限小于 24 小时的市场内合约必须在同一交易日到期。"

msgid "Tick prediction must be between %1 and %2."
msgstr "跳动价格预测须在%1 与 %2之间。"

msgid "Contract cannot be sold at entry tick. Please wait for the next tick."
msgstr "入市价点时不能卖出合约。请等待下一跳动点。"

msgid "An error occurred during contract settlement."
msgstr "合约结算时出错。"

msgid "Minimum stake of %1 and maximum payout of %2. Current stake is %3."
msgstr "最小投注额%1及最大赔付额%2。当前交易金额是%3。"

msgid "Barrier must be symmetrical."
msgstr "障碍必须对称。"

msgid "Number of ticks must be between %1 and %2."
msgstr "跳动点数目须在%1 与 %2之间。"

msgid "Too many market holidays during the contract period."
msgstr "该合约期限内有太多市场假日。"

msgid "This trade is temporarily unavailable."
msgstr "此交易暂时不可用。"

msgid "Contracts on this market with a duration of more than 24 hours must expire at the end of a trading day."
msgstr "期限超过 24 小时的市场内合约必须在同一交易日到期。"

msgid "The contract must expire on a trading day."
msgstr "合约到期日必须为交易日。"

msgid "Trading is not offered for this duration."
msgstr "这期间不提供交易。"

msgid "Contract must expire during trading hours."
msgstr "合约必须在交易时段内到期。"

msgid "Trading is not available from %1 to %2."
msgstr "%1到%2期间内交易暂停。"

msgid "Trading on forex contracts with duration less than 5 hours is not available from %1 to %2"
msgstr "%1到%2期间内，持续时间少于 5 小时的外汇交易暂时停止"

msgid "Minimum stake allowed is %1."
msgstr "最小允许投注额为%1。"

msgid "Please wait for contract settlement. The final settlement price may differ from the indicative price."
msgstr "正在进行合约结算，请稍等。最终结算价格可能与指示性价格有差异。"

msgid "Basis must be %1 for this contract."
msgstr "此合约的基准必须是%1。"

msgid "Basis can either be %1 or %2 for this contract."
msgstr "本合约的基准可为%1或%2。"

msgid "Barrier cannot be zero."
msgstr "障碍不能为零。"

msgid "Duration above 7 days"
msgstr "持续时间超过7天"

msgid "ATM"
msgstr "自动取款机"

msgid "Buy"
msgstr "买入"

msgid "Christmas Day"
msgstr "圣诞节"

msgid "Close"
msgstr "收盘"

msgid "Closes early (at 20:55)"
msgstr "收盘提前（于 20:55）"

msgid "Closes early (at 18:00)"
msgstr "收盘提前（至18:00）"

msgid "Closing Spot"
msgstr "收盘现价"

msgid "End Time"
msgstr "结束时间"

msgid "Entry Spot"
msgstr "入市现价"

msgid "Even/Odd"
msgstr "Even/Odd"

msgid "Exit Spot"
msgstr "退市现价"

msgid "Fridays"
msgstr "星期五"

msgid "High"
msgstr "High"

msgid "Higher/Lower"
msgstr "Higher/Lower"

msgid "Highest Spot"
msgstr "最高现货价格"

msgid "In/Out"
msgstr "In/Out"

msgid "Low"
msgstr "Low"

msgid "Lowest Spot"
msgstr "最低现货价格"

msgid "Matches/Differs"
msgstr "Matches/Differs"

msgid "New Year's Day"
msgstr "元旦"

msgid "Non-ATM"
msgstr "非自动取款机"

msgid "Over/Under"
msgstr "Over/Under"

msgid "Payoff"
msgstr "回报"

msgid "Pre Exit Spot"
msgstr "退市前现货价"

msgid "There was a problem accessing the server during purchase."
msgstr "买入时服务器访问发生问题。"

msgid "Sell"
msgstr "卖出"

msgid "There was a problem accessing the server."
msgstr "服务器访问发生问题。"

msgid "Start Time"
msgstr "开始时间"

msgid "Stop out"
msgstr "强制平仓"

msgid "%1 and %2"
msgstr "%1 和 %2"

msgid "today, Fridays"
msgstr "今天、周五"

msgid "Duration up to 7 days"
msgstr "持续时间不超过 7 天"

msgid "Your account is deactivated. Please contact us via live chat."
msgstr "账户已停用。请通过实时聊天与我们联系。"

msgid "Your email and/or password is incorrect. Perhaps you signed up with a social account?"
msgstr "电子邮件地址和/或密码不正确。可能是已用社交账户注册？"

msgid "Login to this account has been temporarily disabled due to system maintenance. Please try again in 30 minutes."
msgstr "由于系统维护，此账户的登录被暂时禁用。请在 30 分钟后再试。"

msgid "Sorry, you have already had too many unsuccessful attempts. Please try again in 5 minutes."
msgstr "对不起，失败次数过多。请 5 分钟后再试。"

msgid "Chrome"
msgstr "Chrome"

msgid "Edge"
msgstr "Edge"

msgid "Firefox"
msgstr "Firefox"

msgid "Safari"
msgstr "Safari"

msgid "UC"
msgstr "UC"

msgid "android"
msgstr "android"

msgid "iphone"
msgstr "iphone"

msgid "This account has been disabled."
msgstr "此账户已禁用。"

msgid "Email not given."
msgstr "未提交电子邮件 。"

msgid "The request contains an invalid value. Please check your input and try again."
msgstr "请求中包含无效值。请检查输入内容并重试。"

msgid "Password not given."
msgstr "未输入密码。"

msgid "The email address you provided is already registered with your %1 account."
msgstr "提供的电邮地址已经在%1账户注册过了。"

msgid "Sorry, our service is currently unavailable in %1."
msgstr "对不起，目前不对%1提供服务。"

msgid "Please grant access to your email address to log in with %1"
msgstr "请授权访问电邮地址，以便用%1登录"

msgid "Invalid user."
msgstr "无效用户。"

msgid "Please log in to your social account to continue."
msgstr "请登录到社交账户，以继续操作。"

msgid "Social login is not enabled for this account. Please log in with your email and password instead."
msgstr "此账户不允许社交登录。请尝试输入电子邮件和密码登录。"

msgid "Failed to get user identity."
msgstr "无法获取用户身份。"

msgid "We couldn't sign you in using that passkey as it is not linked to your Deriv account. Remove the existing passkey from your iCloud Keychain or Google Password Manager and create a new passkey."
msgstr "无法使用该 passkey 登录，因为它未链接到 Deriv 账户。需从 iCloud 钥匙串或 Google 密码管理器中删除现有 passkey ，然后创建新的 passkey 。"

msgid "Your passkey login is taking longer than expected. Try again later, or log in with email, Google, Facebook, or Apple."
msgstr " passkey 登录时间比预期长。请稍后再试，或使用电子邮件、Google、Facebook 或 Apple 登录。"

msgid "Failed to authenticate with passkeys. Please try again later"
msgstr "无法使用 passkey 验证身份。 请稍后重试"

msgid "We're experiencing a temporary issue in processing your request. Please try again later."
msgstr "处理请求时遇到了临时问题。请稍后再试。"

msgid "Suspicious activity detected from this device - for safety, login has been blocked temporarily."
msgstr "检测到此设备有可疑活动 - 为了安全起见，已暂时禁止登录。"

msgid "Invalid authentication code"
msgstr "无效的验证代码"

msgid "Antarctic Dollar"
msgstr "南极元"

msgid "UAE Dirham"
msgstr "阿联酋迪拉姆"

msgid "Afghan Afghani"
msgstr "阿富汗 阿富汗尼"

msgid "Albanian Lek"
msgstr "阿尔巴尼亚莱克"

msgid "Armenian Dram"
msgstr "亚美尼亚德拉姆"

msgid "Netherlands Antillean Guilder"
msgstr "荷属安地列斯盾"

msgid "Angolan Kwanza"
msgstr "安哥拉宽扎"

msgid "Argentine Peso"
msgstr "阿根廷比索"

msgid "Australian Dollar"
msgstr "澳元"

msgid "Aruban Florin"
msgstr "阿鲁巴弗罗林"

msgid "Azerbaijan Manat"
msgstr "阿塞拜疆玛纳特"

msgid "Convertible Mark"
msgstr "可兑换马克"

msgid "Barbados Dollar"
msgstr "巴巴多斯元"

msgid "Bangladeshi Taka"
msgstr "孟加拉塔卡"

msgid "Bulgarian Lev"
msgstr "保加利亚列弗"

msgid "Bahraini Dinar"
msgstr "巴林第纳尔"

msgid "Burundi Franc"
msgstr "布隆迪法郎"

msgid "Bermudian Dollar"
msgstr "百慕大元"

msgid "Brunei Dollar"
msgstr "文莱元"

msgid "Boliviano"
msgstr "玻利维亚诺"

msgid "Brazilian Real"
msgstr "巴西雷亚尔"

msgid "Bahamian Dollar"
msgstr "巴哈马元"

msgid "Bhutanese Ngultrum"
msgstr "不丹努尔特鲁姆"

msgid "Botswana Pula"
msgstr "博茨瓦纳普拉"

msgid "Belarusian Ruble"
msgstr "白俄罗斯卢布"

msgid "Belize Dollar"
msgstr "伯利兹元"

msgid "Canadian Dollar"
msgstr "加拿大元"

msgid "Congolese Franc"
msgstr "刚果法郎"

msgid "Swiss Franc"
msgstr "瑞士法郎"

msgid "Chilean Peso"
msgstr "智利比索"

msgid "Yuan Renminbi"
msgstr "人民币元"

msgid "Colombian Peso"
msgstr "哥伦比亚比索"

msgid "Costa Rican Colon"
msgstr "哥斯达黎加科郎"

msgid "Cuban Peso"
msgstr "古巴比索"

msgid "Cabo Verde Escudo"
msgstr "佛得角埃斯库多"

msgid "Czech Koruna"
msgstr "捷克克朗"

msgid "Djibouti Franc"
msgstr "吉布提法郎"

msgid "Danish Krone"
msgstr "丹麦克朗"

msgid "Dominican Peso"
msgstr "多米尼加比索"

msgid "Algerian Dinar"
msgstr "阿尔及利亚第纳尔"

msgid "Ecuadorian Sucre"
msgstr "厄瓜多尔苏克雷"

msgid "Egyptian Pound"
msgstr "埃及镑"

msgid "Eritrean Nakfa"
msgstr "厄立特里亚纳克法"

msgid "Ethiopian Birr"
msgstr "埃塞俄比亚比尔"

msgid "Euro"
msgstr "Euro"

msgid "Fiji Dollar"
msgstr "斐济元"

msgid "Falkland Islands Pound"
msgstr "福克兰镑"

msgid "Pound Sterling"
msgstr "英镑"

msgid "Georgian Lari"
msgstr "格鲁吉亚拉里"

msgid "Ghanaian Cedi (old)"
msgstr "加纳塞地（旧名）"

msgid "Ghana Cedi"
msgstr "加纳塞地"

msgid "Gibraltar Pound"
msgstr "直布罗陀镑"

msgid "Gambian Dalasi"
msgstr "冈比亚达拉西"

msgid "Guinean Franc"
msgstr "几内亚法郎"

msgid "Guatemalan Quetzal"
msgstr "危地马拉格查尔"

msgid "Guyana Dollar"
msgstr "圭亚那元"

msgid "Hong Kong Dollar"
msgstr "香港元"

msgid "Honduran Lempira"
msgstr "洪都拉斯伦皮拉"

msgid "Croatian Kuna"
msgstr "克罗地亚库纳"

msgid "Haitian Gourde"
msgstr "海地古德"

msgid "Hungarian Forint"
msgstr "匈牙利福林"

msgid "Indonesian Rupiah"
msgstr "印尼卢比"

msgid "New Israeli Sheqel"
msgstr "以色列新谢克尔"

msgid "Indian Rupee"
msgstr "印度卢比"

msgid "Iraqi Dinar"
msgstr "伊拉克第纳尔"

msgid "Iranian Rial"
msgstr "伊朗里亚尔"

msgid "Iceland Krona"
msgstr "冰岛克朗"

msgid "Jamaican Dollar"
msgstr "牙买加元"

msgid "Jordanian Dinar"
msgstr "约旦第纳尔"

msgid "Japanese Yen"
msgstr "日元"

msgid "Kenyan Shilling"
msgstr "肯尼亚先令"

msgid "Kyrgyzstani Som"
msgstr "吉尔吉斯斯坦索姆"

msgid "Cambodian Riel"
msgstr "柬埔寨里尔"

msgid "Comorian Franc"
msgstr "科摩罗法郎"

msgid "North Korean Won"
msgstr "朝鲜元"

msgid "South Korean Won"
msgstr "韩元"

msgid "Kuwaiti Dinar"
msgstr "科威特第纳尔"

msgid "Cayman Islands Dollar"
msgstr "开曼群岛元"

msgid "Kazakhstani Tenge"
msgstr "哈萨克斯坦腾格"

msgid "Lao Kip"
msgstr "老挝基普"

msgid "Lebanese Pound"
msgstr "黎巴嫩镑"

msgid "Sri Lanka Rupee"
msgstr "斯里兰卡卢比"

msgid "Liberian Dollar"
msgstr "利比里亚元"

msgid "Lesotho Loti"
msgstr "莱索托鲁梯"

msgid "Libyan Dinar"
msgstr "利比亚第纳尔"

msgid "Moroccan Dirham"
msgstr "摩洛哥迪拉姆"

msgid "Moldovan Leu"
msgstr "摩尔多瓦列伊"

msgid "Malagasy Ariary"
msgstr "马达加斯加阿里亚里"

msgid "Macedonian Denar"
msgstr "马其顿代纳尔"

msgid "Myanmar Kyat"
msgstr "缅甸元"

msgid "Mongolian Tögrög"
msgstr "蒙古图格里克"

msgid "Macanese Pataca"
msgstr "澳门元"

msgid "Mauritanian Ouguiya"
msgstr "毛里塔尼亚乌吉亚"

msgid "Mauritius Rupee"
msgstr "毛里求斯卢比"

msgid "Maldivian Rufiyaa"
msgstr "马尔代夫拉菲亚"

msgid "Malawi Kwacha"
msgstr "马拉维克瓦查"

msgid "Mexican Peso"
msgstr "墨西哥比索"

msgid "Malaysian Ringgit"
msgstr "马来西亚林吉特"

msgid "Mozambique Metical (old)"
msgstr "莫桑比克梅蒂卡尔（旧名）"

msgid "Mozambique Metical"
msgstr "莫桑比克梅蒂卡尔"

msgid "Namibia Dollar"
msgstr "纳米比亚元"

msgid "Nigerian Naira"
msgstr "尼日利亚奈拉"

msgid "Cordoba Oro"
msgstr "科多巴"

msgid "Norwegian Krone"
msgstr "挪威克朗"

msgid "Nepalese Rupee"
msgstr "尼泊尔卢比"

msgid "New Zealand Dollar"
msgstr "新西兰元"

msgid "Omani Rial"
msgstr "阿曼里亚尔"

msgid "Panamanian Balboa"
msgstr "巴拿马巴波亚"

msgid "Peruvian Sol"
msgstr "秘鲁索尔"

msgid "Papua New Guinean Kina"
msgstr "巴布亚新几内亚基那"

msgid "Philippine Peso"
msgstr "菲律宾比索"

msgid "Pakistan Rupee"
msgstr "巴基斯坦卢比"

msgid "Polish Złoty"
msgstr "波兰兹罗提"

msgid "Paraguayan Guaraní"
msgstr "巴拉圭瓜拉尼"

msgid "Qatari Riyal"
msgstr "卡塔尔里亚尔"

msgid "Romanian Leu"
msgstr "罗马尼亚列伊"

msgid "Serbian Dinar"
msgstr "塞尔维亚第纳尔"

msgid "Russian Ruble"
msgstr "俄罗斯卢布"

msgid "Rwanda Franc"
msgstr "卢旺达法郎"

msgid "Saudi Riyal"
msgstr "沙特阿拉伯里亚尔"

msgid "Solomon Islands Dollar"
msgstr "所罗门群岛元"

msgid "Seychelles Rupee"
msgstr "塞舌尔卢比"

msgid "Sudanese Pound"
msgstr "苏丹镑"

msgid "Swedish Krona"
msgstr "瑞典克朗"

msgid "Singapore Dollar"
msgstr "新加坡元"

msgid "Saint Helena Pound"
msgstr "圣赫勒拿群岛磅"

msgid "Sierra Leonean Leone"
msgstr "塞拉利昂利昂"

msgid "Somali Shilling"
msgstr "索马里先令"

msgid "Surinam Dollar"
msgstr "苏里南元"

msgid "South Sudanese Pound"
msgstr "南苏丹镑"

msgid "São Tomé and Príncipe Dobra"
msgstr "圣多美岛多布拉"

msgid "El Salvador Colon"
msgstr "萨尔瓦多科朗"

msgid "Syrian Pound"
msgstr "叙利亚镑"

msgid "Swazi Lilangeni"
msgstr "斯威士兰里兰吉尼"

msgid "Thai Baht"
msgstr "泰铢"

msgid "Tajikistani Somoni"
msgstr "塔吉克斯坦索莫尼"

msgid "Turkmenistan New Manat"
msgstr "土库曼斯坦新马纳特"

msgid "Tunisian Dinar"
msgstr "突尼斯第纳尔"

msgid "Tongan Paʻanga"
msgstr "汤加潘加"

msgid "Turkish Lira"
msgstr "土耳其里拉"

msgid "Trinidad and Tobago Dollar"
msgstr "特立尼达多巴哥元"

msgid "New Taiwan Dollar"
msgstr "新台币"

msgid "Tanzanian Shilling"
msgstr "坦桑尼亚先令"

msgid "Ukrainian Hryvnia"
msgstr "乌克兰戈里夫纳"

msgid "Uganda Shilling"
msgstr "乌干达先令"

msgid "US Dollar"
msgstr "美元"

msgid "Uruguayan Peso"
msgstr "乌拉圭比索"

msgid "Uzbekistan Sum"
msgstr "乌兹别克斯坦苏姆"

msgid "Venezuelan Bolívar"
msgstr "委内瑞拉玻利瓦"

msgid "Venezuelan Bolívar Fuente"
msgstr "委内瑞拉玻利瓦 Fuente"

msgid "Venezuelan Bolívar Soberano"
msgstr "委内瑞拉玻利瓦"

msgid "Vietnamese Đồng"
msgstr "越南盾"

msgid "Vanuatu Vatu"
msgstr "瓦努阿图瓦图"

msgid "Samoan Tala"
msgstr "萨摩亚塔拉"

msgid "CFA Franc BEAC"
msgstr "中非金融合作法郎"

msgid "East Caribbean Dollar"
msgstr "东加勒比元"

msgid "CFA Franc BCEAO"
msgstr "非洲金融共同体法郎"

msgid "CFP Franc"
msgstr "法属玻里尼西亚法郎"

msgid "Yemeni Rial"
msgstr "也门里亚尔"

msgid "South African Rand"
msgstr "南非兰特"

msgid "Zambian Kwacha (old)"
msgstr "赞比亚克瓦查（旧名）"

msgid "Zambian Kwacha"
msgstr "赞比亚克瓦查"

msgid "Zimbabwe Dollar"
msgstr "津巴布韦元"

msgctxt "payment method name"
msgid "2Checkout"
msgstr "2Checkout"

msgctxt "field for payment method 2Checkout"
msgid "2Checkout account"
msgstr "2Checkout 账户"

msgctxt "payment method name"
msgid "543 Konse Konse"
msgstr "543 Konse Konse"

msgctxt "field for payment method 543 Konse Konse"
msgid "543 Konse Konse account"
msgstr "543 Konse Konse 账户"

msgctxt "payment method name"
msgid "@ease wallet"
msgstr "@ease wallet"

msgctxt "field for payment method @ease wallet"
msgid "@ease wallet account"
msgstr "@ease wallet 账户"

msgctxt "payment method name"
msgid "Access Money Wallet"
msgstr "Access Money Wallet"

msgctxt "field for payment method Access Money Wallet"
msgid "Access Money Wallet account"
msgstr "Access Money Wallet 账户"

msgctxt "payment method name"
msgid "Africell Money"
msgstr "Africell Money"

msgctxt "field for payment method Africell Money"
msgid "Africell Money Mobile Number"
msgstr "Africell Money 手机号"

msgctxt "payment method name"
msgid "Airtel"
msgstr "Airtel"

msgctxt "field for payment method Airtel"
msgid "Airtel account"
msgstr "Airtel 账户"

msgctxt "payment method name"
msgid "Alipay"
msgstr "支付宝"

msgctxt "field for payment method Alipay"
msgid "Alipay ID"
msgstr "支付宝 ID"

msgctxt "payment method name"
msgid "Apple Pay"
msgstr "Apple Pay"

msgctxt "field for payment method Apple Pay"
msgid "Phone number"
msgstr "电话号码"

msgctxt "payment method name"
msgid "Azimo"
msgstr "Azimo"

msgctxt "field for payment method Azimo"
msgid "Azimo account"
msgstr "Azimo 账户"

msgctxt "payment method name"
msgid "BTC SMEGA"
msgstr "BTC SMEGA"

msgctxt "field for payment method BTC SMEGA"
msgid "BTC SMEGA account"
msgstr "BTC SMEGA 账户"

msgctxt "payment method name"
msgid "Bank Transfer"
msgstr "银行转汇"

msgctxt "field for payment method Bank Transfer"
msgid "Account Number"
msgstr "账号"

msgctxt "field for payment method Bank Transfer"
msgid "Bank Name"
msgstr "银行名称"

msgctxt "field for payment method Bank Transfer"
msgid "Branch"
msgstr "分行"

msgctxt "field for payment method Bank Transfer"
msgid "SWIFT or IFSC code"
msgstr "银行 SWIFT 或 IFSC 代码"

msgctxt "payment method name"
msgid "BitPay"
msgstr "BitPay"

msgctxt "field for payment method BitPay"
msgid "BitPay account"
msgstr "BitPay 账户"

msgctxt "payment method name"
msgid "Boss Revolution"
msgstr "Boss Revolution"

msgctxt "field for payment method Boss Revolution"
msgid "Boss Revolution account"
msgstr "Boss Revolution 账户"

msgctxt "payment method name"
msgid "BroadPay"
msgstr "BroadPay"

msgctxt "field for payment method BroadPay"
msgid "BroadPay account"
msgstr "BroadPay 账户"

msgctxt "payment method name"
msgid "Buyonline"
msgstr "Buyonline"

msgctxt "field for payment method Buyonline"
msgid "Buyonline account"
msgstr "Buyonline 账户"

msgctxt "payment method name"
msgid "Carbon"
msgstr "Carbon"

msgctxt "field for payment method Carbon"
msgid "Carbon account"
msgstr "Carbon 账户"

msgctxt "payment method name"
msgid "Cashenvoy"
msgstr "Cashenvoy"

msgctxt "field for payment method Cashenvoy"
msgid "Cashenvoy account"
msgstr "Cashenvoy 账户"

msgctxt "payment method name"
msgid "Cassava Remit"
msgstr "Cassava Remit"

msgctxt "field for payment method Cassava Remit"
msgid "Cassava Remit account"
msgstr "Cassava Remit 账户"

msgctxt "payment method name"
msgid "Cellulant"
msgstr "Cellulant"

msgctxt "field for payment method Cellulant"
msgid "Cellulant account"
msgstr "Cellulant 账户"

msgctxt "payment method name"
msgid "Celpaid"
msgstr "Celpaid"

msgctxt "field for payment method Celpaid"
msgid "Celpaid account"
msgstr "Celpaid 账户"

msgctxt "payment method name"
msgid "CenteMobile"
msgstr "CenteMobile"

msgctxt "field for payment method CenteMobile"
msgid "CenteMobile Account Number"
msgstr "CenteMobile 账户号码"

msgctxt "payment method name"
msgid "Chipper Cash"
msgstr "Chipper Cash"

msgctxt "field for payment method Chipper Cash"
msgid "Chipper Cash Account Number"
msgstr "Chipper Cash 账户号码"

msgctxt "payment method name"
msgid "ClickPesa"
msgstr "ClickPesa"

msgctxt "field for payment method ClickPesa"
msgid "ClickPesa account"
msgstr "ClickPesa 账户"

msgctxt "payment method name"
msgid "ClicknPay"
msgstr "ClicknPay"

msgctxt "field for payment method ClicknPay"
msgid "ClicknPay account"
msgstr "ClicknPay 账户"

msgctxt "payment method name"
msgid "DPO"
msgstr "DPO"

msgctxt "field for payment method DPO"
msgid "DPO account"
msgstr "DPO 账户"

msgctxt "payment method name"
msgid "DusuPay"
msgstr "DusuPay"

msgctxt "field for payment method DusuPay"
msgid "DusuPay account"
msgstr "DusuPay 账户"

msgctxt "payment method name"
msgid "EcoCash"
msgstr "EcoCash"

msgctxt "field for payment method EcoCash"
msgid "EcoCash account"
msgstr "EcoCash 账户"

msgctxt "payment method name"
msgid "Ecobank MobileMoney"
msgstr "Ecobank MobileMoney"

msgctxt "field for payment method Ecobank MobileMoney"
msgid "Ecobank MobileMoney account"
msgstr "Ecobank MobileMoney 账户"

msgctxt "payment method name"
msgid "Equitel"
msgstr "Equitel"

msgctxt "field for payment method Equitel"
msgid "Equitel account"
msgstr "Equitel 账户"

msgctxt "payment method name"
msgid "Ethiotelecom Telebirr"
msgstr "Ethiotelecom Telebirr"

msgctxt "field for payment method Ethiotelecom Telebirr"
msgid "Ethiotelecom Telebirr Mobile Number"
msgstr "Ethiotelecom Telebirr 手机号"

msgctxt "payment method name"
msgid "Exchange4free"
msgstr "Exchange4free"

msgctxt "field for payment method Exchange4free"
msgid "Exchange4free account"
msgstr "Exchange4free 账户"

msgctxt "payment method name"
msgid "EzyCash"
msgstr "EzyCash"

msgctxt "field for payment method EzyCash"
msgid "EzyCash Mobile Number"
msgstr "EzyCash 手机号"

msgctxt "payment method name"
msgid "FNB eWallet"
msgstr "FNB eWallet"

msgctxt "field for payment method FNB eWallet"
msgid "FNB eWallet account"
msgstr "FNB eWallet 账户"

msgctxt "payment method name"
msgid "Firstmonie Wallet"
msgstr "Firstmonie Wallet"

msgctxt "field for payment method Firstmonie Wallet"
msgid "Firstmonie Wallet account"
msgstr "Firstmonie Wallet 账户"

msgctxt "payment method name"
msgid "Flutterwave"
msgstr "Flutterwave"

msgctxt "field for payment method Flutterwave"
msgid "Flutterwave account"
msgstr "Flutterwave 账户"

msgctxt "payment method name"
msgid "Fortis Mobile Money"
msgstr "Fortis Mobile Money"

msgctxt "field for payment method Fortis Mobile Money"
msgid "Fortis Mobile Money account"
msgstr "Fortis Mobile Money 账户"

msgctxt "payment method name"
msgid "GCB"
msgstr "GCB"

msgctxt "field for payment method GCB"
msgid "GCB account"
msgstr "GCB 账户"

msgctxt "payment method name"
msgid "GTPay"
msgstr "GTPay"

msgctxt "field for payment method GTPay"
msgid "GTPay account"
msgstr "GTPay 账户"

msgctxt "payment method name"
msgid "Glo"
msgstr "Glo"

msgctxt "field for payment method Glo"
msgid "Glo account"
msgstr "Glo 账户"

msgctxt "payment method name"
msgid "Google Pay"
msgstr "Google Pay"

msgctxt "field for payment method Google Pay"
msgid "Phone number or UPID"
msgstr "电话号码或 UPID"

msgctxt "payment method name"
msgid "Halotel HaloPesa"
msgstr "Halotel HaloPesa"

msgctxt "field for payment method Halotel HaloPesa"
msgid "Halotel HaloPesa account"
msgstr "Halotel HaloPesa 账户"

msgctxt "payment method name"
msgid "Hubtel"
msgstr "Hubtel"

msgctxt "field for payment method Hubtel"
msgid "Hubtel account"
msgstr "Hubtel 账户"

msgctxt "payment method name"
msgid "Innbucks"
msgstr "Innbucks"

msgctxt "field for payment method Innbucks"
msgid "Innbucks Account Number"
msgstr "Innbucks 账户号码"

msgctxt "payment method name"
msgid "Instacash"
msgstr "Instacash"

msgctxt "field for payment method Instacash"
msgid "Instacash account"
msgstr "Instacash 账户"

msgctxt "payment method name"
msgid "Interpay"
msgstr "Interpay"

msgctxt "field for payment method Interpay"
msgid "Interpay account"
msgstr "Interpay 账户"

msgctxt "payment method name"
msgid "JazzCash"
msgstr "JazzCash"

msgctxt "field for payment method JazzCash"
msgid "JazzCash Mobile Number"
msgstr "JazzCash 手机号"

msgctxt "payment method name"
msgid "Kazang"
msgstr "Kazang"

msgctxt "field for payment method Kazang"
msgid "Kazang account"
msgstr "Kazang 账户"

msgctxt "payment method name"
msgid "Konga"
msgstr "Konga"

msgctxt "field for payment method Konga"
msgid "Konga account"
msgstr "Konga 账户"

msgctxt "payment method name"
msgid "M-Birr"
msgstr "M-Birr"

msgctxt "field for payment method M-Birr"
msgid "M-Birr Mobile Number"
msgstr "M-Birr 手机号"

msgctxt "payment method name"
msgid "M-Lipa"
msgstr "M-Lipa"

msgctxt "field for payment method M-Lipa"
msgid "M-Lipa account"
msgstr "M-Lipa 账户"

msgctxt "payment method name"
msgid "M-Pesa Tanzania"
msgstr "M-Pesa Tanzania"

msgctxt "field for payment method M-Pesa Tanzania"
msgid "M-Pesa Tanzania account"
msgstr "M-Pesa Tanzania 账户"

msgctxt "payment method name"
msgid "MTN Mobile Money (MoMo)"
msgstr "MTN Mobile Money (MoMo)"

msgctxt "field for payment method MTN Mobile Money (MoMo)"
msgid "MTN Mobile Money (MoMo) account"
msgstr "MTN Mobile Money (MoMo) 账户"

msgctxt "payment method name"
msgid "Mascom MyZaka"
msgstr "Mascom MyZaka"

msgctxt "field for payment method Mascom MyZaka"
msgid "Mascom MyZaka account"
msgstr "Mascom MyZaka 账户"

msgctxt "payment method name"
msgid "MobiCash"
msgstr "MobiCash"

msgctxt "field for payment method MobiCash"
msgid "MobiCash account"
msgstr "MobiCash 账户"

msgctxt "payment method name"
msgid "MobiPay"
msgstr "MobiPay"

msgctxt "field for payment method MobiPay"
msgid "MobiPay account"
msgstr "MobiPay 账户"

msgctxt "payment method name"
msgid "Moov Money"
msgstr "Moov Money"

msgctxt "field for payment method Moov Money"
msgid "Moov Money Account Number"
msgstr "Moov Money 账户号码"

msgctxt "payment method name"
msgid "Mukuru"
msgstr "Mukuru"

msgctxt "field for payment method Mukuru"
msgid "Mukuru Account Number"
msgstr "Mukuru 账户号码"

msgctxt "payment method name"
msgid "Myghpay"
msgstr "Myghpay"

msgctxt "field for payment method Myghpay"
msgid "Myghpay account"
msgstr "Myghpay 账户"

msgctxt "payment method name"
msgid "Nequi"
msgstr "Nequi"

msgctxt "field for payment method Nequi"
msgid "Nequi Account Number"
msgstr "Nequi 账户号码"

msgctxt "payment method name"
msgid "NetPay"
msgstr "NetPay"

msgctxt "field for payment method NetPay"
msgid "NetPay account"
msgstr "NetPay 账户"

msgctxt "payment method name"
msgid "Nettcash"
msgstr "Nettcash"

msgctxt "field for payment method Nettcash"
msgid "Nettcash account"
msgstr "Nettcash 账户"

msgctxt "payment method name"
msgid "NowNow"
msgstr "NowNow"

msgctxt "field for payment method NowNow"
msgid "NowNow account"
msgstr "NowNow 账户"

msgctxt "payment method name"
msgid "OPay"
msgstr "OPay"

msgctxt "field for payment method OPay"
msgid "OPay account"
msgstr "OPay 账户"

msgctxt "payment method name"
msgid "OneMoney"
msgstr "OneMoney"

msgctxt "field for payment method OneMoney"
msgid "OneMoney account"
msgstr "OneMoney 账户"

msgctxt "payment method name"
msgid "Orange Money"
msgstr "Orange Money"

msgctxt "field for payment method Orange Money"
msgid "Orange Money account"
msgstr "Orange Money 账户"

msgctxt "payment method name"
msgid "Other"
msgstr "其它"

msgctxt "field for payment method Other"
msgid "Account ID / phone number / email"
msgstr "账户 ID / 电话号 / 电子邮件"

msgctxt "field for payment method Other"
msgid "Payment method name"
msgstr "支付方式名称"

msgctxt "payment method name"
msgid "Paga"
msgstr "Paga"

msgctxt "field for payment method Paga"
msgid "Paga account"
msgstr "Paga 账户"

msgctxt "payment method name"
msgid "PalmPay"
msgstr "PalmPay"

msgctxt "field for payment method PalmPay"
msgid "PalmPay account"
msgstr "PalmPay 账户"

msgctxt "payment method name"
msgid "Paxful"
msgstr "Paxful"

msgctxt "field for payment method Paxful"
msgid "Paxful account"
msgstr "Paxful 账户"

msgctxt "payment method name"
msgid "PayGate"
msgstr "PayGate"

msgctxt "field for payment method PayGate"
msgid "PayGate account"
msgstr "PayGate 账户"

msgctxt "payment method name"
msgid "PayNow"
msgstr "PayNow"

msgctxt "field for payment method PayNow"
msgid "PayNow account"
msgstr "PayNow 账户"

msgctxt "field for payment method PayPal"
msgid "Email or phone number"
msgstr "电子邮件或电话号码"

msgctxt "payment method name"
msgid "PayServ Africa"
msgstr "PayServ Africa"

msgctxt "field for payment method PayServ Africa"
msgid "PayServ Africa account"
msgstr "PayServ Africa 账户"

msgctxt "payment method name"
msgid "Payant"
msgstr "Payant"

msgctxt "field for payment method Payant"
msgid "Payant account"
msgstr "Payant 账户"

msgctxt "payment method name"
msgid "Paystack"
msgstr "Paystack"

msgctxt "field for payment method Paystack"
msgid "Paystack account"
msgstr "Paystack 账户"

msgctxt "payment method name"
msgid "Paytoday"
msgstr "Paytoday"

msgctxt "field for payment method Paytoday"
msgid "Paytoday account"
msgstr "Paytoday 账户"

msgctxt "payment method name"
msgid "Perfect Money"
msgstr "Perfect Money"

msgctxt "field for payment method Perfect Money"
msgid "Perfect Money Account Number"
msgstr "Perfect Money 账户号码"

msgctxt "payment method name"
msgid "Pesapel"
msgstr "Pesapel"

msgctxt "field for payment method Pesapel"
msgid "Pesapel account"
msgstr "Pesapel 账户"

msgctxt "payment method name"
msgid "PocketMoni"
msgstr "PocketMoni"

msgctxt "field for payment method PocketMoni"
msgid "PocketMoni account"
msgstr "PocketMoni 账户"

msgctxt "payment method name"
msgid "PosoMoney"
msgstr "PosoMoney"

msgctxt "field for payment method PosoMoney"
msgid "PosoMoney account"
msgstr "PosoMoney 账户"

msgctxt "payment method name"
msgid "PostDotNet"
msgstr "PostDotNet"

msgctxt "field for payment method PostDotNet"
msgid "PostDotNet account"
msgstr "PostDotNet 账户"

msgctxt "payment method name"
msgid "QASH"
msgstr "QASH"

msgctxt "field for payment method QASH"
msgid "QASH account"
msgstr "QASH 账户"

msgctxt "payment method name"
msgid "QLess"
msgstr "QLess"

msgctxt "field for payment method QLess"
msgid "QLess account"
msgstr "QLess 账户"

msgctxt "payment method name"
msgid "Quickteller"
msgstr "Quickteller"

msgctxt "field for payment method Quickteller"
msgid "Quickteller account"
msgstr "Quickteller 账户"

msgctxt "payment method name"
msgid "RealPay"
msgstr "RealPay"

msgctxt "field for payment method RealPay"
msgid "RealPay account"
msgstr "RealPay 账户"

msgctxt "payment method name"
msgid "Rocket Remit"
msgstr "Rocket Remit"

msgctxt "field for payment method Rocket Remit"
msgid "Rocket Remit account"
msgstr "Rocket Remit 账户"

msgctxt "payment method name"
msgid "Safaricom M-PESA"
msgstr "Safaricom M-PESA"

msgctxt "field for payment method Safaricom M-PESA"
msgid "Safaricom M-PESA account"
msgstr "Safaricom M-PESA 账户"

msgctxt "payment method name"
msgid "Selcom"
msgstr "Selcom"

msgctxt "field for payment method Selcom"
msgid "Selcom Phone Number or Selcom ID"
msgstr "Selcom 电话号或 Selcom ID"

msgctxt "payment method name"
msgid "SimplePay"
msgstr "SimplePay"

msgctxt "field for payment method SimplePay"
msgid "SimplePay account"
msgstr "SimplePay 账户"

msgctxt "payment method name"
msgid "Skrill"
msgstr "Skrill"

msgctxt "payment method name"
msgid "SolidPyco"
msgstr "SolidPyco"

msgctxt "field for payment method SolidPyco"
msgid "Wallet ID"
msgstr "Wallet ID"

msgctxt "payment method name"
msgid "SpeedPay mobile"
msgstr "SpeedPay mobile"

msgctxt "field for payment method SpeedPay mobile"
msgid "SpeedPay mobile account"
msgstr "SpeedPay mobile 账户"

msgctxt "payment method name"
msgid "SticPay"
msgstr "SticPay"

msgctxt "field for payment method SticPay"
msgid "SticPay account"
msgstr "SticPay 账户"

msgctxt "payment method name"
msgid "Stripe"
msgstr "Stripe"

msgctxt "field for payment method Stripe"
msgid "Stripe account"
msgstr "Stripe 账户"

msgctxt "payment method name"
msgid "TalkRemit"
msgstr "TalkRemit"

msgctxt "field for payment method TalkRemit"
msgid "TalkRemit account"
msgstr "TalkRemit 账户"

msgctxt "payment method name"
msgid "Tangaza Pesa"
msgstr "Tangaza Pesa"

msgctxt "field for payment method Tangaza Pesa"
msgid "Tangaza Pesa account"
msgstr "Tangaza Pesa 账户"

msgctxt "payment method name"
msgid "Teasy Mobile Money"
msgstr "Teasy Mobile Money"

msgctxt "field for payment method Teasy Mobile Money"
msgid "Teasy Mobile Money account"
msgstr "Teasy Mobile Money 账户"

msgctxt "payment method name"
msgid "TeleCash"
msgstr "TeleCash"

msgctxt "field for payment method TeleCash"
msgid "TeleCash account"
msgstr "TeleCash 账户"

msgctxt "payment method name"
msgid "Telesom Zam Zam"
msgstr "Telesom Zam Zam"

msgctxt "field for payment method Telesom Zam Zam"
msgid "Telesom Zam Zam Account Number"
msgstr "Telesom Zam Zam 账户号码"

msgctxt "payment method name"
msgid "TerraPay"
msgstr "TerraPay"

msgctxt "field for payment method TerraPay"
msgid "TerraPay account"
msgstr "TerraPay 账户"

msgctxt "payment method name"
msgid "Tigo Pesa"
msgstr "Tigo Pesa"

msgctxt "field for payment method Tigo Pesa"
msgid "Tigo Pesa account"
msgstr "Tigo Pesa 账户"

msgctxt "payment method name"
msgid "Tilt Africa"
msgstr "Tilt Africa"

msgctxt "field for payment method Tilt Africa"
msgid "Tilt Africa account"
msgstr "Tilt Africa 账户"

msgctxt "payment method name"
msgid "TransferWise"
msgstr "TransferWise"

msgctxt "field for payment method TransferWise"
msgid "TransferWise account"
msgstr "TransferWise 账户"

msgctxt "payment method name"
msgid "Unified Payments Interface (UPI)"
msgstr "统一支付接口 (UPI)"

msgctxt "field for payment method Unified Payments Interface (UPI)"
msgid "UPI ID"
msgstr "统一支付接口 ID"

msgctxt "payment method name"
msgid "United Bank of Zambia E-wallet"
msgstr "United Bank of Zambia E-wallet"

msgctxt "field for payment method United Bank of Zambia E-wallet"
msgid "United Bank of Zambia E-wallet account"
msgstr "United Bank of Zambia E-wallet 账户"

msgctxt "payment method name"
msgid "Unitylink"
msgstr "Unitylink"

msgctxt "field for payment method Unitylink"
msgid "Unitylink account"
msgstr "Unitylink 账户"

msgctxt "payment method name"
msgid "VCash"
msgstr "VCash"

msgctxt "field for payment method VCash"
msgid "VCash account"
msgstr "VCash 账户"

msgctxt "payment method name"
msgid "Vodacom M-Pesa"
msgstr "Vodacom M-Pesa"

msgctxt "field for payment method Vodacom M-Pesa"
msgid "Vodacom M-Pesa Mobile Number"
msgstr "Vodacom M-Pesa 手机号"

msgctxt "payment method name"
msgid "Vodafone Cash"
msgstr "Vodafone Cash"

msgctxt "field for payment method Vodafone Cash"
msgid "Vodafone Cash account"
msgstr "Vodafone Cash 账户"

msgctxt "payment method name"
msgid "Voguepay"
msgstr "Voguepay"

msgctxt "field for payment method Voguepay"
msgid "Voguepay account"
msgstr "Voguepay 账户"

msgctxt "payment method name"
msgid "Wari"
msgstr "Wari"

msgctxt "field for payment method Wari"
msgid "Wari Mobile Number"
msgstr "Wari 手机号"

msgctxt "payment method name"
msgid "Wave"
msgstr "Wave"

msgctxt "field for payment method Wave"
msgid "Wave Mobile Number"
msgstr "Wave 手机号"

msgctxt "payment method name"
msgid "WeChat Pay"
msgstr "微信支付"

msgctxt "payment method name"
msgid "WebMoney"
msgstr "WebMoney"

msgctxt "field for payment method WebMoney"
msgid "WM Purse Number"
msgstr "WM Purse Number"

msgctxt "payment method name"
msgid "Xapit (Zanaco bank mobile banking)"
msgstr "Xapit (Zanaco bank mobile banking)"

msgctxt "field for payment method Xapit (Zanaco bank mobile banking)"
msgid "Xapit (Zanaco bank mobile banking) account"
msgstr "Xapit (Zanaco bank mobile banking) 账户"

msgctxt "payment method name"
msgid "XendPay"
msgstr "XendPay"

msgctxt "field for payment method XendPay"
msgid "XendPay account"
msgstr "XendPay 账户"

msgctxt "payment method name"
msgid "Xoom"
msgstr "Xoom"

msgctxt "field for payment method Xoom"
msgid "Xoom account"
msgstr "Xoom 账户"

msgctxt "payment method name"
msgid "Xpress Money"
msgstr "Xpress Money"

msgctxt "field for payment method Xpress Money"
msgid "Xpress Money account"
msgstr "Xpress Money 账户"

msgctxt "payment method name"
msgid "YUP Africa"
msgstr "YUP Africa"

msgctxt "field for payment method YUP Africa"
msgid "YUP Africa account"
msgstr "YUP Africa 账户"

msgctxt "payment method name"
msgid "YuCash"
msgstr "YuCash"

msgctxt "field for payment method YuCash"
msgid "YuCash account"
msgstr "YuCash 账户"

msgctxt "payment method name"
msgid "ZamLink"
msgstr "ZamLink"

msgctxt "field for payment method ZamLink"
msgid "ZamLink account"
msgstr "ZamLink 账户"

msgctxt "payment method name"
msgid "ZamTel"
msgstr "ZamTel"

msgctxt "field for payment method ZamTel"
msgid "ZamTel account"
msgstr "ZamTel 账户"

msgctxt "payment method name"
msgid "Zantel"
msgstr "Zantel"

msgctxt "field for payment method Zantel"
msgid "Zantel account"
msgstr "Zantel 账户"

msgctxt "payment method name"
msgid "Zazu"
msgstr "Zazu"

msgctxt "field for payment method Zazu"
msgid "Zazu account"
msgstr "Zazu 账户"

msgctxt "payment method name"
msgid "ZimPayments"
msgstr "ZimPayments"

msgctxt "field for payment method ZimPayments"
msgid "ZimPayments account"
msgstr "ZimPayments 账户"

msgctxt "payment method name"
msgid "Zimswitch"
msgstr "Zimswitch"

msgctxt "field for payment method Zimswitch"
msgid "Zimswitch account"
msgstr "Zimswitch 账户"

msgctxt "payment method name"
msgid "Zoona"
msgstr "Zoona"

msgctxt "field for payment method Zoona"
msgid "Zoona account"
msgstr "Zoona 账户"

msgctxt "payment method name"
msgid "ZotaPay"
msgstr "ZotaPay"

msgctxt "field for payment method ZotaPay"
msgid "ZotaPay account"
msgstr "ZotaPay 账户"

msgctxt "payment method name"
msgid "ZymPay"
msgstr "ZymPay"

msgctxt "field for payment method ZymPay"
msgid "ZymPay account"
msgstr "ZymPay 账户"

msgctxt "payment method name"
msgid "eTranzact"
msgstr "eTranzact"

msgctxt "field for payment method eTranzact"
msgid "eTranzact account"
msgstr "eTranzact 账户"

msgctxt "payment method name"
msgid "eWallet Services Tanzania"
msgstr "eWallet Services Tanzania"

msgctxt "field for payment method eWallet Services Tanzania"
msgid "eWallet Services Tanzania account"
msgstr "eWallet Services Tanzania 账户"

msgctxt "payment method name"
msgid "iPay"
msgstr "iPay"

msgctxt "field for payment method iPay"
msgid "iPay account"
msgstr "iPay 账户"

msgctxt "payment method name"
msgid "m-naira"
msgstr "m-naira"

msgctxt "field for payment method m-naira"
msgid "m-naira account"
msgstr "m-naira 账户"

msgctxt "payment method name"
msgid "noqodi"
msgstr "noqodi"

msgctxt "field for payment method noqodi"
msgid "noqodi account"
msgstr "noqodi 账户"

msgctxt "IDV document type "
msgid "Cédula de Identidad"
msgstr "身份证"

msgctxt "IDV document type "
msgid "National ID Number"
msgstr "国民身份证号"

msgctxt "IDV document type "
msgid "Drivers License"
msgstr "驾照"

msgctxt "IDV document type "
msgid "Voter ID"
msgstr "选民 ID"

msgctxt "IDV document type "
msgid "Aadhaar Card"
msgstr "Aadhaar 卡"

msgctxt "IDV document type "
msgid "PAN Card"
msgstr "PAN 卡"

msgctxt "IDV document type "
msgid "Passport"
msgstr "护照"

msgctxt "IDV document type "
msgid "Documento Nacional de Identidad"
msgstr "国民身份证"

msgctxt "IDV document type "
msgid "Nomor Induk Kependudukan"
msgstr "身份证号"

msgctxt "IDV document type "
msgid "Social Security and National Insurance Trust (SSNIT)"
msgstr "社会保障和国民保险信托 (SSNIT)"

msgctxt "IDV document type "
msgid "CPF"
msgstr "CPF"

msgctxt "IDV document type "
msgid "Alien Card"
msgstr "侨民卡"

msgctxt "IDV document type "
msgid "Clave Única de Registro de Población"
msgstr "Clave Única de Registro de Población"

msgctxt "IDV document type "
msgid "National ID Number Slip"
msgstr "国民身份证号码单"

msgctxt "Onfido document type "
msgid "Driving Licence"
msgstr "驾照"

msgctxt "Onfido document type "
msgid "National Identity Card"
msgstr "国民身份证"

msgctxt "Onfido document type "
msgid "Residence Permit"
msgstr "居留证"

msgctxt "Onfido document type "
msgid "Immigration Status Document"
msgstr "移民身份文件"

msgctxt "Onfido document type "
msgid "National Health Insurance Card"
msgstr "国民健康保险卡"

msgctxt "Onfido document type "
msgid "Visa"
msgstr "Visa"

msgctxt "Onfido document type "
msgid "Asylum Registration Card"
msgstr "庇护所登记卡"

msgctxt "Onfido document type "
msgid "Voter Id"
msgstr "选民 Id"

msgctxt "Phone Number Verification SMS content "
msgid "Verification code: %1 will be valid for 10 minutes."
msgstr "验证码：%1。有效期为 10 分钟。"

